<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Ці правила стосуються вмісту SMS-повідомлення.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Примітка</b></font>: Для SMS-повідомлень ця програма працює як \"додаток\" до стандартної програми для SMS, вона блокує сповіщення замість блокування повідомлень, спам-повідомлення все одно будуть відображатися у стандартній програмі для SMS. <font color="#fa7f71"><b>Вимкніть</b></font> сповіщення стандартної програми для <font color="#fa7f71"><b>SMS у налаштуваннях системи, дозвольте цій програмі прийняти сповіщення, інакше будуть подвійні сповіщення. <br>
        <br>
        Список <b>відображається</b> у порядку зменшення пріоритету, збільшення опису та збільшення шаблону. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Швидкий спосіб скопіювати вміст SMS-повідомлень, наприклад коди підтвердження. <br>
        <br>
        Коли він збігається, у сповіщенні з\'явиться кнопка, наприклад <font color="yellow"><b>Копіювати: 123456</b></font>. <br>
        Це не схоже на натискання на сповіщення, коли натискається кнопка копіювання, скасовується лише це сповіщення, інші сповіщення залишаться. <br>
        <br>
        Зразок правила: (за допомогою групи захоплення)<br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Інший підхід: (за допомогою погляду навколо)<br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Примітка</b></font>: <br>
        &emsp; Не підтримує <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> у поглядах навколо, він вимагає обмеженої максимальної довжини.<br>
        &emsp; наприклад, використовуйте: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; замість: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Він працює лише в тому випадку, якщо SMS-повідомлення <b>НЕ</b> <font color="#fa7f71"><b>заблоковано</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Зніміть прапорці в цих полях, щоб вимкнути це правило для виклику, SMS або обох.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Жодного: Взагалі немає сповіщень. <br>
        Тінь: Випадаючий відтінок сповіщення. <br>
        Рядок стану: Невеликий значок у верхній панелі. <br>
        Звук: Стандартний звук сповіщення. <br>
        Вгору: Випадає спливаюче вікно у верхній частині екрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Це допомагає перевірити, чи правила встановлені відповідним чином.<br>
        <br>
        Це лише імітація і насправді не спливатиме вхідний дзвінок (або текстове повідомлення).<br>
        <br>
        Результат відображається тут, а також у журналі історії зі сповіщенням.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Це не симуляція, вона лише показує, чи відповідає будь-яке правило швидкого копіювання контенту.<br>
        <br>
        Щоб імітувати отримання, скористайтеся <font color="cyan"><b>тестом</b></font> з <font color="#0000ff"><b>правил повідомлень</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>