<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        Verifique o conteúdo das mensagens SMS usando <b>Groq AI</b>, ela requer apenas uma conta de email.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. Registrar e fazer login: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. Abra a página da API:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. Pressione o botão <translate>\"Criar chave de API\"</translate>.<br>
        <br>
        4. Copie a chave e preencha-a abaixo.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Classifique esta mensagem de SMS como Política, Fraude, Pesquisa ou Marketing.
        Se nenhuma das opções se aplicar, responda \"Válido\", caso contrário, responda apenas com a categoria, não responda nada mais.
        A mensagem de SMS é:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Política|Fraude|Pesquisa|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último Registro</string>
    <string name="executed_at">Executado em:</string>
    <string name="not_executed_yet">Ainda não executado</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        Mostre ícones antes do número para indicar se ele existe no banco de dados de spam ou se há alguma regra de expressão regular que o corresponda. <br>
        <br>
        Num relance rápido, você pode verificar sem esforço se os registros do histórico são cobertos pelas regras, para que você não precise testá-los individualmente. <br>
        <br>

        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Isso pode impactar o desempenho quando há muitas regras de expressão regular. <br>
        <br>
        <b>Exemplos:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - O primeiro ícone verde de número indica que este número será permitido por uma regra de número. <br>
        &ensp; - O segundo ícone vermelho de SMS indica que este conteúdo de SMS será bloqueado por uma regra de conteúdo. <br>
        &ensp; - O terceiro ícone vermelho de banco de dados indica que este número existe no banco de dados de números de spam. <br>
        <br>
        Esses ícones são organizados por <font color="#ea86ff"><b>prioridade</b></font>, o <b>primeiro</b> ícone indica
        o resultado geral. Essa regra de número tem uma prioridade maior, a mensagem SMS será eventualmente permitida por ela.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Será permitido por uma regra de conteúdo. <br>
        &ensp; - Será bloqueado por uma regra de número. <br>
        &ensp; - existe no banco de dados de números de spam. <br>
        <br>
        O <b>primeiro</b> ícone indica que a mensagem será eventualmente permitida pela regra de conteúdo.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Nenhuma regra de número o corresponde, apenas regra de SMS e banco de dados. E será bloqueado por uma regra de SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="rule_indicator">Indicador de Regra</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        As mensagens MMS geralmente são spam, é desnecessário habilitar, a menos que você realmente as use.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Mensagens em grupo são MMS, não SMS.<br>
        <br>
        O MMS será tratado como SMS, apenas o conteúdo do texto será processado,
        outros conteúdos multimídia, como imagem e áudio, são ignorados.<br>
        <br>
        Duas permissões são necessárias: RECEIVE_MMS e READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Erro desconhecido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Verificando credenciais de autorização.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bombardeio SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeio de SMS.<br>
        <br>
        Impedir fluxos massivos e contínuos de mensagens SMS, que geralmente são compostos principalmente
          de verificações OTP (senha de uso único).<br>
        <br>
        Por exemplo, mensagens SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Seu OTP é: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este é o seu código de verificação: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 é seu código de validação.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex de conteúdo</font></h5>
        Este recurso se aplica apenas a mensagens que correspondem a este regex, um regex típico seria: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Se uma mensagem OTP subsequente chegar dentro deste intervalo de tempo, ela será considerada
          parte do ataque de bombardeio e será bloqueada.<br>
        (padrão: 30 segundos)<br>
        <br>
        Isso bloqueará todos os bombardeios a seguir, exceto o primeiro.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Proteção da tela de bloqueio</font></h5>
        Ative isso para bloquear todos os bombardeios no modo de tela de bloqueio, incluindo o primeiro. <br>
        <br>
        Normalmente, sua tela deve ter sido desbloqueada enquanto espera por um código de verificação.
        Quando essas mensagens chegam enquanto o dispositivo está no modo de tela de bloqueio, é provável que sejam bombardeios.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Tela de bloqueio</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Quando desativado, chamadas e mensagens SMS não serão registradas e não serão exibidas aqui.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Registar</string>
    <string name="never_expire"><short>Nunca Expira</short></string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            O RCS não é suportado.<br>
            <br>
            Apesar de ser um protocolo padrão, o RCS é implementado de forma diferente por cada aplicativo de mensagens.<br>
            <br>
            Uma solução alternativa é mudar para SMS.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_history_expiry">
        <![CDATA[
            Quando ativado, os registros de histórico expirarão após N dias, e os registros expirados serão excluídos automaticamente.
        ]]>
    </string>
</resources>