<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aqui serão usadas tanto para relatórios automáticos quanto manuais.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h6>
        Os pontos de extremidade da API verão seu(sua):<br>
        <br>
         &ensp; - Endereço IP<br>
         &ensp; - Impressões digitais TLS e TCP (que podem revelar sua versão do Android)<br>
         &ensp; - O número de telefone relatado (incluindo seu código de país)<br>
        <br>
        Nada mais será relatado.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Relatórios manuais</font></h6>
		Se alguma API estiver ativada aqui, toque em um número de telefone no histórico de chamadas, e um botão de relatório aparecerá.<br>
		<br>
		O número de telefone será relatado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Relatórios automáticos</font></h6>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso no relatório</b></font><br>
        Quando uma chamada é bloqueada, haverá um período de uma hora antes de ser relatada.
        Se o número de telefone for permitido posteriormente devido a repetições ou se for discado novamente dentro desse período,
        ele será considerado um número de telefone não-spam e o relatório será cancelado.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de relatório</b></font><br>
		1. Ele <font color="#fa7f71"><b>não</b></font> irá relatar:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de SMS ou conteúdo</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números de telefone permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Teste</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Grupo de Contatos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Banco de Dados</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo Reunião</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta Instantânea</font> (para evitar que o número de telefone do ponto de extremidade da API seja vazado para outros concorrentes)<br>
        <br>
		2. Ele <font color="#03DAC5"><b>irá</b></font> relatar números de telefone bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Não-Contato</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Atestado STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de Número de Telefone</font><br>
        <br>
		3. Uma exceção:<br>
		<br>
        Quando for bloqueado pelo <font color="#03DAC5">Banco de Dados</font> e o número de telefone foi originalmente adicionado por consulta de API,
         ele será relatado de volta a essa API para aumentar a pontuação de classificação. <br>
        <br>
         Por exemplo, se o número de telefone foi adicionado por
          uma consulta de API de <u>check.com</u>, ele só será relatado a <u>check.com</u>, não a <u>others.com</u>. <br>
        ]]>
    </string>
</resources>