<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Verifique o conteúdo do SMS usando a IA do Google Gemini, requer apenas uma conta do Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Chave da API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Cadastre-se e faça login na sua conta Google: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Abra a página da API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Pressione o botão "Criar chave da API".<br>
        <br>
        4. Copie a chave e preencha abaixo.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Classifique esta mensagem de SMS como Política, Fraude, Pesquisa ou Marketing.
        Se nenhuma das opções se aplicar, responda "Válido", caso contrário, responda apenas com a categoria, não responda nada mais.
        A mensagem de SMS é:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Política|Fraude|Pesquisa|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último Registro</string>
    <string name="executed_at">Executado em:</string>
    <string name="not_executed_yet">Ainda não executado</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Mostre ícones antes do número para indicar se ele existe no banco de dados de spam ou se corresponde a alguma regra regex.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Observação:</font><br>
        Isso pode impactar o desempenho quando o banco de dados é muito grande ou há muitas regras regex.
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Mostrar Sinalizadores</string>
    <string name="enable_for_mms">Habilitar para MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        As mensagens MMS geralmente são spam, é desnecessário habilitar, a menos que você realmente as use.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Mensagens em grupo são MMS, não SMS.<br>
        <br>
        O MMS será tratado como SMS, apenas o conteúdo do texto será processado,
        outros conteúdos multimídia, como imagem e áudio, são ignorados.<br>
        <br>
        Duas permissões são necessárias: RECEIVE_MMS e READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Erro desconhecido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Verificando credenciais de autorização.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bombardeio SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeio de SMS.<br>
        <br>
        Impedir fluxos massivos e contínuos de mensagens SMS, que geralmente são compostos principalmente
          de verificações OTP (senha de uso único).<br>
        <br>
        Por exemplo, mensagens SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Seu OTP é: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este é o seu código de verificação: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 é seu código de validação.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex de conteúdo</font></h5>
        Este recurso se aplica apenas a mensagens que correspondem a este regex, um regex típico seria: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Se uma mensagem OTP subsequente chegar dentro deste intervalo de tempo, ela será considerada
          parte do ataque de bombardeio e será bloqueada.<br>
        (padrão: 30 segundos)<br>
        <br>
        Isso bloqueará todos os bombardeios a seguir, exceto o primeiro.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Proteção da tela de bloqueio</font></h5>
        Ative isso para bloquear todos os bombardeios no modo de tela de bloqueio, incluindo o primeiro. <br>
        <br>
        Normalmente, sua tela deve ter sido desbloqueada enquanto espera por um código de verificação.
        Quando essas mensagens chegam enquanto o dispositivo está no modo de tela de bloqueio, é provável que sejam bombardeios.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Tela de bloqueio</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Quando desativado, os registros do histórico não serão registrados no banco de dados local e não serão exibidos aqui.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Expiração</b></font><br>
            &emsp; Quando ativado, os registros do histórico expirarão após N dias, os registros expirados serão excluídos automaticamente.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Registar</string>
    <string name="never_expire"><short>Nunca Expira</short></string>
    <string name="rcs_message">Mensagem RCS</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            O RCS não é suportado.<br>
            <br>
            Apesar de ser um protocolo padrão, o RCS é implementado de forma diferente por cada aplicativo de mensagens.<br>
            <br>
            Uma solução alternativa é mudar para SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>