<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aqui serão usadas para relatórios automáticos e manuais.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os endpoints da API verão seu:<br>
        <br>
         &ensp; - Endereço IP<br>
         &ensp; - Impressões digitais TLS e TCP (que podem revelar sua versão do Android)<br>
         &ensp; - O número reportado (incluindo seu código do país)<br>
        <br>
        Nada mais será reportado.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Relatório manual</font></h4>
		Se alguma API estiver habilitada aqui, toque em um número no histórico de chamadas, haverá um botão de relatório.<br>
		<br>
		O número será reportado para <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Relatório automático</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso no relatório</b></font><br>
        Quando uma chamada é bloqueada, haverá um buffer de tempo de uma hora antes de ser relatada.
        Se o número for permitido posteriormente devido a repetições ou rediscado dentro desse buffer de tempo,
        é considerado um número não-spam e o relatório será cancelado.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de relatório</b></font><br>
		1. Ele <font color="#fa7f71"><b>não</b></font> reportará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números ou conteúdo de SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Teste Global</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contatos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Banco de dados</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo de Reunião</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta Instantânea</font> (para evitar que o número do endpoint da API seja vazado para outros concorrentes)<br>
        <br>
		2. Ele <font color="#03DAC5"><b>reportará</b></font> números bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Não-Contato</font>(exclusivo)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestado STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de Número</font><br>
        <br>
		3. Casos excepcionais:<br>
        <br>
        - Quando é bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta Instantânea</font>, ele será reportado de volta para a <b>mesma</b> API para aumentar a pontuação de classificação do número.
         Por exemplo, quando é bloqueado por consulta da API de check.com, ele será reportado apenas para check.com, não para others.com. <br>
		<br>
        -  Quando é bloqueado por <font color="#03DAC5">Banco de Dados</font> e o registro foi originalmente adicionado por uma consulta instantânea da API,
         ele será reportado apenas para a <b>mesma</b> API pelo mesmo motivo acima.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>