<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aqui serão usadas tanto para relatórios automáticos quanto para relatórios manuais.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os endpoints da API verão seu:<br>
        <br>
         &ensp; - Endereço IP<br>
         &ensp; - Impressões digitais TLS e TCP (que podem revelar sua versão do Android)<br>
         &ensp; - O número de telefone denunciado (incluindo seu código de país)<br>
        <br>
        Nada mais será denunciado.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Denúncia manual</font></h4>
		Se alguma API estiver habilitada aqui, toque em um número de telefone no histórico de chamadas, e haverá um botão de denúncia.<br>
		<br>
		O número de telefone será denunciado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Denúncia automática</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso da denúncia</b></font><br>
        Quando uma chamada for bloqueada, haverá um período de uma hora antes que seja denunciada.
        Se o número de telefone for permitido mais tarde devido a repetições ou se for discado novamente dentro desse período,
        será considerado um número de telefone não-spam e a denúncia será cancelada.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de denúncia</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Não</b></font> denunciará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números ou conteúdo de SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Teste Global</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Grupo de Contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Banco de Dados</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo Reunião</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta Instantânea</font> (para evitar que o número de telefone do endpoint da API seja vazado para outros concorrentes)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Denunciará</b></font> números de telefone bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Não-Contato</font>(Estrito)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestado STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de Número de Telefone</font><br>
        <br>
		3. Casos de exceção:<br>
        <br>
        - Quando for bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta Instantânea</font>, será denunciado de volta à <b>mesma</b> API para aumentar a pontuação de avaliação do número de telefone.
         Por exemplo, quando for bloqueado por consulta de API de check.com, será denunciado apenas para check.com, não para others.com. <br>
		<br>
        - Quando for bloqueado por <font color="#03DAC5">Banco de Dados</font> e o registro foi originalmente adicionado por uma consulta de API instantânea,
         será denunciado apenas à <b>mesma</b> API pelo mesmo motivo acima.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>