<resources>
    <string name="perm_write_settings">Gravar Configurações</string>
    <string name="set_to">Definir Para</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Defina o toque para um recurso específico, ou silencie-o. <br>
        <br>
        Por exemplo, para definir o toque para uma regra de expressão regular: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        As chamadas permitidas por esta regra tocarão o toque especificado.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Toque</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Faça uma chamada real para testar o toque.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Personalize o toque para um recurso específico; as chamadas permitidas por esse recurso tocarão o toque especificado.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Este recurso será aplicado à regra de expressão regular que possui a mesma descrição. <br>
        <br>
        Por exemplo, se você quiser aplicar isso à regra de expressão regular <b>Trabalho</b>,
        digite <b>Trabalho</b> neste campo.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Configuração Inválida</string>
    <string name="custom">Personalizado</string>
    <string name="quick_tile">Bloco Rápido</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Associe um fluxo de trabalho a um Bloco de Configurações Rápidas. Em uma chamada recebida, o fluxo de trabalho será executado se o bloco estiver ativo. <br>
        <br>
        Isso pode ser usado para modificar configurações rapidamente; as alterações ocorrerão temporariamente na memória e não persistirão na configuração. <br>
        <br>
        <b>Por exemplo:</b> <br>
        Use um bloco para ativar/desativar uma regra regex, configurado assim: <br>
        - Bloco Rápido <br>
        - Encontrar Regras <br>
        - Modificar Regras <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">O bloco rápido personalizado está ativo.</string>
    <string name="http_status_code_template">Código de Status Http: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Personalize o toque para uma regra de expressão regular; o toque especificado será reproduzido quando a chamada for
        permitida por esta regra. <br>
        <br>
        <b>Caso de uso:<b> <br>
        <font color="#888888">
        &ensp; Defina toques diferentes para pessoas específicas, grupos de contatos ou intervalos de números.
        </font>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Configuração Remota</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Configure o aplicativo remotamente para idosos. <br>
        <br>
        <b>Como funciona:</b> <br>
        Este fluxo de trabalho baixa e aplica automaticamente um arquivo de backup de uma URL especificada todos os dias. <br>
        Quando você quiser atualizar algo remotamente, basta fazer upload de um novo arquivo de backup; ele será aplicado automaticamente. <br>
        <br>
        <b>Dica:</b> <br>
        Você pode hospedar o arquivo de backup no GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Substituir isto</string>
    <string name="tag_name">Nome da Tag</string>
    <string name="parse_type">Tipo de Análise</string>
    <string name="failed_to_parse_tag">Falha ao analisar a tag.</string>
    <string name="tag_generated">Tag personalizada gerada: %s = %s</string>
    <string name="invalid_tag_name">
    <![CDATA[
        O nome da tag não deve começar com {, não é necessário adicionar a chave.
    ]]>
    </string>
    <string name="retry">Tentar Novamente</string>
    <string name="retry_attempt">Tentando Novamente (Tentativa %s/%s)…</string>
    <string name="retry_times">Número de Tentativas</string>
    <string name="retry_delay_millis">Atraso da Tentativa (Millis)</string>
    <string name="bot_preset_dnc"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate></string>
    <string name="help_bot_preset_dnc">
    <![CDATA[
        Baixe números de spam de um <a href="%s">instantâneo</a> do %s e importe-os para o banco de dados local. <br>
        <br>
        O fluxo de trabalho é executado diariamente, ele baixa o conjunto de dados completo de 90 dias na primeira execução, depois realiza apenas atualizações incrementais nas execuções subsequentes. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Nota:</b></font> <br>
        <font color="#888888">&ensp; O conjunto de dados costuma ser atualizado a cada dia útil por volta do meio‑dia, horário do Leste. </font><br>
        <br>
        Portanto, está programado para as 18:00, pois espera‑se que o conjunto de dados esteja disponível até lá. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="csv_missing_column">
        Coluna obrigatória %s ausente. Você pode usar o cabeçalho %s para a coluna de números de telefone, ou mapear um cabeçalho existente para %s em \"Analisar CSV\".
    </string>
    <string name="enable_reporting_number">Habilitar Relatórios</string>
    <string name="help_enable_reporting_number">
        Esta API também suporta relatar números, habilite isso para também gerar o fluxo de trabalho de relatório.
    </string>
</resources>