<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        APIs configuradas aqui serão usadas tanto para denúncias automáticas quanto manuais.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os endpoints da API verão seu(sua):<br>
        <br>
         &ensp; - Endereço IP<br>
         &ensp; - Impressões digitais TLS e TCP (que podem revelar sua versão do Android)<br>
         &ensp; - O número de telefone denunciado (incluindo seu código de país)<br>
        <br>
        Nada mais será denunciado.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Denúncia manual</font></h4>
		Se alguma API estiver ativada aqui, toque em um número de telefone no histórico de chamadas, e haverá um botão de denúncia.<br>
		<br>
		O número de telefone será denunciado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Denúncia automática</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso na denúncia</b></font><br>
        Quando uma chamada é bloqueada, haverá um período de uma hora antes que seja denunciada.
        Se o número de telefone for permitido posteriormente devido a repetições ou se você ligar de volta dentro desse período,
        ele será considerado um número de telefone não-spam e a denúncia será cancelada.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de denúncia</b></font><br>
		1. Ele <font color="#fa7f71"><b>não</b></font> denunciará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de SMS ou conteúdo</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números de telefone permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Testes</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Grupo de Contato</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Banco de Dados</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo Reunião</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta Instantânea</font> (para evitar que o número de telefone do endpoint da API seja vazado para outros concorrentes)<br>
        <br>
		2. Ele <font color="#03DAC5"><b>denunciará</b></font> números de telefone bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Não-Contato</font>(Restrito)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestado STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de Número de Telefone</font><br>
        <br>
		3. Casos de exceção:<br>
        <br>
        - Quando bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta Instantânea</font>, o número de telefone será denunciado de volta à <b>mesma</b> API para aumentar a pontuação de avaliação do número de telefone.
         Por exemplo, quando bloqueado por consulta de API de check.com, ele denunciará apenas para check.com, não para others.com. <br>
		<br>
        -  Quando bloqueado por <font color="#03DAC5">Banco de Dados</font> e o registro foi originalmente adicionado por uma consulta de API instantânea,
         ele será denunciado apenas à <b>mesma</b> API pela mesma razão mencionada acima.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>