<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        با استفاده از هوش مصنوعی Gemini گوگل، محتوای پیامک را بررسی کنید. فقط به یک حساب گوگل نیاز دارید.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">کلید API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. در حساب گوگل خود ثبت نام و وارد شوید: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. صفحه API را باز کنید:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. دکمه "ایجاد کلید API" را فشار دهید.<br>
        <br>
        4. کلید را کپی کرده و در پایین وارد کنید.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        این پیامک را به عنوان سیاسی، کلاهبرداری، نظرسنجی یا بازاریابی طبقه بندی کنید.
        اگر هیچکدام صدق نمی کند، پاسخ دهید "معتبر"، در غیر این صورت فقط دسته را پاسخ دهید، چیز دیگری پاسخ ندهید.
        پیامک:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(سیاسی|کلاهبرداری|نظرسنجی|بازاریابی)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">معتبر</string>
    <string name="last_log">آخرین لاگ</string>
    <string name="executed_at">اجرا شده در:</string>
    <string name="not_executed_yet">هنوز اجرا نشده</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        نمادها را قبل از شماره نمایش دهید تا نشان دهد آیا در پایگاه داده پیام های اسپم وجود دارد یا خیر، یا آیا با هر قانون regex مطابقت دارد یا خیر.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">توجه:</font><br>
        این می تواند بر عملکرد تأثیر بگذارد زمانی که پایگاه داده خیلی بزرگ باشد یا قوانین regex زیادی وجود داشته باشد.
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">نمایش پرچم ها</string>
    <string name="enable_for_mms">فعال کردن برای MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        پیام های MMS معمولاً هرزنامه هستند، نیازی به فعال بودن نیست مگر اینکه واقعاً از آنها استفاده کنید.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">توجه:</font><br>
        پیام های گروهی MMS هستند، نه SMS.<br>
        <br>
        MMS به عنوان SMS در نظر گرفته می شود، فقط محتوای متنی پردازش می شود،
        سایر محتوای چندرسانه ای مانند تصویر و صدا نادیده گرفته می شوند.<br>
        <br>
        دو مجوز مورد نیاز است: RECEIVE_MMS و READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">خطای ناشناخته.</string>
    <string name="checking_auth_credential">در حال بررسی اعتبار مجوز.</string>
    <string name="sms_bombing">بمباران پیامکی</string>
    <string name="help_sms_bombing">
        <![CDATA[
        مقابله با <translate>بمباران پیامکی</translate>.<br>
        <br>
        جلوگیری از سیل های گسترده و مداوم پیامک ها، که اغلب عمدتاً از تأیید اعتبار OTP (رمز عبور یکبار مصرف) تشکیل شده اند.<br>
        <br>
        به عنوان مثال، پیامک هایی مانند:<br>
        &ensp; <font color="#888888">رمز OTP شما: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">این کد تأیید شما است: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 کد اعتبارسنجی شما است.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex محتوا</font></h5>
        این ویژگی فقط برای پیام هایی اعمال می شود که با این regex مطابقت دارند، یک regex معمولی می تواند این باشد: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- فاصله</font></h5>
        اگر یک پیام OTP بعدی در این بازه زمانی برسد، بخشی از حمله بمباران در نظر گرفته می شود و مسدود می شود.<br>
        (پیش فرض: 30 ثانیه)<br>
        <br>
        این کار تمام بمب های بعدی را مسدود می کند، به جز اولین بمب.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- محافظت از صفحه قفل</font></h5>
        این گزینه را فعال کنید تا تمام بمب ها را در حالت صفحه قفل مسدود کنید، از جمله اولین بمب. <br>
        <br>
        معمولاً صفحه نمایش شما باید در هنگام انتظار برای کد تأیید قفل آن باز شده باشد.
        وقتی چنین پیام هایی در حالی که دستگاه در حالت صفحه قفل است وارد می شوند، احتمالاً بمب هستند.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>اولویت: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protect"><translate>محافظت از صفحه قفل</translate></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            وقتی غیرفعال شود، سوابق تاریخچه در پایگاه داده محلی ثبت نمی شوند و در اینجا نمایش داده نمی شوند.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>انقضا</b></font><br>
            &emsp; وقتی ثبت وقایع فعال باشد، سوابق تاریخچه پس از N روز منقضی می شوند، سوابق منقضی شده به طور خودکار حذف می شوند.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">ثبت تاریخچه</string>
</resources>