<resources>
    <string name="contact_rule">قانون مخاطب</string>
    <string name="directory">دایرکتوری</string>
    <string name="filename">نام فایل</string>
    <string name="url">URL</string>
    <string name="expiry_days">روزهای انقضا</string>
    <string name="column_mapping">نقشه ستون</string>
    <string name="include_spam_db">شامل پایگاه داده اسپم</string>
    <string name="no_config_needed">نیازی به پیکربندی نیست</string>
    <string name="optional">(اختیاری)</string>

    <string name="help_action_header">
        <![CDATA[
        - <font color="#03DAC5"><b>آزمایش</b></font><br>
        این اقدامات بلافاصله برای بررسی اینکه آیا به درستی تنظیم شده است یا خیر، اجرا می شوند، یا شاید فقط بخواهید این گردش کار را به صورت دستی اجرا کنید.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>جدید</b></font><br>
            یک اقدام جدید ایجاد کنید، چندین اقدام را می توان برای تکمیل یک کار پیچیده به هم زنجیر کرد.<br>
            این نقاط سبز یا قرمز بین اقلام نشان می دهند که آیا آنها قابل زنجیر شدن هستند یا خیر.
        ]]>
    </string>

    <string name="help_bot_preset_dnc">
        <![CDATA[
            شماره‌های تلفن اسپم را از
            <a href="https://www.ftc.gov/policy-notices/open-government/data-sets/do-not-call-data">
            <no_translate>FTC - Do Not Call</no_translate> </a> هر روز کاری دانلود کرده و به پایگاه داده وارد کنید. <br>
            <br>
            <font color="#ffa500"><b>توجه:</b></font> <br>
            <font color="#888888">&ensp; مجموعه داده معمولاً هر روز هفته حدود ظهر به وقت شرقی به‌روز می‌شود. داده‌های آخر هفته
            در فایل دوشنبه و داده‌های تعطیلات در فایل منتشر شده در روز کاری بعدی گنجانده می‌شوند. </font><br>
            <br>
            به همین دلیل، گردش کار برای ساعت ۱۸:۰۰ برنامه‌ریزی شده است، زیرا انتظار می‌رود مجموعه داده تا آن زمان در دسترس باشد. <br>
            اگر هنگام آزمایش خطای 404 مشاهده کردید، لینک بالا را بررسی کنید تا تأیید کنید که آیا داده‌های امروز در سایت آنها منتشر شده است یا خیر.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_bot_preset_auto_backup">
        <![CDATA[
        تنظیمات پشتیبان‌گیری خودکار. <br>
        <br>
        این قابلیت از برنامه‌ریزی چرخشی پشتیبانی می‌کند، به عنوان مثال: <br>
        &ensp; <font color="#888888">فقط هفت پشتیبان‌گیری روزانه آخر را نگه دارید. </font>
        ]]>
    </string>
    <string name="everyday">هر روز</string>
    <string name="daily">روزانه</string>
    <string name="weekly">هفتگی</string>
    <string name="periodically">به طور دوره ای</string>
    <string name="time">زمان</string>
    <string name="workdays">روزهای کاری</string>

    <string name="help_backup">
        <![CDATA[
        فرمت فایل پشتیبان، یک فایل json فشرده شده با gzip است، می توانید آن را با هر ابزار آرشیو باز و ویرایش کنید.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>شامل پایگاه داده اسپم</b></font><br>
        برای صادرات/واردات پایگاه داده اسپم، دکمه را طولانی فشار دهید.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">توجه:</font><br>
        &ensp; شامل کردن پایگاه داده اسپم در فایل پشتیبان، اندازه آن را به طور قابل توجهی افزایش می دهد،
        از آنجایی که پایگاه داده به طور مرتب به روز می شود، این معمولا ضروری نیست، مگر اینکه بخواهید آن را به تلفن دیگری کپی کنید.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="mode">حالت</string>
    <string-array name="regex_action_add_mode">
        <item>ایجاد</item>
        <item>جایگزینی</item>
        <item>ادغام</item>
    </string-array>
    <string name="help_regex_action_add_mode">
        <![CDATA[
        -<font color="#00BFFF"><b>ایجاد</b></font><br>
        &ensp; همیشه یک قانون عبارت باقاعده جدید ایجاد کنید.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>جایگزینی</b></font><br>
        &ensp; سعی می کند قانونی موجود که همان <b>شرح</b> را دارد پیدا کند.<br>
        &ensp;&ensp; - اگر پیدا شد، بر روی آن نوشته می شود.<br>
        &ensp;&ensp; - اگر پیدا نشد، یک قانون جدید ایجاد می شود، مانند <b>ایجاد</b>.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>ادغام</b></font><br>
        &ensp;- اگر قانونی با همان شرح وجود داشته باشد، شماره های جدید به آن اضافه می شوند،<br>
         شماره های تکراری به طور خودکار حذف می شوند.<br>
        &ensp;- اگر وجود نداشته باشد، یک قانون جدید ایجاد می شود، مانند <b>ایجاد</b>.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="action_enable_workflow">فعال کردن گردش کار</string>
    <string name="help_action_enable_workflow">
        <![CDATA[
        فعال یا غیرفعال کردن این گردش کار. یک مورد استفاده این است که یک گردش کار دوره ای را یک باره کنید.
        ]]>
    </string>
    <string name="action_enable_app">فعال کردن برنامه</string>
    <string name="help_action_enable_app">
        <![CDATA[
        فعال یا غیرفعال کردن برنامه. یک مورد استفاده این است که به طور موقت آن را غیرفعال کنید و پس از چند ساعت دوباره به طور خودکار آن را فعال کنید.
        ]]>
    </string>

</resources>