<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Google Gemini Yapay Zeka\'sını kullanarak SMS içeriğini kontrol edin, sadece bir Google hesabı gerektirir.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Gemini API Anahtarı</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Google hesabınızda kayıt olun ve giriş yapın: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. API sayfasını açın:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. \"API anahtarı oluştur\" düğmesine basın.<br>
        <br>
        4. Anahtarı kopyalayın ve aşağıya yapıştırın.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Bu SMS mesajını Siyasi, Sahtekarlık, Anket veya Pazarlama olarak kategorize edin.
        Hiçbiri uygulanmazsa \"Geçerli\" yanıtını verin, aksi takdirde yalnızca kategoriyi yanıtlayın, başka bir şey yanıtlamayın.
        SMS mesajı:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Siyasi|Sahtekarlık|Anket|Pazarlama)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Geçerli</string>
    <string name="last_log">Son Günlük</string>
    <string name="executed_at">Çalıştırıldı:</string>
    <string name="not_executed_yet">Henüz çalıştırılmadı</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Numaranın spam veritabanında olup olmadığını veya eşleşen bir regex kuralı olup olmadığını belirtmek için numaranın önünde simgeleri gösterin. <br>
        <br>
        Hızlıca bakarak, geçmiş kayıtlarının kurallar tarafından kapsanıp kapsanmadığını zahmetsizce doğrulayabilir, böylece her birini tek tek test etmenize gerek kalmaz. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Not:</font><br>
        Çok fazla regex kuralı olduğunda bu, performansı etkileyebilir. <br>
        <br>
        <b>Örnekler:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - İlk yeşil numara simgesi, bu telefon numarasının bir numara kuralı tarafından izin verileceğini belirtir. <br>
        &ensp; - İkinci kırmızı SMS simgesi, bu SMS içeriğinin bir içerik kuralı tarafından engelleneceğini belirtir. <br>
        &ensp; - Üçüncü kırmızı veritabanı simgesi, bu telefon numarasının spam telefon numarası veritabanında bulunduğunu belirtir. <br>
        <br>
        Bu simgeler <font color="#ea86ff"><b>önceliğe</b></font> göre sıralanır, <b>ilk</b> simge genel sonucu gösterir. Bu telefon numarası kuralı daha yüksek bir önceliğe sahiptir, SMS mesajına nihayetinde bu kural tarafından izin verilecektir.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Bir içerik kuralı tarafından izin verilecektir. <br>
        &ensp; - Bir numara kuralı tarafından engellenecektir. <br>
        &ensp; - spam telefon numarası veritabanında bulunur. <br>
        <br>
        <b>İlk</b> simge, mesajın nihayetinde içerik kuralı tarafından izin verileceğini belirtir.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Hiçbir numara kuralı eşleşmiyor, sadece SMS kuralı ve veritabanı. Ve bir SMS kuralı tarafından engellenecek.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Bayrakları Göster</string>
    <string name="enable_for_mms">MMS için Etkinleştir</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        MMS mesajları genellikle spam\'dir, gerçekten kullanmadığınız sürece etkinleştirilmesi gereksizdir.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Not:</font><br>
        Grup mesajları SMS değil, MMS\'dir.<br>
        <br>
        MMS, SMS olarak ele alınacaktır, yalnızca metin içeriği işlenecektir,
        resim ve ses gibi diğer multimedya içerikleri yoksayılır.<br>
        <br>
        İki izin gereklidir: RECEIVE_MMS ve READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Bilinmeyen hata.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Yetkilendirme kimlik bilgileri kontrol ediliyor.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>SMS Bombası</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        SMS Bombardımanı Koruması.<br>
        <br>
        Özellikle OTP (Tek Kullanımlık Şifre) doğrulamalarından oluşan büyük, sürekli SMS mesajı akınlarını önleyin.<br>
        <br>
        Örneğin, aşağıdaki gibi SMS mesajları:<br>
        &ensp; <font color="#888888">OTP\'niz: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Doğrulama kodunuz: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 doğrulama kodunuzdur.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- İçerik regex</font></h5>
        Bu özellik yalnızca bu regex ile eşleşen mesajlara uygulanır, tipik bir regex şöyle olacaktır: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Aralık</font></h5>
        Bu zaman aralığında sonraki bir OTP mesajı gelirse, bombardıman saldırısının bir parçası olarak kabul edilir ve engellenir.<br>
        (varsayılan: 30 saniye)<br>
        <br>
        Bu, ilk mesaj hariç, sonraki tüm bombaları engelleyecektir.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Kilit ekranı koruması</font></h5>
        İlk mesaj dahil olmak üzere, kilit ekranı modundaki tüm bombaları engellemek için bunu etkinleştirin. <br>
        <br>
        Genellikle, bir doğrulama kodu beklerken ekranınızın kilidi açılmış olmalıdır.
        Bu tür mesajlar cihaz kilit ekranı modundayken gelirse, büyük olasılıkla bomba mesajlardır.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Öncelik: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection">Kilit ekranı koruması</string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Devre dışı bırakıldığında, geçmiş kayıtları yerel veritabanına kaydedilmeyecek ve burada görüntülenmeyecektir.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Sona Erme</b></font><br>
            &emsp; Etkinleştirildiğinde, geçmiş kayıtları N gün sonra sona erecek, süresi dolan kayıtlar otomatik olarak silinecektir.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Kaydet</string>
    <string name="never_expire"><short>Asla Sona Ermez</short></string>
    <string name="rcs_message">RCS Mesajı</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS desteklenmiyor.<br>
            <br>
            Standart bir protokol olmasına rağmen, RCS her mesajlaşma uygulaması tarafından farklı şekilde uygulanmaktadır.<br>
            <br>
            Bir çözüm, SMS\'e geçmektir.
        ]]>
    </string>
</resources>