<resources>
    <string name="dialed_number"><short>Número Marcado</short></string>
    <string name="find_apps">Atopar Aplicacións</string>

    <string name="confirm_delete_all_rule">Confirma eliminar todas as regras?</string>

    <string name="notification">Notificación</string>
    <string name="type">Tipo</string>
    <string name="times">Veces</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="one">%d Día</item>
        <item quantity="two">%d Días</item>
        <item quantity="few">%d Días</item>
        <item quantity="many">%d Días</item>
        <item quantity="other">%d Días</item>
    </plurals>
    <string name="min">Min</string>
    <string name="within_minutes">En Minutos</string>
    <string name="within_days">En Días</string>
    <string name="phone_number">Número de Teléfono</string>
    <string name="phone_number_abbrev">Número</string>
    <string name="sms_content">Contido do SMS</string>
    <string name="regex_flags">Bandeiras de Regex</string>
    <string name="off_time">Tempo Fóra</string>
    <string name="schedule">Programación</string>
    <string name="workday">Día Laborable</string>
    <string name="weekend">Fin de Semana</string>
    <string name="entire_day">Todo o Día</string>
    <string name="block_type">Tipo de Bloqueo</string>
    <string name="for_particular_number">Para o número</string>
    <string name="help_for_particular_number">Cando está habilitada, a regra só se aplica cando coinciden tanto o número como o contido.</string>
    <string name="help_block_type">
        <![CDATA[
        - <font color="#00BFFF"><b>Rexeitar</b></font>: <br>
         Igual que premer o botón de rexeitar. Funciona completamente en silencio, a pantalla de bloqueo non se activará.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Silenciar</b></font>: <br>
         Soará en silencio en segundo plano, dando a impresión ao chamador de que non estaba dispoñible e perdeu a chamada. <br>
        <br>
         Tamén pode axudar se está a experimentar chamadas spam repetidas, ampliará a duración da chamada, facendo que sexa menos eficiente para os spammers, potencialmente desanimándoos a que volvan chamarche.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Colgar</b></font>: <br>
        Atender e colgar a chamada para evitar que vaia ao correo de voz. <br>
        <br>
        <font color="#FFA500">Nota</font> A pantalla de bloqueo pode activarse durante un curto período,
        tamén podes escoitar un ton de fin de chamada (algúns teléfonos ofrecen unha opción para silenciar este son). <br>
        <br>
        - O <b>atraso</b>: <br>
        &emsp; Por defecto, hai un atraso de 1 segundo antes de que se colgue a chamada,
        para evitar que as chamadas vaian accidentalmente ao correo de voz debido a unha desconexión rápida.<br>
        &emsp; Se queres gravar chamadas, instala unha aplicación de gravación de chamadas e aumenta o atraso en consecuencia.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_dialed">
        <![CDATA[
        Permitir chamadas de números marcados previamente.<br>
        <br>
        <b>Opcións:</b><br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Dentro de días</font></h6>
        As chamadas que ocorreron antes de <font color="cyan">%s días</font> ignóranse.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Incluír SMS</font></h6>
        Cando está activada, enviar mensaxes de texto a ese número tamén conta.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 10</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_recent_apps">
        <![CDATA[
        Calquera chamada pasaría se algunha aplicación da lista se usou recentemente.<br>
        <br>
        Un caso de uso típico:<br>
        &emsp; Acabas de pedir unha pizza en PizzaApp, pronto chámanche para devolverte o diñeiro porque están a pechar. Esa chamada pasaría se PizzaApp está habilitado aquí.<br>
        <br>
        A configuración predeterminada <font color="03DAC5"><b>5 Min</b></font> significa que calquera chamada pasaría se algunha das aplicacións se usou en 5 minutos,
        por `usado` significa que foi activada, desactivada, minimizada ou eliminada.<br>
        <br>
        Só se aplica a chamadas, <b>non</b> a mensaxes de texto.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 10</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_hang_up_delay">O retardo antes de que se colgue a chamada.</string>
</resources>