<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aquí usaranse tanto para a notificación automática como para a manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os puntos finais da API verán o teu:<br>
        <br>
         &ensp; - Enderezo IP<br>
         &ensp; - Pegadas dixitais TLS e TCP (que poden revelar a túa versión de Android)<br>
         &ensp; - O number denunciado (incluíndo o teu código de país)<br>
        <br>
        Non se notificará nada máis.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Notificación manual</font></h4>
		Se algunha API está habilitada aquí, toca un number no historial de chamadas e aparecerá un botón de notificación.<br>
		<br>
		O number será notificado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Notificación automática</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso na notificación</b></font><br>
        Cando unha chamada é bloqueada, haberá un tempo de espera dunha hora antes de que sexa notificada.
        Se o number é permitido máis tarde debido a chamadas repetidas ou volve ser marcado dentro deste tempo de espera,
        considérase un number non-spam e a notificación será cancelada.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de notificación</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> notificará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">SMS numbers ou contido</font><br>
        - <font color="#fa7f71">numbers permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Probas</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de Grupo de Contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de Datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo Reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta Instantánea</font> (para evitar que o number do punto final da API se filtre a outros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Si</b></font> notificará os numbers bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Non-Contacto</font>(Estrito)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de number</font><br>
        <br>
		3. Casos de excepción:<br>
        <br>
        - Cando é bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta Instantánea</font>, será notificado de volta á <b>mesma</b> API para aumentar a puntuación de valoración do number.
         Por exemplo, cando é bloqueado por unha consulta da API de check.com, só o notificará a check.com, non a others.com. <br>
		<br>
        - Cando é bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de Datos</font> e o rexistro foi engadido orixinalmente por unha consulta instantánea da API,
         só será notificado á <b>mesma</b> API pola mesma razón que a anterior.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>