<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Comproba o contido dos SMS usando a IA Google Gemini, só precisa dunha conta de Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Clave da API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Rexístrate e inicia sesión na túa conta de Google: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Abre a páxina da API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Preme o botón "Crear clave API".<br>
        <br>
        4. Copia a clave e, a continuación, enchédea a continuación.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Categoriza esta mensaxe SMS como Política, Fraude, Enquisa ou Marketing.
        Se non se aplica ningunha, responde "Válido", doutro xeito, responde só á categoría, non respondas a nada máis.
        A mensaxe SMS é:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Política|Fraude|Enquisa|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último rexistro</string>
    <string name="executed_at">Executado en:</string>
    <string name="not_executed_yet">Aínda non executado</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Mostra iconas antes do número para indicar se existe na base de datos de spam ou se coincide con algunha regra regex.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Isto pode afectar o rendemento cando a base de datos é demasiado grande ou hai demasiadas regras regex.
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Mostrar indicadores</string>
    <string name="enable_for_mms">Activar para MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        As mensaxes MMS adoitan ser spam, non é necesario activalas a menos que as uses realmente.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        As mensaxes de grupo son MMS, non SMS.<br>
        <br>
        O MMS tratarase como SMS, só se procesará o contido do texto,
        outro contido multimedia como imaxe e audio ignóranse.<br>
        <br>
        Requírense dous permisos: RECEIVE_MMS e READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Erro descoñecido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Comprobando as credenciais de autorización.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bomba SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeo de SMS.<br>
        <br>
        Evita inundacións masivas e continuas de mensaxes SMS, que a miúdo están compostas principalmente
          de verificacións OTP (contrasinal dun só uso).<br>
        <br>
        Por exemplo, mensaxes SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">O teu OTP é: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este é o teu código de verificación: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 é o teu código de validación.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Expresión regular de contido</font></h5>
        Esta función aplícase só ás mensaxes que coinciden con esta expresión regular, unha expresión regular típica sería: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Se chega unha mensaxe OTP posterior dentro deste intervalo de tempo, considérase
          parte do ataque de bombardeo e bloquearase.<br>
        (predeterminado: 30 segundos)<br>
        <br>
        Isto bloqueará todas as bombas seguintes, excepto a primeira.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protexer a pantalla de bloqueo</font></h5>
        Activa isto para bloquear todas as bombas no modo de pantalla de bloqueo, incluída a primeira. <br>
        <br>
        Normalmente, a túa pantalla debería estar desbloqueada mentres esperas un código de verificación.
        Cando tales mensaxes chegan mentres o dispositivo está en modo de pantalla de bloqueo, é probable que sexan bombas.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protect">Protexer a pantalla de bloqueo</string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Cando está desactivado, os rexistros do historial non se rexistrarán na base de datos local e non se mostrarán aquí.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Caducidade</b></font><br>
            &emsp; Cando está activado, os rexistros do historial caducarán despois de N días, os rexistros caducados eliminaranse automaticamente.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging"><translate>Rexistrar</translate></string>
    <string name="never_expire"><short>Nunca caduca</short></string>
    <string name="rcs_message">Mensaxe RCS</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS non é compatible.<br>
            <br>
            A pesar de ser un protocolo estándar, RCS é implementado de xeito diferente por cada aplicación de mensaxería.<br>
            <br>
            Unha solución é cambiar a SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>