<resources>
    <string name="perm_write_settings">Escribir configuración</string>
    <string name="set_to">Establecer en</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Establece o ton de chamada para unha función específica, ou silénciao. <br>
        <br>
        Por exemplo, para establecer o ton de chamada para unha regra regex: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        As chamadas permitidas por esta regra reproducirán o ton de chamada especificado.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Ton de chamada</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Realiza unha chamada real para probar o ton de chamada.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Personaliza o ton de chamada para unha función específica; as chamadas permitidas por esa función reproducirán o ton de chamada especificado.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Esta función aplicarase á regra regex que teña a mesma descrición. <br>
        <br>
        Por exemplo, se queres aplicar isto á regra regex <b>Traballo</b>,
        escribe <b>Traballo</b> neste campo.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Configuración non válida</string>
    <string name="custom">Personalizado</string>
    <string name="quick_tile">Mosaico rápido</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Vincula un fluxo de traballo a un Mosaico de Axustes Rápidos. Nunha chamada entrante, o fluxo de traballo executarase
         se o mosaico está activo. <br>
        <br>
        Isto pode usarse para modificar axustes sobre a marcha, os cambios ocorrerán temporalmente na memoria e non
        persistirán na configuración. <br>
        <br>
        <b>Por exemplo:</b> <br>
        Usa un mosaico para activar/desactivar unha regra de expresión regular, configúrao así: <br>
        - Mosaico Rápido <br>
        - Buscar Regras <br>
        - Modificar Regras <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">O mosaico rápido personalizado está activo.</string>
    <string name="http_status_code_template">Código de estado Http: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Personaliza o ton de chamada para unha regra de expresión regular; o ton de chamada especificado reproducirase cando a chamada sexa
        permitida por esta regra. <br>
        <br>
        <b>Caso de uso:<b> <br>
        <font color="#888888">
        &ensp; Establece diferentes tons de chamada para persoas específicas, grupos de contactos ou rangos de números de teléfono.
        </font>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Configuración Remota</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Configura a aplicación de forma remota para persoas maiores. <br>
        <br>
        <b>Como funciona:</b> <br>
        Este fluxo de traballo descarga e aplica automaticamente un ficheiro de copia de seguridade dunha URL especificada todos os días. <br>
        Cando queiras actualizar algo de forma remota, simplemente carga un novo ficheiro de copia de seguridade, aplicarase automaticamente. <br>
        <br>
        <b>Consello:</b> <br>
        Podes aloxar o ficheiro de copia de seguridade en GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Substituír isto</string>
    <string name="generate_tag">Xerar etiqueta</string>
    <string name="help_generate_tag">
    <![CDATA[
        Extrae contido do paso anterior e almacénao nunha etiqueta personalizada para reutilizalo en pasos posteriores. <br>
        <br>
        Isto pode ser útil para consultas web de varios pasos. <br>
        <br>
        <b>Opcións</b> <br>
        <br>
        <font color="#00BFFF"><b>Tipo de análise</b></font> <br>
        Analiza o valor da etiqueta, soporta regex e xpath. <br>
        <br>
        <font color="#00BFFF"><b>Nome da etiqueta</b></font> <br>
        O nome da etiqueta a xerar. <br>
        Por exemplo, se o nome da etiqueta é <font color="#03DAC5">my_token</font>,
         entón podes usar <font color="#03DAC5">{my_token}</font> en consultas HTTP posteriores. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_name">Nome da etiqueta</string>
    <string name="parse_type">Tipo de análise</string>
    <string name="failed_to_parse_tag">Non se puido analizar a etiqueta.</string>
    <string name="tag_generated">Etiqueta personalizada xerada: %s = %s</string>
    <string name="invalid_tag_name">
    <![CDATA[
        O nome da etiqueta non debería comezar con {, non é necesario engadir as chaves.
    ]]>
    </string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="retry_attempt">Reintentando (Intento %s/%s)…</string>
    <string name="retry_times">Veces a Reintentar</string>
    <string name="retry_delay_millis">Atraso de Reintento (Milisegundos)</string>
    <string name="bot_preset_dnc_daily"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate> Diario</string>
    <string name="bot_preset_dnc_initial"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate> Inicial</string>
    <string name="help_bot_preset_dnc_initial">
    <![CDATA[
        Descargar números de spam dos últimos 90 días dunha <a href="%s">instantánea</a> do rexistro <no_translate>FTC - Do Not Call</no_translate>. <br>
        <br>
        Isto só debe usarse para a configuración inicial; para actualizacións diarias, use o fluxo de traballo \"Diario\" no seu lugar. <br>
        <br>
        Podes eliminar este fluxo de traballo unha vez que os números sexan importados.
    ]]>
    </string>
    <string name="csv_missing_column">
        Falta a columna requirida %s. Podes usar o cabeceiro %s para a columna do número, ou mapear un cabeceiro existente a %s en \"Analizar CSV\".
    </string>
    <string name="enable_reporting_number">Activar Informes</string>
    <string name="help_enable_reporting_number">
        Esta API tamén admite informar números, activa isto para xerar tamén o fluxo de traballo de informes.
    </string>
</resources>