<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aquí usaranse tanto para o informe automático como para o informe manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os puntos finais da API verán o teu:<br>
        <br>
         &ensp; - Dirección IP<br>
         &ensp; - Pegadas dixitais TLS e TCP (que poden revelar a túa versión de Android)<br>
         &ensp; - O número denunciado (incluído o teu código de país)<br>
        <br>
        Non se informará de nada máis.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Informe manual</font></h4>
		Se algunha API está activada aquí, toca un número no historial de chamadas, haberá un botón de informe.<br>
		<br>
		O número comunicarase a <b>todas</b> as API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Informe automático</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso do informe</b></font><br>
        Cando se bloquea unha chamada, haberá un búfer de tempo dunha hora antes de que se informe.
        Se o número se permite máis tarde debido a repeticións ou se volve marcar dentro deste búfer de tempo,
        considérase un número que non é spam e cancelarase o informe.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de informe</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> informará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números ou contido de SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Probas globais</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que o número do punto final da API se filtre a outros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Si</b></font> informará dos números bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Sen contacto</font> (exclusivo)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de número</font><br>
        <br>
		3. Casos de excepción:<br>
        <br>
        - Cando está bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta instantánea</font>, informarase de novo á <b>mesma</b> API para aumentar a puntuación do número.
         Por exemplo, cando está bloqueado por consulta da API desde check.com, só informará a check.com, non a others.com. <br>
		<br>
        - Cando está bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> e o rexistro foi engadido orixinalmente por unha consulta API instantánea,
         informarase só á <b>mesma</b> API pola mesma razón que a anterior.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>