<resources>
    <string name="enable_call_screening_first">Por favor, habilite primeiro a detección de chamadas.</string>
    <string name="enable_sms_screening_first">Por favor, habilite primeiro a detección de SMS.</string>
    <string name="it_is_at_top">É a opción superior.</string>
    <string name="category_mapping">Mapeo de Categorías</string>
    <string name="help_category_mapping">
    <![CDATA[
        Algunhas APIs devolven un número como resultado, como <b>1</b> para <b>Publicidade</b> e <b>2</b> para <b>Estafa</b>.
        Pódense asignar a textos lexibles para humanos.
    ]]>
    </string>
    <string name="category_mapping_placeholder">
        {\n
        \"1\": \"Publicidade\",\n
        \"2\": \"Estafa\",\n
        …\n
        }
    </string>
    <string name="call_throttling">Limitación de Chamadas</string>
    <string name="call_throttling_triggered">A Limitación de Chamadas foi activada</string>
    <string name="count_limit">Límite de Conteos</string>
    <string name="duration_in_seconds">Duración (segundos)</string>
    <string name="help_call_throttling">
    <![CDATA[
    O que fai é cambiar o comportamento predeterminado de <b>permitir por defecto</b> a <b>bloquear por defecto</b>
      durante un período, usando unha regra de expresión regular activada temporalmente que bloquea todas as chamadas. <br>
    <br>
    Unha configuración típica inclúe: <br>
    &ensp; - Unha regra de expresión regular de número de teléfono que bloquea os SMS para un número de teléfono ou grupo de contactos particular, está deshabilitada e activarase sobre a marcha.<br>
    &ensp; - Un fluxo de traballo de <b>Limitación de Chamadas</b>. <br>
    <br>
    <b>Opcións:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración</b></font> <br>
    As chamadas serán bloqueadas durante este período (en segundos). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluíndo Bloqueadas</b></font> <br>
    Esta función activarase despois de que calquera chamada sexa bloqueada. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluíndo Respondidas</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración Mínima da Chamada</b></font> <br>
    Esta función activarase despois de que unha chamada sexa respondida pero a duración da chamada sexa demasiado curta, xa que
     esa chamada tamén se considera unha chamada spam. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_call_throttling_template">
    <![CDATA[
    Despois de bloquear unha chamada, tamén bloquear as chamadas posteriores que eviten todas as regras durante un período. <br>
    <br>
    <b>Caso de uso:</b> <br>
    <font color="#888888"> &ensp; Algúns spammers usan números de teléfono con prefixos comúns, que poden ser bloqueados con regras de expresión regular.
      Despois de que a primeira chamada sexa bloqueada, cambiarán a números de teléfono aleatorios, facendo chamadas que poden evitar todas as regras. </font><br>
    <br>
    <font color="#ffa500"><b>Nota:</b></font> <br>
      Isto tamén implica o risco de bloquear unha chamada válida, é unha compensación.<br>
    <br>
    Isto creará tanto <b>unha regra de expresión regular</b> como <b>un fluxo de traballo</b>, consulta a información da ferramenta da acción interna <b>Limitación de Chamadas</b> para unha explicación detallada.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling">
    <![CDATA[
    Silenciar notificacións SMS consecutivas do mesmo número durante un período. <br>
    <br>
    Unha configuración típica inclúe: <br>
    &ensp; - Unha regra de expresións regulares de número que bloquea todos os números, está desactivada e activarase sobre a marcha.<br>
    &ensp; - Un fluxo de traballo de <b>Limitación de SMS</b>. <br>
    <br>
    <b>Opcións:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración</b></font> <br>
    As mensaxes SMS bloquearanse durante este período (en segundos). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Límite de Conteos</b></font> <br>
    Permitir as primeiras N notificacións. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluíndo Respondidas</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración Mínima da Chamada</b></font> <br>
    Se unha chamada respondida é demasiado curta, tamén se considera unha chamada de spam e activará esta característica. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling_template">
    <![CDATA[
    Silenciar as notificacións consecutivas de SMS do mesmo número de teléfono durante un período. <br>
    <br>
    <b>Casos de uso:</b> <br>
    <font color="#888888">Permitir as tres primeiras notificacións dun número de teléfono e silenciar o resto nun minuto.</font> <br>
    <br>
    Isto creará tanto <b>unha regra de expresión regular</b> como <b>un fluxo de traballo</b>, consulta a información da ferramenta da acción interna <b>Limitación de SMS</b> para unha explicación detallada.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="including_answered">Incluíndo Respondidas</string>
    <string name="including_blocked">Incluíndo Bloqueadas</string>
    <string name="minimal_call_duration">Duración Mínima da Chamada</string>
    <string name="seconds_template">%d segundos</string>
    <string name="sms_throttling">Limitación de SMS</string>
    <string name="sms_throttling_triggered">A Limitación de SMS foi activada</string>
    <string name="target_rule_desc">Descrición da Regra Obxectivo</string>
    <string name="template_generated">Modelo Xerado.</string>
    <string name="throttled_call">Chamada Limitada</string>
    <string name="throttled_sms">SMS Limitado</string>
</resources>