<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        <b>Comproba o contido das mensaxes SMS con Groq AI</b>, só require unha conta de correo electrónico.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. Rexistra e inicia sesión: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. Abre a páxina da API:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. Preme o botón <translate>“Crear clave API”</translate>.<br>
        <br>
        4. Copia a clave e preenchérnola a continuación.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Categoriza esta mensaxe SMS como Política, Fraude, Enquisa ou Marketing.
        Se non se aplica ningunha, responde \"Válido\", doutro xeito, responde só á categoría, non respondas a nada máis.
        A mensaxe SMS é:
        {escape({sms})}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Política|Fraude|Enquisa|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último rexistro</string>
    <string name="executed_at">Executado en:</string>
    <string name="not_executed_yet">Aínda non executado</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        Mostra iconas antes do número para indicar se existe na base de datos de spam ou se hai algunha regra de expresión regular que o coincida. <br>
        <br>
        Dunha ollada, pode verificar sen esforzo se os rexistros do historial están cubertos polas regras, polo que non precisa probalos individualmente. <br>
        <br>

        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Isto pode afectar o rendemento cando hai demasiadas regras de expresión regular. <br>
        <br>
        <b>Exemplos:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - A primeira icona verde de número indica que este número será permitido por unha regra de número. <br>
        &ensp; - A segunda icona vermella de SMS indica que o contido deste SMS será bloqueado por unha regra de contido. <br>
        &ensp; - A terceira icona vermella de base de datos indica que este número existe na base de datos de números de spam. <br>
        <br>
        Estas iconas están dispostas por <font color="#ea86ff"><b>prioridade</b></font>, a <b>primeira</b> icona indica
        o resultado xeral. Esa regra de número ten unha prioridade máis alta, a mensaxe SMS acabará sendo permitida por ela.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Será permitido por unha regra de contido. <br>
        &ensp; - Será bloqueado por unha regra de número. <br>
        &ensp; - existe na base de datos de números de spam. <br>
        <br>
        A <b>primeira</b> icona indica que a mensaxe acabará sendo permitida pola regra de contido.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Ningunha regra de número coincide, só a regra de SMS e a base de datos. E será bloqueado por unha regra de SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="rule_indicator">Indicador de Regra</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        As mensaxes MMS adoitan ser spam, non é necesario activalas a menos que as uses realmente.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        As mensaxes de grupo son MMS, non SMS.<br>
        <br>
        O MMS tratarase como SMS, só se procesará o contido do texto,
        outro contido multimedia como imaxe e audio ignóranse.<br>
        <br>
        Requírense dous permisos: RECEIVE_MMS e READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Erro descoñecido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Comprobando as credenciais de autorización.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bomba SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeo de SMS.<br>
        <br>
        Prevén inundacións masivas e continuas de mensaxes SMS, que a miúdo están compostas principalmente
          de verificacións OTP (Contrasinal dun só uso).<br>
        <br>
        Por exemplo, mensaxes SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">O teu OTP é: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este é o teu código de verificación: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 é o teu código de validación.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex de contido</font></h5>
        Esta función aplícase só ás mensaxes que coinciden con esta regex, unha regex típica sería: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Se unha mensaxe OTP posterior chega dentro deste intervalo de tempo, considérase
          parte do ataque de bombardeo e bloquearase.<br>
        (por defecto: 30 segundos)<br>
        <br>
        Isto bloqueará todas as bombas seguintes, excepto a primeira.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protección da pantalla de bloqueo</font></h5>
        Activa isto para bloquear todas as bombas no modo de pantalla de bloqueo, incluída a primeira. <br>
        <br>
        Normalmente, a túa pantalla debería estar desbloqueada mentres esperas un código de verificación.
        Cando chegan tales mensaxes mentres o dispositivo está en modo de pantalla de bloqueo, é probable que sexan bombas.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridade: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Protexer bloqueo</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Cando está desactivado, as chamadas e as mensaxes SMS non se rexistrarán e non se mostrarán aquí.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging"><translate>Rexistrar</translate></string>
    <string name="never_expire"><short>Nunca caduca</short></string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS non é compatible.<br>
            <br>
            A pesar de ser un protocolo estándar, RCS é implementado de xeito diferente por cada aplicación de mensaxería.<br>
            <br>
            Unha solución é cambiar a SMS.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_history_expiry">
        <![CDATA[
            Cando está activado, os rexistros do historial caducarán despois de N días, os rexistros caducados eliminaranse automaticamente.
        ]]>
    </string>
</resources>