<resources>
    <string name="warning_double_sms">
        <![CDATA[
        Asegúrate de <font color="#fa7f71"><b>desactivar as notificacións da aplicación de SMS</b></font> na configuración do sistema
         para evitar notificacións dobres. <br>
        <br>
        Se a aplicación de SMS forza o permiso de notificación, podes mantelo concedido
         e desactivar todas as <b>canles de notificación</b> no seu lugar.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_enable_for_sms">
        <![CDATA[
        Para SMS, esta aplicación encárgase das notificacións de SMS, só as filtra, as mensaxes de spam
         seguirán presentes na aplicación de SMS. <br>
        <br>
        %s
        ]]>
    </string>
    <string name="help_regex_mode_caller_name">
        <![CDATA[
        <font color="#00BFFF"><b>Nome do Chamador</b></font>:<br>
        &ensp; A expresión regular coincidirá co nome de visualización do chamador (CNAP). <br>
        <br>
        No rexistro do historial de chamadas, o nome do chamador aparecerá despois do número de teléfono entre parénteses se existe, como: <br>
        &ensp; <font color="#888888">12345 (Nome de Visualización)</font>
        ]]>
    </string>
    <string name="caller_name">Nome do Chamador</string>
    <string name="caller_name_rule">Regra do Nome do Chamador</string>
    <string name="help_caller_name">
        <![CDATA[
        Para os SMS, esta aplicación asume as notificacións de SMS, só as filtra, as mensaxes de spam
         seguirán estando presentes na aplicación de SMS. <br>
        <br>
        %s
        ]]>
    </string>
    <string name="help_regex_preset_caller_name">
        <![CDATA[
        Permitir chamadas que teñan información de <b>CNAP (Presentación do Nome do Chamador)</b>, que é unha función de telecomunicacións que
         mostra o nome rexistrado do chamador (xunto co número de teléfono) na pantalla do teléfono do destinatario durante unha chamada entrante. <br>
        <br>
        Para os países que aplican CNAP verificado por KYC, é probable que as chamadas que teñan un nome de chamador sexan válidas.
        ]]>
    </string>
    <string name="forwarded_call">Chamada reenviada</string>
    <string name="help_regex_preset_forwarded_call">
        <![CDATA[
        Bloquear todas as chamadas reenviadas. <br>
        <br>
        No rexistro do historial de chamadas, as chamadas reenviadas aparecen como números concatenados unidos por \"&\". <br>
        <br>
        Por exemplo: <font color="#888888">111<b>&</b>222</font>.
        ]]>
    </string>
</resources>