<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aquí utilizaranse tanto para o informe automático como para o informe manual.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h6>
        Os puntos finais da API verán o teu:<br>
        <br>
         &ensp; - Enderezo IP<br>
         &ensp; - Pegadas dixitais TLS e TCP (que poden revelar a túa versión de Android)<br>
         &ensp; - O número de teléfono informado (incluíndo o teu código de país)<br>
        <br>
        Nada máis será informado.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Informe manual</font></h6>
		Se algunha API está activada aquí, toca un número de teléfono no historial de chamadas, haberá un botón de informe.<br>
		<br>
		O número de teléfono será informado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Informe automático</font></h6>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso do informe</b></font><br>
        Cando unha chamada é bloqueada, haberá un tempo de espera dunha hora antes de que se informe.
        Se o número de teléfono se permite máis tarde debido a repeticións ou se volve chamar dentro deste tempo de espera,
        considérase un número de teléfono non-spam e o informe será cancelado.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de informe</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> informará de:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de teléfono ou contido de SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números de teléfono permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Probas</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que o número de teléfono do punto final da API se filtre a outros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Si</b></font> informará de números de teléfono bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Non-Contacto</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de número de teléfono</font><br>
        <br>
		3. Unha excepción:<br>
		<br>
        Cando é bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> e o número de teléfono foi engadido orixinalmente por unha consulta API,
         informarase de volta a esa API para aumentar a puntuación de valoración. <br>
        <br>
         Por exemplo, se o número de teléfono foi engadido por
          unha consulta API de <u>check.com</u>, só se informará a <u>check.com</u>, non a <u>others.com</u>. <br>
        ]]>
    </string>
</resources>