<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        As APIs configuradas aquí usaranse tanto para a notificación automática como para a manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidade</font></h4>
        Os puntos finais da API verán o seu:<br>
        <br>
         &ensp; - Enderezo IP<br>
         &ensp; - Pegadas dixitais TLS e TCP (que poden revelar a súa versión de Android)<br>
         &ensp; - O número de teléfono informado (incluíndo o seu código de país)<br>
        <br>
        Nada máis será informado.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Notificación manual</font></h4>
		Se algunha API está activada aquí, toque un número de teléfono no historial de chamadas e aparecerá un botón de informar.<br>
		<br>
		O número de teléfono será informado a <b>todas</b> as APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Notificación automática</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Atraso na notificación</b></font><br>
        Cando se bloquea unha chamada, haberá un período de tempo dunha hora antes de que se informe.
        Se o número de teléfono se permite máis tarde debido a repeticións ou se volve marcar dentro deste período de tempo,
        considérase un número de teléfono non-spam e a notificación será cancelada.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de notificación</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> informará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de SMS ou contido</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números de teléfono permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Proba global</font><br>
        E os seguintes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que o número de teléfono do punto final da API se filtre a outros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Si</b></font> informará de números de teléfono bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Non-Contacto</font>(Estrito)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de número de teléfono</font><br>
        <br>
		3. Casos de excepción:<br>
        <br>
        - Cando sexa bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta instantánea</font>, será informado de novo á <b>mesma</b> API para aumentar a puntuación de valoración do número de teléfono.
         Por exemplo, cando sexa bloqueado por unha consulta API de check.com, só informará a check.com, non a others.com. <br>
		<br>
        -  Cando sexa bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> e o rexistro fose engadido orixinalmente por unha consulta API instantánea,
         só será informado á <b>mesma</b> API pola mesma razón que a anterior.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>