<resources>
    <string name="perm_write_settings">Modifier les paramètres</string>
    <string name="set_to">Définir sur</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Définir la sonnerie pour une fonctionnalité particulière, ou la mettre en sourdine. <br>
        <br>
        Par exemple, pour définir la sonnerie pour une règle d\'expression régulière : <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        Les appels autorisés par cette règle joueront la sonnerie spécifiée.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Sonnerie</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Effectuez un véritable appel pour tester la sonnerie.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Personnalisez la sonnerie pour une fonctionnalité particulière, les appels autorisés par cette fonctionnalité joueront la sonnerie spécifiée.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Cette fonctionnalité sera appliquée à la règle d\'expression régulière qui a la même description. <br>
        <br>
        Par exemple, si vous voulez appliquer cela à la règle d\'expression régulière <b>Travail</b>,
        tapez <b>Travail</b> dans ce champ.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Configuration invalide</string>
    <string name="custom">Personnalisé</string>
    <string name="quick_tile">Tuile rapide</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Lier un flux de travail à une Tuile de réglages rapides. Lors d\'un appel entrant, le flux de travail sera exécuté
         si la tuile est active. <br>
        <br>
        Ceci peut être utilisé pour modifier les paramètres à la volée, les changements se produiront temporairement en mémoire et ne
        persisteront pas dans la configuration. <br>
        <br>
        <b>Par exemple :</b> <br>
        Utilisez une tuile pour activer/désactiver une règle d\'expression régulière, configuré comme : <br>
        - Tuile rapide <br>
        - Rechercher des règles <br>
        - Modifier les règles <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">La tuile rapide personnalisée est active.</string>
    <string name="http_status_code_template">Code d\'état Http : %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Personnalisez la sonnerie pour une règle d\'expression régulière ; la sonnerie spécifiée sera jouée lorsque l\'appel est
        autorisé par cette règle. <br>
        <br>
        <b>Cas d\'utilisation :<b> <br>
        <font color="#888888">
        &ensp; Définissez différentes sonneries pour des personnes particulières, des groupes de contacts ou des plages de numéros de téléphone.
        </font>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Configuration à distance</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Configurez l\'application à distance pour les seniors. <br>
        <br>
        <b>Comment ça marche :</b> <br>
        Ce flux de travail télécharge et applique automatiquement un fichier de sauvegarde depuis une URL spécifiée chaque jour. <br>
        Lorsque vous souhaitez mettre à jour quelque chose à distance, téléchargez simplement un nouveau fichier de sauvegarde, il sera appliqué automatiquement. <br>
        <br>
        <b>Conseil :</b> <br>
        Vous pouvez héberger le fichier de sauvegarde sur GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Remplacer ceci</string>
</resources>