<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Vérifiez le contenu des SMS à l\'aide de l\'IA Google Gemini. Un compte Google est requis.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Clé API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Créez un compte Google et connectez-vous : <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Ouvrez la page de l\'API : <br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Appuyez sur le bouton « Créer une clé API ».<br>
        <br>
        4. Copiez la clé, puis renseignez-la ci-dessous.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Classez ce SMS comme Politique, Fraude, Sondage ou Marketing.
        Si aucune catégorie ne s\'applique, répondez « Valide », sinon, répondez uniquement par la catégorie, ne répondez à rien d\'autre.
        Le SMS est :
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Politique|Fraude|Sondage|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Valide</string>
    <string name="last_log">Dernier journal</string>
    <string name="executed_at">Exécuté le :</string>
    <string name="not_executed_yet">Pas encore exécuté</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Affichez des icônes avant le numéro de téléphone pour indiquer s\'il existe dans la base de données des numéros indésirables ou s\'il y a une règle d\'expression régulière qui le correspond. <br>
        <br>
        D\'un coup d\'œil, vous pouvez vérifier sans effort si les enregistrements d\'historique sont couverts par les règles, vous n\'avez donc pas besoin de les tester individuellement. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Note :</font><br>
        Cela peut impacter les performances lorsqu\'il y a trop de règles d\'expression régulière. <br>
        <br>
        <b>Exemples :</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - La première icône verte de numéro indique que ce numéro sera autorisé par une règle de numéro. <br>
        &ensp; - La deuxième icône rouge de SMS indique que ce contenu SMS sera bloqué par une règle de contenu. <br>
        &ensp; - La troisième icône rouge de base de données indique que ce numéro existe dans la base de données des numéros indésirables. <br>
        <br>
        Ces icônes sont organisées par <font color="#ea86ff"><b>priorité</b></font>, la <b>première</b> icône indique
        le résultat global. Cette règle de numéro a une priorité plus élevée, le message SMS sera finalement autorisé par celle-ci.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Il sera autorisé par une règle de contenu. <br>
        &ensp; - Il sera bloqué par une règle de numéro. <br>
        &ensp; - Il existe dans la base de données des numéros indésirables. <br>
        <br>
        La <b>première</b> icône indique que le message sera finalement autorisé par la règle de contenu.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Aucune règle de numéro ne le correspond, seulement une règle SMS et la base de données. Et il sera bloqué par une règle SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Afficher les drapeaux</string>
    <string name="enable_for_mms">Activer pour les MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        Les messages MMS sont généralement des spams, il est inutile de les activer sauf si vous les utilisez réellement.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Remarque :</font><br>
        Les messages de groupe sont des MMS, pas des SMS.<br>
        <br>
        Les MMS seront traités comme des SMS, seul le contenu textuel sera traité,
        les autres contenus multimédias comme les images et l\'audio sont ignorés.<br>
        <br>
        Deux autorisations sont requises : RECEIVE_MMS et READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Erreur inconnue.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Vérification des informations d\'authentification.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bombardement SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti-bombardement SMS.<br>
        <br>
        Empêcher les inondations massives et continues de messages SMS, qui sont souvent composés principalement
          de vérifications OTP (mot de passe à usage unique).<br>
        <br>
        Par exemple, les messages SMS comme :<br>
        &ensp; <font color="#888888">Votre OTP est : 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Voici votre code de vérification : 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 est votre code de validation.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex du contenu</font></h5>
        Cette fonctionnalité s\'applique uniquement aux messages qui correspondent à cette regex, une regex typique serait : <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalle</font></h5>
        Si un message OTP ultérieur arrive dans cet intervalle de temps, il est considéré
          comme faisant partie de l\'attaque de bombardement et sera bloqué.<br>
        (par défaut : 30 secondes)<br>
        <br>
        Cela bloquera toutes les bombes suivantes, à l\'exception de la première.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protection de l\'écran de verrouillage</font></h5>
        Activez cette option pour bloquer toutes les bombes en mode écran de verrouillage, y compris la première. <br>
        <br>
        Habituellement, votre écran devrait avoir été déverrouillé en attendant un code de vérification.
        Lorsque de tels messages arrivent alors que l\'appareil est en mode écran de verrouillage, il est probable que ce soient des bombes.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Priorité : 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Écran verrouillé</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Lorsqu\'elle est désactivée, les enregistrements d\'historique ne seront pas enregistrés dans la base de données locale et ne seront pas affichés ici.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Expiration</b></font><br>
            &emsp; Lorsqu\'elle est activée, les enregistrements d\'historique expireront après N jours, les enregistrements expirés seront automatiquement supprimés.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Journal</string>
    <string name="never_expire"><short>Jamais</short></string>
    <string name="rcs_message">Message RCS</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS n\'est pas pris en charge.<br>
            <br>
            Bien qu\'il s\'agisse d\'un protocole standard, RCS est implémenté différemment par chaque application de messagerie.<br>
            <br>
            Une solution consiste à passer aux SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>