<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Ces règles s\'appliquent au contenu des messages SMS.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Remarque</b></font> : pour les messages SMS, cette application fonctionne comme un « module complémentaire » de l\'application SMS par défaut, elle bloque les notifications au lieu de bloquer les messages, les messages indésirables seront toujours présents dans l\'application SMS par défaut. <font color="#fa7f71"><b>Désactivez</b></font> la notification de l\'application SMS par défaut dans les paramètres système, laissez cette application prendre en charge la notification, sinon il y aura des notifications en double. <br>
        <br>
        La liste est <b>affichée</b> dans l\'ordre décroissant de priorité, de description ascendante et de modèle ascendant. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Un moyen rapide de copier le contenu des messages SMS, tels que les codes de vérification. <br>
        <br>
        Lorsqu\'il correspond, un bouton comme <font color="yellow"><b>Copier : 123456</b></font> apparaît dans la notification. <br>
        Ce n\'est pas comme cliquer sur la notification, lorsque le bouton de copie est cliqué, seule cette notification est ignorée, les autres notifications restent. <br>
        <br>
        Un exemple de règle : (en utilisant le groupe de capture)<br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Une autre approche : (en utilisant le regard autour)<br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Remarque</b></font> :<br>
        &emsp; Il ne prend pas en charge <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> dans les regards autour, il nécessite une longueur maximale limitée.<br>
        &emsp; par exemple, utilisez : <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; au lieu de : <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Cela ne fonctionne que lorsque le message SMS n\'est <b>PAS</b> <font color="#fa7f71"><b>bloqué</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Décochez ces cases pour désactiver cette règle pour les appels, les SMS ou les deux.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Aucun : aucune notification. <br>
        Volet : la zone de notification déroulante. <br>
        Barre d\'état : la petite icône dans la barre du haut. <br>
        Son : le son de notification par défaut. <br>
        Tête haute : faites apparaître une fenêtre flottante en haut de l\'écran.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Cela permet de vérifier si les règles sont définies comme prévu.<br>
        <br>
        Il ne s\'agit que d\'une simulation et ne fera pas réellement apparaître un appel entrant (ou un message texte).<br>
        <br>
        Le résultat est affiché ici, et dans l\'historique, avec la notification.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Ce n\'est pas une simulation, il montre uniquement si une règle de copie rapide correspond au contenu.<br>
        <br>
        Pour simuler la réception, utilisez <font color="cyan"><b>Tester</b></font> depuis <font color="#0000ff"><b>Règles de message</b></font> à la place.
        ]]>
    </string>

</resources>