<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        تحقق من محتوى الرسائل النصية باستخدام <b >Groq AI</b>، يتطلب فقط حساب بريد إلكتروني.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. التسجيل وتسجيل الدخول: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. افتح صفحة API:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. اضغط على الزر <translate>\"إنشاء مفتاح API\"</translate>.<br>
        <br>
        4. انسخ المفتاح، ثم املأه أدناه.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        صنف هذه الرسالة النصية القصيرة على أنها سياسية أو احتيالية أو استطلاع أو تسويقية.
        إذا لم ينطبق أي منها، فأجب بـ \"صالح\"، وإلا فأجب بالفئة فقط، ولا تجب على أي شيء آخر.
        الرسالة النصية القصيرة هي:
        {escape({sms})}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category">(سياسية|احتيالية|استطلاع|تسويقية)</string>
    <string name="spam_sms_positive_category">صالح</string>
    <string name="last_log">آخر سجل</string>
    <string name="executed_at">تم التنفيذ في:</string>
    <string name="not_executed_yet">لم يتم تنفيذه بعد</string>
    <string name="rule_indicator">مؤشر القاعدة</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        إظهار الأيقونات قبل الرقم للإشارة إلى ما إذا كان موجودًا في قاعدة بيانات الرسائل غير المرغوب فيها أو إذا كان هناك أي قاعدة تعبير نمطي (regex) تطابقه. <br>
        <br>
        بنظرة سريعة، يمكنك بسهولة التحقق مما إذا كانت سجلات المحفوظات مغطاة بالقواعد، لذلك لا تحتاج إلى اختبارها بشكل فردي. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">ملاحظة:</font><br>
        قد يؤثر هذا على الأداء عندما يكون هناك عدد كبير جدًا من قواعد التعبير النمطي (regex). <br>
        <br>
        <b>أمثلة:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - تشير أيقونة الرقم الخضراء الأولى إلى أن هذا الرقم سيُسمح به بواسطة قاعدة رقم. <br>
        &ensp; - تشير أيقونة الرسائل القصيرة الحمراء الثانية إلى أن محتوى الرسائل القصيرة هذا سيتم حظره بواسطة قاعدة محتوى. <br>
        &ensp; - تشير أيقونة قاعدة البيانات الحمراء الثالثة إلى أن هذا الرقم موجود في قاعدة بيانات أرقام الرسائل غير المرغوب فيها. <br>
        <br>
        يتم ترتيب هذه الأيقونات حسب <font color="#ea86ff"><b>الأولوية</b></font>، وتشير الأيقونة <b>الأولى</b> إلى النتيجة الإجمالية. تلك القاعدة الرقمية لها أولوية أعلى، وسيتم السماح لرسالة SMS في النهاية بها.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - سيُسمح بها بواسطة قاعدة محتوى. <br>
        &ensp; - سيتم حظرها بواسطة قاعدة رقم. <br>
        &ensp; - إنها موجودة في قاعدة بيانات أرقام الرسائل غير المرغوب فيها. <br>
        <br>
        تشير الأيقونة <b>الأولى</b> إلى أن الرسالة سيُسمح بها في النهاية بواسطة قاعدة المحتوى.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        لا توجد قاعدة رقم تطابقها، فقط قاعدة SMS وقاعدة البيانات. وسيتم حظرها بواسطة قاعدة SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        عادة ما تكون رسائل MMS غير مرغوب فيها، ولا داعي لتمكينها ما لم تستخدمها بالفعل.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">ملاحظة:</font><br>
        رسائل المجموعة هي MMS وليست SMS.<br>
        <br>
        سيتم التعامل مع MMS على أنها SMS، وسيتم معالجة المحتوى النصي فقط،
        سيتم تجاهل محتوى الوسائط المتعددة، مثل الصور والصوت.<br>
        <br>
        مطلوب إذنين: RECEIVE_MMS و READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">خطأ غير معروف.</string>
    <string name="checking_auth_credential">جارٍ التحقق من بيانات اعتماد التفويض.</string>
    <string name="sms_bomb">وابل رسائل</string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        مكافحة وابل الرسائل النصية القصيرة.<br>
        <br>
        منع الفيضانات الهائلة والمستمرة من الرسائل النصية القصيرة، والتي تتكون غالبًا بشكل أساسي
          من عمليات التحقق من كلمة المرور لمرة واحدة (OTP).<br>
        <br>
        على سبيل المثال، الرسائل النصية القصيرة مثل:<br>
        &ensp; <font color="#888888">كلمة المرور لمرة واحدة الخاصة بك هي: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">رمز التحقق الخاص بك هو: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 هو رمز التحقق الخاص بك.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Content regex</font></h5>
        تنطبق هذه الميزة فقط على الرسائل التي تطابق هذا regex، سيكون regex النموذجي هو: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Interval</font></h5>
        إذا وصلت رسالة OTP لاحقة خلال هذا الفاصل الزمني، فسيتم اعتبارها
          جزءًا من هجوم القصف وسيتم حظرها.<br>
        (افتراضي: 30 ثانية)<br>
        <br>
        سيؤدي ذلك إلى حظر جميع القنابل التالية، باستثناء القنبلة الأولى.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Lockscreen protection</font></h5>
        قم بتمكين هذا لحظر جميع القنابل في وضع قفل الشاشة، بما في ذلك القنبلة الأولى. <br>
        <br>
        عادةً، يجب إلغاء قفل شاشتك أثناء انتظار رمز التحقق.
        عندما تصل مثل هذه الرسائل أثناء وجود الجهاز في وضع قفل الشاشة، فمن المحتمل أن تكون قنابل.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>الأولوية: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection">حماية قفل الشاشة</string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            عندما يكون معطلًا، لن يتم تسجيل المكالمات ورسائل SMS ولن يتم عرضها هنا.
        ]]>
    </string>
    <string name="never_expire">لا تنتهي صلاحيته أبدًا</string>
    <string name="enable_history_logging">تسجيل</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS غير مدعوم.<br>
            <br>
            على الرغم من كونه بروتوكولًا قياسيًا، إلا أن RCS يتم تنفيذه بشكل مختلف بواسطة كل تطبيق مراسلة.<br>
            <br>
            الحل البديل هو التبديل إلى الرسائل النصية القصيرة.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_history_expiry">
        <![CDATA[
            عندما يكون مفعلاً، ستنتهي صلاحية سجلات التاريخ بعد N أيام، وسيتم حذف السجلات المنتهية تلقائيًا.
        ]]>
    </string>
</resources>