<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        سيتم استخدام واجهات برمجة التطبيقات (APIs) التي تم تكوينها هنا لكل من الإبلاغ التلقائي والإبلاغ اليدوي.<br>
        <br>
        <h6><title>- الخصوصية</title></h6>
        سترى نقاط نهاية API ما يلي:<br>
        <br>
         &ensp; - عنوان IP<br>
         &ensp; - بصمات TLS و TCP (التي قد تكشف عن إصدار Android الخاص بك)<br>
         &ensp; - الرقم المبلغ عنه (بما في ذلك رمز بلدك)<br>
        <br>
        لن يتم الإبلاغ عن أي شيء آخر.<br>
        <br>
        <h6><title>- الإبلاغ اليدوي</title></h6>
		إذا تم تمكين أي واجهة API هنا، فانقر على رقم في سجل المكالمات، وسيظهر زر للإبلاغ.<br>
		<br>
		سيتم الإبلاغ عن الرقم إلى <b>جميع</b> واجهات برمجة التطبيقات.<br>
		<br>
        <h6><title>- الإبلاغ التلقائي</title></h6>
		<minor><b>تأخير الإبلاغ</b></minor><br>
		&ensp; - <b>الرسائل النصية القصيرة (SMS)</b> يتم الإبلاغ عنها تلقائيًا وفورًا دائمًا. <br>
        &ensp; - عندما يتم حظر <b>مكالمة</b>، سيكون هناك وقت عازل لمدة <b>ساعة واحدة</b> قبل الإبلاغ عنها.
        إذا سُمح للرقم لاحقًا بسبب التكرار أو تم الاتصال به مرة أخرى أو تمت إضافته إلى جهات الاتصال
        خلال هذا الوقت العازل، فإنه يعتبر غير مزعج (ليس spam) وسيتم إلغاء الإبلاغ.<br>
        <br>
		<minor><b>نوع الإبلاغ</b></minor><br>
		1. <error><b>لن</b></error> يتم الإبلاغ عن:<br>
        <br>
        - <error>السجلات المسموح بها</error><br>
        - <error>الاختبار</error><br>
        والسجلات المحظورة بواسطة:<br>
        - <error>قاعدة البيانات</error><br>
        - <error>وضع الاجتماع</error><br>
        - <error>الاستعلام الفوري</error> (لمنع تسريب رقم نقطة نهاية API إلى المنافسين الآخرين)<br>
        <br>
		2. <highlight><b>سيتم</b></highlight> الإبلاغ عن السجلات المحظورة بواسطة:<br>
        <br>
        - <highlight>غير جهة اتصال</highlight><br>
        - <highlight>مصادقة STIR</highlight><br>
        - <highlight>تعبير عادي (Regex)</highlight><br>
        <br>
		3. استثناء واحد:<br>
		<br>
        عندما يتم حظر مكالمة بواسطة <highlight>قاعدة البيانات</highlight> وكان الرقم قد تمت إضافته في الأصل بواسطة استعلام API،
         فسيتم الإبلاغ عنه مرة أخرى إلى واجهة API تلك لزيادة درجة التقييم. <br>
        <br>
         على سبيل المثال، إذا تمت إضافة الرقم بواسطة
          استعلام API من <u>check.com</u>، فسيتم الإبلاغ عنه فقط إلى <u>check.com</u>، وليس إلى <u>others.com</u>. <br>
        ]]>
    </string>
</resources>