<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        ستُستخدم واجهات برمجة التطبيقات (APIs) المكونة هنا لكل من الإبلاغ التلقائي والإبلاغ اليدوي.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الخصوصية</font></h4>
        ستتمكن نقاط نهاية API من رؤية ما يلي:<br>
        <br>
         &ensp; - عنوان IP الخاص بك<br>
         &ensp; - بصمات TLS و TCP (والتي قد تكشف عن إصدار Android الخاص بك)<br>
         &ensp; - الرقم المُبلغ عنه (بما في ذلك رمز بلدك)<br>
        <br>
        لن يتم الإبلاغ عن أي شيء آخر.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ اليدوي</font></h4>
		إذا تم تمكين أي واجهة برمجة تطبيقات (API) هنا، فاضغط على رقم في سجل المكالمات، وسيظهر زر إبلاغ.<br>
		<br>
		سيتم الإبلاغ عن الرقم إلى <b>جميع</b> واجهات برمجة التطبيقات (APIs).<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ التلقائي</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>تأخير الإبلاغ</b></font><br>
        عند حظر مكالمة، ستكون هناك مهلة ساعة واحدة قبل الإبلاغ عنها.
        إذا سُمح بالرقم لاحقًا بسبب التكرار أو تم الاتصال به مرة أخرى خلال هذه المهلة،
        فإنه يعتبر رقمًا غير مزعج وسيتم إلغاء الإبلاغ.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>نوع الإبلاغ</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>لن</b></font> يتم الإبلاغ عن:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">أرقام الرسائل النصية القصيرة أو محتواها</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الأرقام المسموح بها</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاختبار العالمي</font><br>
        والأنواع المحظورة التالية:<br>
        - <font color="#fa7f71">تعبيرات جهات الاتصال المنتظمة</font><br>
        - <font color="#fa7f71">تعبيرات مجموعة جهات الاتصال المنتظمة</font><br>
        - <font color="#fa7f71">قاعدة البيانات</font><br>
        - <font color="#fa7f71">وضع الاجتماع</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاستعلام الفوري</font> (لمنع تسرب رقم نقطة نهاية API إلى منافسين آخرين)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>سيتم</b></font> الإبلاغ عن الأرقام المحظورة بواسطة:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">غير جهة اتصال</font>(صارم)<br>
        - <font color="#03DAC5">تصديق STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">تعبيرات الرقم المنتظمة</font><br>
        <br>
		3. حالات الاستثناء:<br>
        <br>
        - عندما يتم حظره بواسطة <font color="#03DAC5">الاستعلام الفوري</font>، سيتم الإبلاغ عنه مرة أخرى إلى <b>نفس</b> واجهة برمجة التطبيقات (API) لزيادة تقييم الرقم.
         على سبيل المثال، عندما يتم حظره بواسطة استعلام API من check.com، سيتم الإبلاغ عنه فقط إلى check.com، وليس إلى others.com. <br>
		<br>
        -  عندما يتم حظره بواسطة <font color="#03DAC5">قاعدة البيانات</font> وتمت إضافة السجل في الأصل بواسطة استعلام API فوري،
         سيتم الإبلاغ عنه فقط إلى <b>نفس</b> واجهة برمجة التطبيقات (API) لنفس السبب المذكور أعلاه.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>