<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        سيتم استخدام واجهات برمجة التطبيقات (APIs) التي تم تكوينها هنا للإبلاغ التلقائي والإبلاغ اليدوي.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الخصوصية</font></h4>
        ستشاهد نقاط نهاية API ما يلي:<br>
        <br>
         &ensp; - عنوان IP الخاص بك<br>
         &ensp; - بصمات TLS و TCP (التي قد تكشف عن إصدار Android الخاص بك)<br>
         &ensp; - الرقم المبلغ عنه (بما في ذلك رمز بلدك)<br>
        <br>
        لن يتم الإبلاغ عن أي شيء آخر.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ اليدوي</font></h4>
		إذا تم تمكين أي واجهة برمجة تطبيقات (API) هنا، فانقر فوق رقم في سجل المكالمات، وسيكون هناك زر إبلاغ.<br>
		<br>
		سيتم الإبلاغ عن الرقم إلى <b>جميع</b> واجهات برمجة التطبيقات (APIs).<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ التلقائي</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>تأخير الإبلاغ</b></font><br>
        عندما يتم حظر مكالمة، سيكون هناك فاصل زمني مدته ساعة واحدة قبل الإبلاغ عنها.
        إذا تم السماح بالرقم لاحقًا بسبب التكرار أو الاتصال به مرة أخرى خلال هذا الفاصل الزمني،
        فسيتم اعتباره رقمًا غير مزعج وسيتم إلغاء الإبلاغ.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>نوع الإبلاغ</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>لن</b></font> يتم الإبلاغ عن:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">أرقام أو محتوى الرسائل النصية القصيرة</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الأرقام المسموح بها</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاختبار العالمي</font><br>
        والأنواع المحظورة التالية:<br>
        - <font color="#fa7f71">تعبير جهة الاتصال العادي</font><br>
        - <font color="#fa7f71">تعبير مجموعة جهات الاتصال العادي</font><br>
        - <font color="#fa7f71">قاعدة البيانات</font><br>
        - <font color="#fa7f71">وضع الاجتماع</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاستعلام الفوري</font> (لمنع تسريب رقم نقطة نهاية API إلى منافسين آخرين)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>سيتم</b></font> الإبلاغ عن الأرقام المحظورة بواسطة:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">غير جهة الاتصال</font> (حصري)<br>
        - <font color="#03DAC5">شهادة STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">تعبير الرقم العادي</font><br>
        <br>
		3. حالات استثنائية:<br>
        <br>
        - عندما يتم حظره بواسطة <font color="#03DAC5">الاستعلام الفوري</font>، سيتم الإبلاغ عنه مرة أخرى إلى واجهة برمجة التطبيقات <b>نفسها</b> لزيادة درجة تقييم الرقم.
         على سبيل المثال، عندما يتم حظره عن طريق استعلام API من check.com، فسيتم الإبلاغ عنه فقط إلى check.com، وليس إلى others.com. <br>
		<br>
        -  عندما يتم حظره بواسطة <font color="#03DAC5">قاعدة البيانات</font> وتمت إضافة السجل في الأصل عن طريق استعلام API فوري،
         سيتم الإبلاغ عنه فقط إلى واجهة برمجة التطبيقات <b>نفسها</b> لنفس السبب المذكور أعلاه.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>