<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        سيتم استخدام واجهات برمجة التطبيقات (APIs) المكوّنة هنا لكل من الإبلاغ التلقائي والإبلاغ اليدوي.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الخصوصية</font></h4>
        ستتمكن نقاط نهاية واجهة برمجة التطبيقات (API) من رؤية:<br>
        <br>
         &ensp; - عنوان IP الخاص بك<br>
         &ensp; - بصمات TLS و TCP (التي قد تكشف عن إصدار Android الخاص بك)<br>
         &ensp; - الرقم المبلغ عنه (بما في ذلك رمز بلدك)<br>
        <br>
        لن يتم الإبلاغ عن أي شيء آخر.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ اليدوي</font></h4>
		إذا تم تمكين أي واجهة برمجة تطبيقات (API) هنا، فما عليك سوى النقر على رقم في سجل المكالمات، وستجد زر إبلاغ.<br>
		<br>
		سيتم الإبلاغ عن الرقم إلى <b>جميع</b> واجهات برمجة التطبيقات (APIs).<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- الإبلاغ التلقائي</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>تأخير الإبلاغ</b></font><br>
        عندما يتم حظر مكالمة، سيكون هناك فاصل زمني لمدة ساعة قبل الإبلاغ عنها.
        إذا سُمح بالرقم لاحقًا بسبب التكرار أو تم الاتصال به مرة أخرى خلال هذا الفاصل الزمني،
        فإنه يعتبر رقمًا غير مزعج وسيتم إلغاء الإبلاغ.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>نوع الإبلاغ</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>لن</b></font> يتم الإبلاغ عن:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">أرقام أو محتوى الرسائل القصيرة (SMS)</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الأرقام المسموح بها</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاختبار</font><br>
        وأنواع الحظر التالية:<br>
        - <font color="#fa7f71">تعبير عادي لجهات الاتصال (Contact Regex)</font><br>
        - <font color="#fa7f71">تعبير عادي لمجموعة جهات الاتصال (Contact Group Regex)</font><br>
        - <font color="#fa7f71">قاعدة البيانات</font><br>
        - <font color="#fa7f71">وضع الاجتماع</font><br>
        - <font color="#fa7f71">الاستعلام الفوري (Instant Query)</font> (لمنع تسرب رقم نقطة نهاية واجهة برمجة التطبيقات (API) إلى منافسين آخرين)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>سيتم</b></font> الإبلاغ عن الأرقام المحظورة بواسطة:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">غير جهة اتصال</font> (صارم)<br>
        - <font color="#03DAC5">تصديق STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">تعبير عادي للرقم (Number Regex)</font><br>
        <br>
		3. حالات استثنائية:<br>
        <br>
        - عندما يتم حظر الرقم بواسطة <font color="#03DAC5">الاستعلام الفوري (Instant Query)</font>، سيتم الإبلاغ عنه مرة أخرى إلى <b>نفس</b> واجهة برمجة التطبيقات (API) لزيادة نقاط تقييم الرقم.
         على سبيل المثال، عندما يتم حظره بواسطة استعلام API من check.com، سيتم الإبلاغ عنه إلى check.com فقط، وليس إلى others.com. <br>
		<br>
        -  عندما يتم حظره بواسطة <font color="#03DAC5">قاعدة البيانات</font> وكان السجل قد تمت إضافته في الأصل بواسطة استعلام API فوري،
         فسيتم الإبلاغ عنه فقط إلى <b>نفس</b> واجهة برمجة التطبيقات (API) لنفس السبب المذكور أعلاه.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>