<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Ці правила діють до вмісту SMS-повідомлень.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Зауваження</b></font>: У випадку SMS-повідомлень цей додаток працює як "надбудова" стандартного додатка SMS, він блокує сповіщення, а не повідомлення, спамові повідомлення все одно надходитимуть у стандартний додаток SMS. <font color="#fa7f71"><b>Відключіть</b></font> сповіщення стандартного додатка SMS у налаштуваннях системи, дозвольте цьому додатку керувати сповіщеннями, інакше будуть отримуватися подвійні сповіщення. <br>
        <br>
        Список <b>відображається</b> в порядку зменшення пріоритету, зростання опису і зростання шаблону.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Швидкий спосіб копіювати вміст SMS-повідомлень або телефонні номери, полегшуючи захоплення кодів підтвердження або вхідних номерів.<br>
        <br>
        При відповідності з\'явиться кнопка <font color="yellow"><b>Копіювати: 123456</b></font> у сповіщенні.<br>
        <br>
        Приклад правила для виділення кодів підтвердження:<br>
        &emsp; За допомогою отриманої групи:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b> код.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Інший підхід із використанням пошуку поблизу:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Увімкніть це правило для викликів, SMS або для обох.<br>
        Зніміть прапорець у цих опціях, щоб вимкнути правило без видалення.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Якщо встановлено прапорець <font color="#d1c8c8"><b>Номер</b></font>, це правило буде витягувати вміст із вхідного номера. Наприклад, використовуйте <b>(.*)</b> для копіювання номера телефону.<br>
        <br>
        Якщо встановлено прапорець <font color="#d1c8c8"><b>Вміст</b></font>, це правило витягуватиме вміст із тіла SMS-повідомлення, наприклад коди підтвердження.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Коли встановлено прапорець <font color="cyan"><b>Пропущено</b></font>, це правило застосовуватиметься до пропущених викликів і повідомлень.<br>
        <br>
        Коли встановлено прапорець <font color="#fa7f71"><b>Заблоковано</b></font>, це правило буде застосовуватися до заблокованих викликів і повідомлень.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Відсутній</b>:<br>&emsp; Не буде жодних сповіщень. <br>
        <b>Шторка</b>:<br>&emsp; Шторка сповіщень, що розгорнулася. <br>
        <b>Статусна панель</b>:<br>&emsp; Невелика піктограма в панелі зверху. <br>
        <b>Звук</b>:<br>&emsp; Стандартний звук сповіщення. <br>
        <b>Інформаційно</b>:<br>&emsp; Спливаюче вікно вгорі екрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Це допомагає перевірити чи правила встановлені очікувано.<br>
        <br>
        Це просто імітація і фактично не спливатиме вхідний дзвінок (або текстове повідомлення).<br>
        <br>
        Результат буде показано тут, а також у журналі історії зі сповіщенням.
        ]]>
    </string>

</resources>