<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        Перевірте вміст SMS за допомогою <b >Groq AI</b>, для цього потрібен лише обліковий запис електронної пошти.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. Зареєструйтеся та увійдіть: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. Відкрийте сторінку API:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. Натисніть кнопку <translate>\"Створити API ключ\"</translate>.<br>
        <br>
        4. Скопіюйте ключ, а потім вставте його нижче.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Класифікуйте це SMS-повідомлення як Політичне, Шахрайське, Опитування або Маркетингове.
        Якщо ніщо не підходить, відповідайте \"Валідне\", інакше відповідайте лише категорією, нічого більше не відповідайте.
        Текст SMS-повідомлення:
        {escape({sms})}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Політичне|Шахрайське|Опитування|Маркетингове)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Валідне</string>
    <string name="last_log">Останній лог</string>
    <string name="executed_at">Виконано о:</string>
    <string name="not_executed_yet">Ще не виконано</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        Показувати іконки перед номером, щоб вказати, чи він існує в базі даних спаму або чи є якесь регулярне виразне правило, що йому відповідає. <br>
        <br>
        З першого погляду ви можете легко перевірити, чи записи історії охоплені правилами, тому вам не потрібно перевіряти їх окремо. <br>
        <br>

        <font color="#ffa500">Примітка:</font><br>
        Це може вплинути на продуктивність, якщо є занадто багато правил регулярних виразів. <br>
        <br>
        <b>Приклади:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - Перша зелена іконка номера вказує, що цей номер буде дозволений правилом для номера. <br>
        &ensp; - Друга червона іконка SMS вказує, що вміст цього SMS буде заблокований правилом вмісту. <br>
        &ensp; - Третя червона іконка бази даних вказує, що цей номер існує в базі даних спам-номерів. <br>
        <br>
        Ці іконки розташовані за <font color="#ea86ff"><b>пріоритетом</b></font>, <b>перша</b> іконка вказує
        на загальний результат. Це правило номера має вищий пріоритет, SMS-повідомлення зрештою буде дозволено ним.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Воно буде дозволено правилом вмісту. <br>
        &ensp; - Воно буде заблоковано правилом для номера. <br>
        &ensp; - воно існує в базі даних спам-номерів. <br>
        <br>
        <b>Перша</b> іконка вказує, що повідомлення зрештою буде дозволено правилом вмісту.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Жодне правило для номера не відповідає йому, лише правило SMS та база даних. І воно буде заблоковано правилом SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="rule_indicator">Індикатор правила</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        MMS-повідомлення зазвичай є спамом, їх не потрібно вмикати, якщо ви їх насправді не використовуєте.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Примітка:</font><br>
        Групові повідомлення - це MMS, а не SMS.<br>
        <br>
        MMS буде оброблятися як SMS, оброблятиметься лише текстовий вміст,
        інший мультимедійний вміст, такий як зображення та аудіо, ігнорується.<br>
        <br>
        Потрібні два дозволи: RECEIVE_MMS та READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Невідома помилка.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Перевірка облікових даних авторизації.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>SMS-бомба</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Захист від SMS-бомбардування.<br>
        <br>
        Запобігає масивним, безперервним потокам SMS-повідомлень, які часто складаються переважно
          з верифікацій OTP (одноразовий пароль).<br>
        <br>
        Наприклад, SMS-повідомлення, як-от:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Ваш OTP: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Це ваш код підтвердження: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 - це ваш код валідації.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex вмісту</font></h5>
        Ця функція застосовується лише до повідомлень, які відповідають цьому regex, типовий regex буде таким: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Інтервал</font></h5>
        Якщо наступне OTP-повідомлення надходить протягом цього часового інтервалу, воно вважається
          частиною бомбардування і буде заблоковано.<br>
        (за замовчуванням: 30 секунд)<br>
        <br>
        Це заблокує всі наступні бомби, крім першої.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Захист екрана блокування</font></h5>
        Увімкніть це, щоб заблокувати всі бомби в режимі екрана блокування, включно з першою. <br>
        <br>
        Зазвичай ваш екран має бути розблоковано під час очікування коду підтвердження.
        Коли такі повідомлення надходять, коли пристрій перебуває в режимі екрана блокування, вони, ймовірно, є бомбами.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Пріоритет: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Захист екрана блокування</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Коли вимкнено, дзвінки та SMS-повідомлення не будуть записуватись і не будуть відображатися тут.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Журнал</string>
    <string name="never_expire"><short>Не закінчується</short></string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS не підтримується.<br>
            <br>
            Незважаючи на те, що це стандартний протокол, RCS реалізується по-різному кожним додатком для обміну повідомленнями.<br>
            <br>
            Обхідним шляхом є перехід на SMS.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_history_expiry">
        <![CDATA[
            Коли ввімкнено, записи історії будуть видалятись через N днів, прострочені записи будуть автоматично видалені.
        ]]>
    </string>
</resources>