<resources>
    <string name="perm_write_settings">Запис налаштувань</string>
    <string name="set_to">Встановити як</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Встановити мелодію дзвінка для певної функції або вимкнути її. <br>
        <br>
        Наприклад, щоб встановити мелодію дзвінка для правила регулярного виразу: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        Дзвінки, дозволені цим правилом, відтворюватимуть зазначену мелодію дзвінка.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Мелодія дзвінка</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Виконайте реальний дзвінок, щоб перевірити мелодію дзвінка.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Налаштуйте мелодію дзвінка для певної функції; дзвінки, дозволені цією функцією, відтворюватимуть зазначену мелодію дзвінка.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Цю функцію буде застосовано до правила регулярного виразу, яке має такий самий опис. <br>
        <br>
        Наприклад, якщо ви хочете застосувати це до правила регулярного виразу <b>Робота</b>,
        введіть <b>Робота</b> в цьому полі.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Недійсна конфігурація</string>
    <string name="custom">Користувацький</string>
    <string name="quick_tile">Швидка плитка</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Прив\'язати робочий процес до швидкої плитки налаштувань. Під час вхідного дзвінка робочий процес буде виконано,
         якщо плитка активна. <br>
        <br>
        Це можна використовувати для зміни налаштувань на льоту, зміни відбуватимуться тимчасово в пам\'яті та
        не зберігатимуться в конфігурації. <br>
        <br>
        <b>Наприклад:</b> <br>
        Використовуйте плитку, щоб увімкнути/вимкнути правило регулярних виразів, налаштуйте так: <br>
        - Швидка плитка <br>
        - Знайти правила <br>
        - Змінити правила <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">Власна швидка плитка активна.</string>
    <string name="http_status_code_template">Код стану HTTP: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Налаштуйте мелодію для правила регулярного виразу, вона відтворюватиме зазначену мелодію, коли дзвінок дозволено цим правилом.
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Віддалене налаштування</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Віддалено налаштуйте програму для літніх людей. <br>
        <br>
        <b>Як це працює:</b> <br>
        Цей робочий процес щодня автоматично завантажує та застосовує файл резервної копії з вказаної URL-адреси. <br>
        Коли ви хочете віддалено щось оновити, просто завантажте новий файл резервної копії, він буде застосований автоматично. <br>
        <br>
        <b>Порада:</b> <br>
        Ви можете розмістити файл резервної копії на GitHub.
    ]]>
    </string>
</resources>