<resources>
    <string name="perm_write_settings">Изменение настроек</string>
    <string name="set_to">Установить на</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Установите мелодию звонка для определенной функции или отключите ее. <br>
        <br>
        Например, чтобы установить мелодию звонка для правила регулярного выражения: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        Звонки, разрешенные этим правилом, будут воспроизводить указанную мелодию звонка.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Мелодия звонка</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Выполните реальный звонок, чтобы проверить мелодию.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Настройте мелодию звонка для определенной функции; звонки, разрешенные этой функцией, будут воспроизводить указанную мелодию звонка.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Эта функция будет применена к правилу регулярного выражения, которое имеет такое же описание. <br>
        <br>
        Например, если вы хотите применить это к правилу регулярного выражения <b>Work</b>, введите <b>Work</b> в это поле.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Неверная конфигурация</string>
    <string name="custom">Пользовательский</string>
    <string name="quick_tile">Быстрая плитка</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Привяжите рабочий процесс к плитке быстрых настроек. При входящем звонке рабочий процесс будет выполнен,
         если плитка активна. <br>
        <br>
        Это можно использовать для оперативного изменения настроек; изменения будут происходить временно в памяти и не
        будут сохраняться в конфигурации. <br>
        <br>
        <b>Например:</b> <br>
        Используйте плитку, чтобы включить/отключить правило регулярного выражения, настройте следующим образом: <br>
        - Быстрая плитка <br>
        - Найти правила <br>
        - Изменить правила <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">Пользовательская быстрая плитка активна.</string>
    <string name="http_status_code_template">Код состояния Http: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Настройте мелодию звонка для правила с регулярным выражением; она будет воспроизводиться, когда вызов разрешен этим правилом.
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Удаленная настройка</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Удаленно настройте приложение для пожилых людей. <br>
        <br>
        <b>Как это работает:</b> <br>
        Этот рабочий процесс автоматически загружает и применяет файл резервной копии с указанного URL-адреса каждый день. <br>
        Когда вы хотите что-то удаленно обновить, просто загрузите новый файл резервной копии, он будет применен автоматически. <br>
        <br>
        <b>Совет:</b> <br>
        Вы можете разместить файл резервной копии на GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Заменить это</string>
</resources>