<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Правила применяются к содержанию SMS-сообщений.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Заметка</b></font>: Для SMS-сообщений это приложение работает как \"добавка\" к стандартному SMS-приложению, оно блокирует уведомления вместо сообщений, спам-сообщения всё равно будут присутствовать в стандартном SMS-приложении. <font color="#fa7f71"><b>Отключите</b></font> уведомления в настройках системы стандартного SMS-приложения, разрешите этому приложению захватить уведомление, в противном случае будет дублирование уведомлений. <br>
        <br>
        Список <b>отображён</b> в порядке приоритета по убыванию, описания по возрастанию и шаблона по возрастанию. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Быстрый способ скопировать содержимое из SMS-сообщений, например, проверочные коды. <br>
        <br>
        При совпадении в уведомлении появляется кнопка, например, <font color="yellow"><b>Копировать: 123456</b></font>. <br>
        Это не похоже на нажатие на уведомление, при нажатии на кнопку копирования пропадает только оно, другие уведомления остаются. <br>
        <br>
        Пример правила: (с использованием группы выделения) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>код.*?(\\d+) </b></font><br>
        Другой подход: (с использованием обзора) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=код.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Заметка</b></font>: <br>
        &emsp; Не поддерживает <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> в обзорах, необходима ограниченная максимальная длина.<br>
        &emsp; например, используйте: <b>(?&lt;=код</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; вместо: <b>(?&lt;=код</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Работает только, когда SMS-сообщение <b>НЕ</b> <font color="#fa7f71"><b>заблокировано</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Снимите флажки, чтобы отключить правило для звонка, SMS или обоих.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Никаких: никаких уведомлений совсем. <br>
        Тень: раскрывающиеся уведомления. <br>
        Строка состояния: маленький значок в верхней строке. <br>
        Звук: стандартный звук уведомлений. <br>
        Панели уведомлений: всплывающее окно сверху на экране.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Помогает проверить, настроены ли правила в соответствии с ожиданиями.<br>
        <br>
        Это всего лишь имитация, она не выдаст фактически входящий звонок (или текстовое сообщение).<br>
        <br>
        Результат будет показан здесь и в журнале истории, с уведомлением.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Это не имитация, а только демонстрация соответствия какого-либо правила быстрого копирования содержимому.<br>
        <br>
        Для имитации приёма используйте <font color="cyan"><b>Тест</b></font> из <font color="#0000ff"><b>Правил сообщений</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>