<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Проверка содержания SMS с помощью Google Gemini AI, требуется только учётная запись Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Ключ API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Зарегистрируйтесь и войдите в свою учётную запись Google: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Откройте страницу API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Нажмите кнопку «Создать ключ API».<br>
        <br>
        4. Скопируйте ключ и вставьте его ниже.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Отнесите это SMS-сообщение к категории «Политика», «Мошенничество», «Опрос» или «Маркетинг».
        Если ни одна категория не подходит, ответьте «Надёжный», иначе укажите только категорию, ничего больше не отвечая.
        Текст SMS:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category">(Политика|Мошенничество|Опрос|Маркетинг)</string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Надёжный</string>
    <string name="last_log">Последний лог</string>
    <string name="executed_at">Выполнено в:</string>
    <string name="not_executed_yet">Ещё не выполнялось</string>
    <string name="show_indicator">Показывать флаги</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Показывать значки перед номером, чтобы указать, существует ли он в базе данных спам-номеров или есть ли какое-либо правило регулярного выражения, которое ему соответствует. <br>
        <br>
        С первого взгляда вы можете без труда проверить, охватываются ли записи истории правилами, поэтому вам не нужно проверять их по отдельности. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Примечание:</font><br>
        Это может повлиять на производительность, если слишком много правил регулярных выражений. <br>
        <br>
        <b>Примеры:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - Первый зеленый значок номера указывает, что этот номер будет разрешен правилом номера. <br>
        &ensp; - Второй красный значок SMS указывает, что это содержание SMS будет заблокировано правилом содержания. <br>
        &ensp; - Третий красный значок базы данных указывает, что этот номер существует в базе данных спам-номеров. <br>
        <br>
        Эти значки расположены по <font color="#ea86ff"><b>приоритету</b></font>, <b>первый</b> значок указывает
        общий результат. Это правило номера имеет более высокий приоритет, SMS-сообщение в конечном итоге будет разрешено им.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Оно будет разрешено правилом содержания. <br>
        &ensp; - Оно будет заблокировано правилом номера. <br>
        &ensp; - Оно существует в базе данных спам-номеров. <br>
        <br>
        <b>Первый</b> значок указывает, что сообщение в конечном итоге будет разрешено правилом содержания.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Нет правила номера, которое бы ему соответствовало, только правило SMS и база данных. И оно будет заблокировано правилом SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_for_mms">Включить для MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        MMS-сообщения обычно являются спамом, нет необходимости включать эту функцию, если вы их не используете.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Примечание:</font><br>
        Групповые сообщения являются MMS, а не SMS.<br>
        <br>
        MMS будет рассматриваться как SMS, будет обрабатываться только текстовое содержание,
        мультимедийное содержание, такое как изображения и аудио, будет игнорироваться.<br>
        <br>
        Требуются два разрешения: RECEIVE_MMS и READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Неизвестная ошибка.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Проверка учётных данных авторизации.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>SMS-бомбардировки</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Защита от SMS-бомбардировки.<br>
        <br>
        Предотвращайте массовые, непрерывные потоки SMS-сообщений, которые часто состоят в основном
          из подтверждений OTP (одноразового пароля).<br>
        <br>
        Например, SMS-сообщения, такие как:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Ваш OTP: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Это ваш код подтверждения: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 - ваш код подтверждения.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Регулярное выражение содержания</font></h5>
        Эта функция применяется только к сообщениям, которые соответствуют этому регулярному выражению, типичным регулярным выражением будет: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Интервал</font></h5>
        Если последующее сообщение OTP приходит в течение этого временного интервала, оно считается
          частью бомбардировки и будет заблокировано.<br>
        (по умолчанию: 30 секунд)<br>
        <br>
        Это заблокирует все следующие бомбы, кроме первой.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Защита экрана блокировки</font></h5>
        Включите это, чтобы заблокировать все бомбы в режиме экрана блокировки, включая первую. <br>
        <br>
        Обычно ваш экран должен быть разблокирован, пока вы ждете код подтверждения.
        Когда такие сообщения приходят, пока устройство находится в режиме экрана блокировки, они, вероятно, являются бомбами.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Защита экрана блокировки</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Когда эта функция отключена, записи истории не будут регистрироваться в локальной базе данных и не будут отображаться здесь.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Срок действия</b></font><br>
            &emsp; Если эта функция включена, срок действия записей истории истечет через N дней, устаревшие записи будут удалены автоматически.
        ]]>
    </string>
    <string name="never_expire"><short>Бессрочно</short></string>
    <string name="enable_history_logging">Лог</string>
    <string name="rcs_message">RCS-сообщение</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS не поддерживается.<br>
            <br>
            Несмотря на то, что это стандартный протокол, RCS реализован по-разному в каждом приложении для обмена сообщениями.<br>
            <br>
            Обходной путь - переключиться на SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>