<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Настроенные здесь API будут использоваться как для автоматической, так и для ручной отправки отчетов.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Конфиденциальность</font></h4>
        Конечные точки API будут видеть ваши данные:<br>
        <br>
         &ensp; - IP-адрес<br>
         &ensp; - Отпечатки TLS и TCP (которые могут раскрыть версию вашего Android)<br>
         &ensp; - Сообщенный номер (включая код вашей страны)<br>
        <br>
        Больше ничего не будет передаваться.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Ручная отправка отчетов</font></h4>
		Если здесь включен какой-либо API, нажмите на номер в истории звонков - появится кнопка для отправки отчета.<br>
		<br>
		Номер будет передан <b>всем</b> API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Автоматическая отправка отчетов</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Задержка отчета</b></font><br>
        Когда звонок заблокирован, будет одночасовой буфер времени, прежде чем он будет передан.
        Если номер впоследствии разрешен из-за повторных вызовов или набора номера в течение этого буфера времени,
        он считается не-спам номером, и передача отчета будет отменена.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Тип отчета</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Не будут</b></font> передаваться отчеты по:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">SMS-номерам или содержанию</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Разрешенным номерам</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Тестированию</font><br>
        И следующим заблокированным типам:<br>
        - <font color="#fa7f71">Регулярное выражение контакта</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Регулярное выражение группы контактов</font><br>
        - <font color="#fa7f71">База данных</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Режим встречи</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Мгновенный запрос</font> (чтобы предотвратить утечку номера конечной точки API другим конкурентам)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Будут</b></font> передаваться отчеты по номерам, заблокированным по:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Неконтакт</font> (Строго)<br>
        - <font color="#03DAC5">Аттестация STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Регулярное выражение номера</font><br>
        <br>
		3. Исключения:<br>
        <br>
        - Когда номер блокируется <font color="#03DAC5">Мгновенным запросом</font>, он будет передан обратно <b>тому же</b> API для повышения рейтинга номера.
         Например, если он заблокирован запросом API от check.com, отчет будет отправлен только на check.com, а не на others.com. <br>
		<br>
        -  Когда номер заблокирован <font color="#03DAC5">Базой данных</font>, и запись изначально была добавлена мгновенным запросом API,
         он будет передан только <b>тому же</b> API по той же причине, что и выше.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>