<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Эти правила применяются к содержимому текстовых сообщений SMS.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: для текстовых сообщений SMS это приложение работает как \"дополнение\" к приложению SMS по умолчанию, оно блокирует уведомления вместо блокировки сообщений, спам-сообщения все равно будут отображаться в приложении SMS по умолчанию. <font color="#fa7f71"><b>Отключите</b></font> уведомления приложения SMS по умолчанию в системных настройках, позвольте этому приложению принимать уведомления, иначе будут приходить двойные уведомления. <br>
        <br>
        Список <b>отображается</b> в порядке убывания приоритета, возрастания описания и возрастания шаблона. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Быстрый способ копирования содержимого из текстовых сообщений SMS, например проверочных кодов. <br>
        <br>
        При соответствии будет отображена кнопка, например <font color="yellow"><b>Копировать: 123456</b></font>, в уведомлении. <br>
        Это не похоже на нажатие по уведомлению, при нажатии кнопки копирования закрывается только это уведомление, остальные уведомления останутся. <br>
        <br>
        Пример правила: (с использованием группы захвата) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Другой подход: (с использованием пропусков) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: <br>
        &emsp; не поддерживается <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> в пропусках, требуется ограниченная максимальная длина.<br>
        &emsp; например, использовать: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; вместо: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Функция работает только тогда, когда текстовое сообщение SMS <b>НЕ</b> <font color="#fa7f71"><b>заблокировано</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Снимите эти флажки, чтобы отключить это правило для вызовов, SMS или обоих.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Нет: Вообще никаких уведомлений. <br>
        Оттенки: раскрывающийся список оттенков уведомлений. <br>
        Панель состояния: маленький значок в верхней панели. <br>
        Звук: стандартный звук уведомлений. <br>
        Сообщение поверх всех: всплывающее окно наверху экрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Это помогает проверить, правильно ли заданы правила.<br>
        <br>
        Это всего лишь симуляция, которая на самом деле не приведет к появлению входящего вызова (или текстового сообщения).<br>
        <br>
        Результат отображается здесь и в журнале истории с уведомлением.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Это не симуляция, она только показывает, совпадает ли какое-либо правило быстрого копирования с содержимым.<br>
        <br>
        Чтобы смоделировать получение, используйте <font color="cyan"><b>Тест</b></font> из <font color="#0000ff"><b>Правил сообщений</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>