<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Эти правила применяются к контенту SMS сообщения.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: Для SMS-сообщений это приложение работает как дополнительное расширение для основного приложения SMS, оно блокирует уведомления, а не сообщения, спам-сообщения по-прежнему будут отображаться в основном приложении SMS. <font color="#fa7f71"><b>Отключите</b></font> уведомления в основном приложении SMS в настройках системы. Позвольте этому приложению взять на себя уведомления, иначе будет появляться двойное уведомление. <br>
        <br>
        Список <b>отображается</b> в порядке убывания приоритета, возрастания описания и возрастания шаблона. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Быстрый способ копировать содержимое из SMS-сообщений, например, коды подтверждения. <br>
        <br>
        При соответствии в уведомлении появится кнопка типа <font color="yellow"><b>Копировать: 123456</b></font>. <br>
        Не похоже на нажатие уведомления, с нажатием кнопки копирования отклоняется только это уведомление, другие уведомления остаются. <br>
        <br>
        Пример правила: (с помощью захвата группы) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>код.*?(\\d+) </b></font><br>
        Другой подход: (с помощью просмотра) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=код.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: <br>
        &emsp; Не поддерживает <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> в просмотре, требуется ограниченная максимальная длина.<br>
        &emsp; Например, используйте: <b>(?&lt;=код</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; Вместо использования: <b>(?&lt;=код</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Работает только, когда SMS-сообщение <b>НЕ</b> <font color="#fa7f71"><b>блокировано</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Снимите отметку с этих флажков, чтобы отключить это правило для звонков, SMS или для обоих.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Ничего</b>:<br>&emsp; Нет уведомлений вообще. <br>
        <b>Штора</b>:<br>&emsp; Шторка уведомлений раскрывающегося списка. <br>
        <b>Строка состояния</b>:<br>&emsp; Маленький значок на верхней панели. <br>
        <b>Звук</b>:<br>&emsp; Звук уведомления по умолчанию. <br>
        <b>Плавающее уведомление</b>:<br>&emsp; Всплывает плавающее окно в верхней части экрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Это помогает проверить, установлены ли правила так, как ожидается.<br>
        <br>
        Это всего лишь симуляция, и на самом деле не всплывет входящий звонок (или текстовое сообщение).<br>
        <br>
        Результат отображается здесь, в журнале истории и в уведомлении.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Это не симуляция, она показывает только, совпадает ли какое-либо правило быстрого копирования с контентом.<br>
        <br>
        Чтобы смоделировать получение, используйте <font color="cyan"><b>Тестирование</b></font> из <font color="#0000ff"><b>Правил сообщений</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>