<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Данные правила применяются к содержимому SMS-сообщения.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: для SMS-сообщений это приложение работает как \"надстройка\" стандартного приложения SMS, оно блокирует уведомления, а не сообщения, поэтому нежелательные сообщения все равно будут отображаться в приложении SMS по умолчанию. <font color="#fa7f71"><b>Отключите</b></font> уведомления приложения SMS по умолчанию в параметрах системы и разрешите этому приложению принимать уведомления, иначе будут выдаваться двойные уведомления. <br>
        <br>
        Список <b>отображается</b> в порядке убывания приоритета, возрастания описания и возрастания шаблона. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Быстрый способ копирования содержимого из текстовых сообщений, например проверочных кодов. <br>
        <br>
        При соответствии отображается кнопка типа <font color="yellow"><b>Копировать: 123456</b></font> в уведомлении. <br>
        Это не похоже на нажатие на уведомление: при нажатии на кнопку копирования отклоняется только это уведомление, а остальные остаются. <br>
        <br>
        Пример правила: (использование захватывающих подгрупп) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Другой подход: (использование подготовительного текста) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: <br>
        &emsp; не поддерживает <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> в подготовительном тексте, требуется заданная максимальная длина.<br>
        &emsp; например, используйте: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; вместо: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Работает только в том случае, когда текстовое сообщение <b>НЕ</b> <font color="#fa7f71"><b>заблокировано</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Снимите эти флажки, чтобы отключить это правило для звонков, SMS или для обоих.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Ничего: вообще никаких уведомлений. <br>
        Затенение: выпадающие уведомления в затененной области. <br>
        Строка состояния: небольшой значок в верхней панели. <br>
        Звук: стандартный звук уведомления. <br>
        Приоритетное: всплывающее плавающее окно в верхней части экрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Позволяет проверить, заданы ли правила должным образом.<br>
        <br>
        Это всего лишь имитация, при которой на самом деле не всплывает входящий звонок (или текстовое сообщение).<br>
        <br>
        Результат отображается здесь, а также в журнале истории с уведомлением.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Это не имитация, она показывает только, соответствует ли содержимому какое-либо правило быстрого копирования.<br>
        <br>
        Чтобы имитировать получение, используйте <font color="cyan"><b>Тест</b></font> из <font color="#0000ff"><b>Правила сообщений</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>