<resources>
    <string name="enable_call_screening_first">Пожалуйста, сначала включите отсев звонков.</string>
    <string name="enable_sms_screening_first">Пожалуйста, сначала включите отсев SMS.</string>
    <string name="it_is_at_top">Это верхняя опция.</string>
    <string name="category_mapping">Сопоставление категорий</string>
    <string name="help_category_mapping">
    <![CDATA[
        Некоторые API возвращают число в качестве результата, например, <b>1</b> для <b>Рекламы</b> и <b>2</b> для <b>Мошенничества</b>. Их можно сопоставить с удобочитаемыми текстами.
    ]]>
    </string>
    <string name="category_mapping_placeholder">
        {\n
        \"1\": \"Реклама\",\n
        \"2\": \"Мошенничество\",\n
        …\n
        }
    </string>
    <string name="call_throttling">Ограничение вызовов</string>
    <string name="call_throttling_triggered">Ограничение вызовов активировано</string>
    <string name="count_limit">Лимит количества</string>
    <string name="duration_in_seconds">Длительность (секунды)</string>
    <string name="help_call_throttling">
    <![CDATA[
    Это изменяет поведение по умолчанию с <b>разрешить по умолчанию</b> на <b>блокировать по умолчанию</b> на определенный период, используя временно активированное правило регулярных выражений, которое блокирует все вызовы. <br>
    <br>
    Типичная настройка включает: <br>
    &ensp; - Правило регулярных выражений для номеров, которое блокирует SMS для определенного номера или группы контактов; оно отключено и будет активировано автоматически.<br>
    &ensp; - Рабочий процесс <b>Ограничение вызовов</b>. <br>
    <br>
    <b>Параметры:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Длительность</b></font> <br>
    Вызовы будут заблокированы в течение этого периода (в секундах). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Включая заблокированные</b></font> <br>
    Эта функция будет активирована после блокировки любого вызова. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Включая отвеченные</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Минимальная длительность вызова</b></font> <br>
    Эта функция будет активирована после ответа на вызов, если длительность вызова слишком коротка, так как такой вызов также считается спам-вызовом. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_call_throttling_template">
    <![CDATA[
    После блокировки вызова также блокировать последующие вызовы, которые обходят все правила, в течение определенного периода. <br>
    <br>
    <b>Пример использования:</b> <br>
    <font color="#888888"> &ensp; Некоторые спамеры используют телефонные номера с общими префиксами, которые можно блокировать с помощью правил регулярных выражений. После блокировки первого вызова они переключаются на случайные номера, совершая вызовы, которые могут обходить все правила. </font><br>
    <br>
    <font color="#ffa500"><b>Примечание:</b></font> <br>
      Это также сопряжено с риском блокировки действительного вызова, это компромисс.<br>
    <br>
    Это создаст как <b>правило регулярных выражений</b>, так и <b>рабочий процесс</b>; подробное объяснение см. во всплывающей подсказке внутреннего действия <b>Ограничение вызовов</b>.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling">
    <![CDATA[
    Отключать последовательные SMS-уведомления с одного и того же номера на определенный период. <br>
    <br>
    Типичная настройка включает: <br>
    &ensp; - Правило регулярных выражений для номеров, которое блокирует все номера, оно отключено и будет активировано на лету.<br>
    &ensp; - Рабочий процесс <b>Ограничение SMS</b>. <br>
    <br>
    <b>Опции:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Продолжительность</b></font> <br>
    SMS-сообщения будут заблокированы в течение этого периода (в секундах). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Лимит количества</b></font> <br>
    Разрешить первые N уведомлений. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Включая отвеченные</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Минимальная продолжительность звонка</b></font> <br>
    Если отвеченный звонок слишком короткий, он также считается спам-звонком и активирует эту функцию. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling_template">
    <![CDATA[
    Отключать последовательные уведомления SMS с одного и того же номера в течение определенного периода. <br>
    <br>
    <b>Примеры использования:</b> <br>
    <font color="#888888">Разрешить первые три уведомления с номера и отключить остальные в течение минуты.</font> <br>
    <br>
    Это создаст как <b>правило регулярных выражений</b>, так и <b>рабочий процесс</b>; подробное объяснение см. во всплывающей подсказке внутреннего действия <b>Ограничение SMS</b>.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="including_answered">Включая отвеченные</string>
    <string name="including_blocked">Включая заблокированные</string>
    <string name="minimal_call_duration">Минимальная длительность вызова</string>
    <string name="seconds_template">%d секунд</string>
    <string name="sms_throttling">Ограничение SMS</string>
    <string name="sms_throttling_triggered">Ограничение SMS активировано</string>
    <string name="target_rule_desc">Описание целевого правила</string>
    <string name="template_generated">Шаблон сгенерирован.</string>
    <string name="throttled_call">Ограниченный вызов</string>
    <string name="throttled_sms">Ограниченное SMS</string>
</resources>