<resources>
    <string name="dialed_number"><short>Набранный номер</short></string>
    <string name="find_apps">Найти приложения</string>

    <string name="confirm_delete_all_rule">Подтвердить удаление всех правил?</string>

    <string name="notification">Уведомление</string>
    <string name="type">Тип</string>
    <string name="times">Раз</string>
    <plurals name="days">
        <item quantity="one">%d День</item>
        <item quantity="two">%d Дня</item>
        <item quantity="few">%d Дня</item>
        <item quantity="many">%d Дней</item>
        <item quantity="other">%d Дней</item>
    </plurals>
    <string name="min">Мин</string>
    <string name="within_minutes">В течение минут</string>
    <string name="within_days">В течение дней</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона</string>
    <string name="phone_number_abbrev">Номер</string>
    <string name="sms_content">Текст SMS</string>
    <string name="regex_flags">Флаги Regex</string>
    <string-array name="regex_flags_list">
        <item>Игнорировать регистр</item>
        <item>Точка соответствует всем</item>
        <item>Исходный номер</item>
    </string-array>
    <string name="disable_number_optimization">Эта оптимизация может быть отключена флагом Regex "Исходный номер".</string>
    <string name="off_time">Время отключения</string>
    <string name="schedule">Расписание</string>
    <string name="workday">Рабочий день</string>
    <string name="weekend">Выходные</string>
    <string name="entire_day">Весь день</string>
    <string name="block_type">Тип блокировки</string>
    <string name="for_particular_number">Для номера</string>
    <string name="help_for_particular_number">При включении правило применяется только тогда, когда совпадают и номер, и текст.</string>
    <string name="help_block_type">
        <![CDATA[
        - <font color="#00BFFF"><b>Отклонить</b></font>: <br>
         То же самое, что и нажатие кнопки отклонения. Работает полностью бесшумно, экран блокировки не будет включен.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Без звука</b></font>: <br>
         Звонок будет проходить бесшумно в фоновом режиме, создавая впечатление, что вы были недоступны и пропустили звонок. <br>
        <br>
         Это также может помочь, если вы получаете много спам-звонков, это увеличит продолжительность звонка, что сделает его менее эффективным для спамеров, потенциально отпугивая их от повторных звонков.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Сбросить</b></font>: <br>
        Принять и сбросить вызов, чтобы предотвратить его попадание на голосовую почту. <br>
        <br>
        <font color="#FFA500">Примечание</font> Экран блокировки может быть включен на короткое время,
        вы также можете услышать сигнал окончания вызова (некоторые телефоны предлагают опцию отключения этого звука). <br>
        <br>
        Можно установить <b>задержку</b> перед сбросом вызова. Случаи использования:<br>
        1. Для записи вызова установите приложение для записи вызовов и установите задержку на 5 секунд или более.
          Это сделает его локальной голосовой почтой (без приглашения). <br>
        2. На некоторых устройствах вызов всё ещё может быть направлен на голосовую почту, если он завершится слишком быстро. Чтобы предотвратить это, установите задержку в 1-2 секунды.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_dialed">
        <![CDATA[
        Набранные номера будут разрешены.<br>
        <br>
        Отправка сообщения также учитывается, это работает только при предоставлении разрешения READ_SMS. <br>
        <br>
        Настройка по умолчанию <font color="#03DAC5"><b>3 дня</b></font> означает, что если вы набирали номер или отправляли сообщения на этот номер в течение последних 3 дней, звонки с этого номера будут разрешены.<br>
        <br>
        Применяется только к звонкам, <b>не</b> к текстовым сообщениям. <br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 10</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_recent_apps">
        <![CDATA[
        Любой звонок пройдет, если какое-либо приложение из списка использовалось недавно.<br>
        <br>
        Типичный сценарий использования:<br>
        &emsp; Вы только что заказали пиццу в PizzaApp, вскоре они звонят вам для возврата денег, потому что они закрываются. Этот звонок пройдет, если PizzaApp включен здесь. <br>
        <br>
        Настройка по умолчанию <font color="03DAC5"><b>5 мин</b></font> означает, что любой звонок пройдет, если какое-либо из приложений использовалось в течение 5 минут,
        под `использовалось` подразумевается активация, деактивация, сворачивание или завершение работы. <br>
        <br>
        Применяется только к звонкам, <b>не</b> к текстовым сообщениям. <br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 10</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_hang_up_delay">Задержка перед окончанием вызова.</string>
</resources>