<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Эти правила действуют для содержимого SMS-сообщения.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Примечание</b></font>: для SMS-сообщений это приложение является "надстройкой" стандартного приложения для SMS, оно блокирует уведомления, а не сообщения. Спам-сообщения будут по-прежнему присутствовать в стандартном приложении для SMS. <font color="#fa7f71"><b>Отключите</b></font> уведомления стандартного приложения для SMS в системных настройках и разрешите этому приложению принимать уведомления, иначе будут поступать двойные уведомления. <br>
        <br>
        Список <b>выводится</b> в порядке убывания приоритета и возрастания описания и шаблона.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Быстрый способ скопировать содержимое из SMS-сообщений или телефонных номеров, который позволяет легко перехватывать проверочные коды или входящие номера.<br>
        <br>
        В случае совпадения в уведомлении появится кнопка, например <font color="yellow"><b>Скопировать: 123456</b></font>.<br>
        <br>
        Пример правила для извлечения проверочных кодов:<br>
        &emsp; использование группы захвата:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; другой подход с использованием оглядки:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Включите это правило для звонков, SMS или и того, и другого.<br>
        Снимите эти флажки, чтобы отключить правило без его удаления.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Если выбран параметр <font color="#d1c8c8"><b>Номер</b></font>, это правило будет извлекать содержимое из входящего номера.
        Например, используйте <b>(.*)</b> для копирования номера телефона. <br>
        <br>
        Если выбран параметр <font color="#d1c8c8"><b>Содержание</b></font>, это правило будет извлекать содержимое из тела SMS-сообщения, например проверочные коды.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Если выбран параметр <font color="cyan"><b>Пройденные</b></font>, это правило будет применяться к пропущенным звонкам и сообщениям.<br>
        <br>
        Если выбран параметр <font color="#fa7f71"><b>Заблокированные</b></font>, это правило будет применяться к заблокированным звонкам и сообщениям.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Нет</b>:<br>&emsp; Нет уведомлений вообще.<br>
        <b>Шторка</b>:<br>&emsp; Выпадающая шторка уведомлений.<br>
        <b>Строка состояния</b>:<br>&emsp; Небольшой значок в верхней строке.<br>
        <b>Звук</b>:<br>&emsp; Стандартный звук уведомлений.<br>
        <b>Напоминание о поступившем вызове</b>:<br>&emsp; Появляется всплывающее окно в верхней части экрана.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Это позволяет проверить, соответствуют ли правила ожидаемым.<br>
        <br>
        Это просто моделирование, и при этом входящий звонок (или текстовое сообщение) на самом деле не всплывает.<br>
        <br>
        Результат отображается здесь и в журнале истории с уведомлением.
        ]]>
    </string>

</resources>