<resources>
    <string name="for_particular_number">Для конкретных номеров</string>
    <string name="no_match_found">Совпадений не найдено</string>
    <string name="help_for_particular_number">При включении правило применяется только при соответствии как номера, так и содержимого</string>
    <string name="help_contact">
        <![CDATA[
        Когда эта возможность включена, звонки и сообщения от контактов всегда разрешены. <br>
        <br>
          - <font color="#d1c8c8"><b>Включено</b></font>: <br>
              &emsp; Номера, не являющиеся номерами контактов, будут проверены другими правилами. <br>
              &emsp; <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 10</b></font> <br>
          <br>
          - <font color="#fa7f71"><b>Исключено</b></font>: <br>
              &emsp; Номера, не являющиеся номерами контактов, будут <font color="#fa7f71"><b>заблокированы</b></font>. <br>
              &emsp; Эквивалентно <font color="#d1c8c8"><b>Включено</b></font> с правилом номера <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font>. <br>
              &emsp; <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 0</b></font> <br>
        <br>
        Это применимо к звонкам и к SMS-сообщениям.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_dialed">
        <![CDATA[
        В соответствии с функцией «Повторные вызовы», которая обрабатывает входящие звонки и сообщения, эта функция обрабатывает исходящие звонки и сообщения. <br>
        <br>
        Отправка сообщений также учитывается. Она работает только при наличии разрешения READ_SMS. <br>
        <br>
        Настройка по умолчанию <font color="cyan"><b>3 дня</b></font> означает, что если с номера были осуществлены исходящие звонки или отправлены сообщения в течение последних 3 дней, то звонки с этого номера будут разрешены, даже если этого номера нет в контактах.<br>
        <br>
        Применяется только к звонкам, <b>не</b> к текстовым сообщениям. <br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 10</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_recent_apps">
        <![CDATA[
        Любой входящий звонок будет разрешен, если какое-либо приложение в списке использовалось недавно.<br>
        <br>
        Пример типичного случая:<br>
        &emsp; Вы только что заказали пиццу через PizzaApp, и скоро вам позвонят и сообщат, что заведение закрывается и они возвращают деньги. Этот звонок будет разрешен, если PizzaApp включено. <br>
        <br>
        Настройка по умолчанию <font color="cyan"><b>5 мин</b></font> означает, что любой звонок будет разрешен, если какое-либо из этих приложений использовалось в течение последних 5 минут. Использование означает включение, отключение, минимизацию или завершение работы. <br>
        <br>
        Применяется только к звонкам, <b>не</b> к текстовым сообщениям. <br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Приоритет: 10</b></font> <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_silence_call">
        <![CDATA[
        При включении <font color="#fa7f71"><b>заблокированные</b></font> звонки будут <b>беззвучно</b> проходить в фоновом режиме вместо того, чтобы немедленно сбрасываться, создавая впечатление у звонящего, что вы просто заняты и не ответили на звонок.<br>
        <br>
        Беззвучный режим означает, что при использовании телефона экран набора номера не отображается, и телефон не включается при заблокированном экране.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_number_filter">
        <![CDATA[
        Эти правила применяются к входящим номерам телефонов.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Важно</b></font>:<br>
        Для упрощения регулярного выражения
          <font color="#fa7f71"><b>+</b></font>
          , <font color="#fa7f71"><b>пробелы</b></font>
          и <font color="#fa7f71"><b>нуль впереди</b></font>
          удаляются перед проверкой; например:<br>
        &emsp; Все возможные форматы:<br>
        &emsp;&emsp; 123456789 &emsp;(обычный номер)<br>
        &emsp;&emsp; 1 2345 6789 &emsp;(с <font color="#fa7f71"><b>пробелами</b></font>)<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#fa7f71"><b>+</b></font>12 3456 789 &emsp;(с <font color="#fa7f71"><b>+</b></font> впереди)<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#fa7f71"><b>0</b></font>12 345 6789 &emsp;(с префиксом внутреннего кода <font color="#fa7f71"><b>0</b></font>)<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#fa7f71"><b>00</b></font>123456789 &emsp;(два <font color="#fa7f71"><b>0</b></font>)<br>
        &emsp; Все они проверяются как:<br>
        &emsp;&emsp; 123456789 <br>
        &emsp;Таким образом, регулярное выражение <font color="cyan"><b>123.*</b></font> будет соответствовать <b>всем</b> им.<br>
        <br>
        Список <b>отображается</b> в порядке убывания приоритета, возрастания описания и возрастания шаблона. <br>
        <br>
        Снимите флажки, чтобы отключить правило. Это полезно для тестирования. <br>
        <br>
        Проведите пальцем влево, чтобы удалить правило.
        ]]>
    </string>
</resources>