<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Verifique el contenido del SMS usando Google Gemini AI, solo requiere una cuenta de Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Clave de API de Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Regístrate e inicia sesión en tu cuenta de Google: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Abre la página de la API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Pulsa el botón "Crear clave API".<br>
        <br>
        4. Copia la clave y luego complétala a continuación.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Clasifica este mensaje SMS como Político, Fraude, Encuesta o Marketing.
        Si no aplica ninguno, responde "Válido", de lo contrario, responde solo la categoría, no respondas nada más.
        El mensaje SMS es:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Político|Fraude|Encuesta|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último registro</string>
    <string name="executed_at">Ejecutado en:</string>
    <string name="not_executed_yet">Aún no ejecutado</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Muestra iconos antes del número para indicar si existe en la base de datos de spam, o si coincide con alguna regla regex.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Esto puede afectar el rendimiento cuando la base de datos es demasiado grande o hay demasiadas reglas regex.
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Mostrar indicadores</string>
    <string name="enable_for_mms">Habilitar para MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        Los mensajes MMS suelen ser spam, no es necesario habilitarlos a menos que realmente los uses.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Los mensajes grupales son MMS, no SMS.<br>
        <br>
        MMS se tratará como SMS, solo se procesará el contenido de texto,
        se ignorará otro contenido multimedia como imágenes y audio.<br>
        <br>
        Se requieren dos permisos: RECEIVE_MMS y READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Error desconocido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Verificando las credenciales de autorización.</string>
    <string name="sms_bombing">Bombardeo de SMS</string>
    <string name="help_sms_bombing">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeo de SMS.<br>
        <br>
        Previene inundaciones masivas y continuas de mensajes SMS, que a menudo se componen principalmente
          de verificaciones de OTP (contraseña de un solo uso).<br>
        <br>
        Por ejemplo, mensajes SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Su OTP es: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este es su código de verificación: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 es su código de validación.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex de contenido</font></h5>
        Esta función solo se aplica a los mensajes que coinciden con esta expresión regular, una expresión regular típica sería: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Si un mensaje OTP subsiguiente llega dentro de este intervalo de tiempo, se considera
          parte del ataque de bombardeo y se bloqueará.<br>
        (predeterminado: 30 segundos)<br>
        <br>
        Esto bloqueará todas las bombas siguientes, excepto la primera.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protección de la pantalla de bloqueo</font></h5>
        Habilite esto para bloquear todas las bombas en el modo de pantalla de bloqueo, incluida la primera. <br>
        <br>
        Por lo general, su pantalla debería haberse desbloqueado mientras espera un código de verificación.
        Cuando tales mensajes llegan mientras el dispositivo está en modo de pantalla de bloqueo, es probable que sean bombas.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridad: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protect">Proteger pantalla bloqueo</string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Cuando está desactivado, los registros del historial no se registrarán en la base de datos local y no se mostrarán aquí.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Caducidad</b></font><br>
            &emsp; Cuando el registro está habilitado, los registros del historial caducarán después de N días, los registros caducados se eliminarán automáticamente.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Registrar historial</string>
</resources>