<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        Verifica el contenido de los SMS usando <b>Groq AI</b>, solo requiere una cuenta de correo electrónico.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. Registrar e iniciar sesión: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. Abre la página de la API:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. Presiona el botón <translate>\"Crear clave de API\"</translate>.<br>
        <br>
        4. Copia la clave, luego complétala abajo.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Clasifica este mensaje SMS como Político, Fraude, Encuesta o Marketing.
        Si no aplica ninguno, responde \"Válido\", de lo contrario, responde solo la categoría, no respondas nada más.
        El mensaje SMS es:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Político|Fraude|Encuesta|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Válido</string>
    <string name="last_log">Último registro</string>
    <string name="executed_at">Ejecutado en:</string>
    <string name="not_executed_yet">Aún no ejecutado</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        Muestre iconos antes del número para indicar si existe en la base de datos de spam o si hay alguna regla de expresión regular que coincida. <br>
        <br>
        De un vistazo rápido, puede verificar sin esfuerzo si los registros del historial están cubiertos por las reglas, para que no necesite probarlos individualmente. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Esto puede afectar el rendimiento cuando hay demasiadas reglas de expresión regular. <br>
        <br>
        <b>Ejemplos:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - El primer icono de número verde indica que este número será permitido por una regla de número. <br>
        &ensp; - El segundo icono de SMS rojo indica que este contenido SMS será bloqueado por una regla de contenido. <br>
        &ensp; - El tercer icono de base de datos rojo indica que este número existe en la base de datos de números spam. <br>
        <br>
        Estos iconos están organizados por <font color="#ea86ff"><b>prioridad</b></font>, el <b>primer</b> icono indica
        el resultado general. Esa regla de número tiene una prioridad más alta, el mensaje SMS eventualmente será permitido por ella.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Será permitido por una regla de contenido. <br>
        &ensp; - Será bloqueado por una regla de número. <br>
        &ensp; - Existe en la base de datos de números spam. <br>
        <br>
        El <b>primer</b> icono indica que el mensaje eventualmente será permitido por la regla de contenido.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Ninguna regla de número coincide, solo la regla de SMS y la base de datos. Y será bloqueado por una regla de SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="rule_indicator">Indicador de Regla</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        Los mensajes MMS suelen ser spam, no es necesario habilitarlos a menos que realmente los uses.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Los mensajes grupales son MMS, no SMS.<br>
        <br>
        MMS se tratará como SMS, solo se procesará el contenido de texto,
        se ignorará otro contenido multimedia como imágenes y audio.<br>
        <br>
        Se requieren dos permisos: RECEIVE_MMS y READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Error desconocido.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Verificando las credenciales de autorización.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>Bombardeo SMS</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bombardeo de SMS.<br>
        <br>
        Previene inundaciones masivas y continuas de mensajes SMS, que a menudo se componen principalmente
          de verificaciones OTP (contraseña de un solo uso).<br>
        <br>
        Por ejemplo, mensajes SMS como:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Tu OTP es: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Este es tu código de verificación: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 es tu código de validación.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex de contenido</font></h5>
        Esta función se aplica solo a los mensajes que coinciden con esta regex, una regex típica sería: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervalo</font></h5>
        Si un mensaje OTP posterior llega dentro de este intervalo de tiempo, se considera
          parte del ataque de bombardeo y se bloqueará.<br>
        (predeterminado: 30 segundos)<br>
        <br>
        Esto bloqueará todas las bombas siguientes, excepto la primera.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protección de la pantalla de bloqueo</font></h5>
        Habilita esto para bloquear todas las bombas en el modo de pantalla de bloqueo, incluida la primera. <br>
        <br>
        Por lo general, tu pantalla debería haberse desbloqueado mientras esperas un código de verificación.
        Cuando tales mensajes llegan mientras el dispositivo está en modo de pantalla de bloqueo, es probable que sean bombas.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioridad: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Protec. bloqueo</short>></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Cuando está deshabilitado, los registros del historial no se registrarán en la base de datos local y no se mostrarán aquí.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Caducidad</b></font><br>
            &emsp; Cuando está habilitado, los registros del historial caducarán después de N días, los registros caducados se eliminarán automáticamente.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Registrar</string>
    <string name="never_expire"><short>Nunca caduca</short></string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS no es compatible.<br>
            <br>
            A pesar de ser un protocolo estándar, RCS es implementado de manera diferente por cada aplicación de mensajería.<br>
            <br>
            Una solución es cambiar a SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>