<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Estas reglas se aplican al contenido del mensaje SMS.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Nota</b></font>: Para mensajes SMS, esta aplicación funciona como un \"añadido\" de la aplicación de SMS predeterminada, bloquea las notificaciones en lugar
          de bloquear los mensajes, los mensajes de spam seguirán estando presentes en la aplicación de SMS predeterminada. <font color="#fa7f71"><b>Desactivar</b></font> la notificación de la predeterminada
          La aplicación de SMS en la configuración del sistema, deja que esta aplicación se haga cargo de la notificación, de lo contrario habrá notificaciones dobles. <br>
        <br>
        La lista se <b>muestra</b> en orden descendente de prioridad, descripción ascendente y patrón ascendente. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Una forma rápida de copiar contenido de mensajes SMS, como códigos de verificación. <br>
        <br>
        Cuando coincida, aparecerá un botón como <font color="yellow"><b>Copiar: 123456</b></font> en la notificación. <br>
        No es como hacer clic en la notificación, cuando se hace clic en el botón copiar, solo se descarta esta notificación, las demás notificaciones permanecerán. <br>
        <br>
        Una regla de muestra: (usando grupo de captura) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>código.*?(\\d+) </b></font><br>
        Otro enfoque: (usando la mirada) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Nota</b></font>: <br>
        &emsp; No es compatible con <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> en miradas, requiere una longitud máxima limitada.<br>
        &emsp; por ejemplo, use: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; en lugar de: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Solo funciona cuando el mensaje SMS está <b>NO</b> <font color="#fa7f71"><b>bloqueado</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Desmarque estas casillas para desactivar esta regla para Llamadas, SMS o ambos.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        Ninguno: Ninguna notificación. <br>
        Sombreado: El tono de notificación desplegable. <br>
        Barra de estado: El pequeño ícono en la barra superior. <br>
        Sonido: El sonido de notificación predeterminado. <br>
        Heads-Up: Emergente una ventana flotante en la parte superior de la pantalla.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Esto ayuda a verificar si las reglas están configuradas como se esperaba.<br>
        <br>
        Es solo una simulación y en realidad no mostrará una llamada entrante (o mensaje de texto).<br>
        <br>
        El resultado se muestra aquí, y en el registro del historial, con notificación.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Esta no es una simulación, sólo muestra si alguna regla de copia rápida coincide con el contenido.<br>
        <br>
        Para simular la recepción, utilice <font color="cyan"><b>Probar</b></font> de <font color="#0000ff"><b>Reglas de mensajes</b></font> en su lugar.
        ]]>
    </string>

</resources>