<resources>
    <string name="warning_double_sms">
        <![CDATA[
        Asegúrate de <font color="#fa7f71"><b>desactivar las notificaciones de la aplicación de SMS</b></font> en la configuración del sistema
         para evitar notificaciones duplicadas. <br>
        <br>
        Si la aplicación de SMS exige el permiso de notificación, puedes mantenerlo concedido
         y desactivar todos los <b>canales de notificación</b> en su lugar.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_enable_for_sms">
        <![CDATA[
        Para SMS, esta aplicación gestiona las notificaciones de SMS, solo las filtra, los mensajes spam
         seguirán presentes en la aplicación de SMS. <br>
        <br>
        %s
        ]]>
    </string>
    <string name="help_regex_mode_caller_name">
        <![CDATA[
        <font color="#00BFFF"><b>Nombre de quien llama</b></font>:<br>
        &ensp; La expresión regular coincidirá con el nombre de visualización del llamante (CNAP). <br>
        <br>
        En el registro del historial de llamadas, el nombre de quien llama aparecerá después del número de teléfono entre paréntesis si existe, como: <br>
        &ensp; <font color="#888888">12345 (Nombre de visualización)</font>
        ]]>
    </string>
    <string name="caller_name">Nombre de quien llama</string>
    <string name="caller_name_rule">Regla del nombre de quien llama</string>
    <string name="help_caller_name">
        <![CDATA[
        Para SMS, esta aplicación se encarga de las notificaciones de SMS, solo las filtra, los mensajes de spam
         seguirán estando presentes en la aplicación de SMS. <br>
        <br>
        %s
        ]]>
    </string>
    <string name="help_regex_preset_caller_name">
        <![CDATA[
        Permitir llamadas que tienen información de <b>CNAP (Presentación del Nombre del Llamante)</b>, que es una característica de telecomunicaciones que
         muestra el nombre registrado del llamante (junto con el número de teléfono) en la pantalla del teléfono del destinatario durante una llamada entrante. <br>
        <br>
        Para los países que aplican el CNAP verificado por KYC, las llamadas que tienen un nombre de quien llama son probablemente válidas.
        ]]>
    </string>
    <string name="forwarded_call">Llamada Desviada</string>
    <string name="help_regex_preset_forwarded_call">
        <![CDATA[
        Bloquear todas las llamadas desviadas. <br>
        <br>
        En el registro del historial de llamadas, las llamadas desviadas aparecen como números concatenados unidos por \"&\". <br>
        <br>
        Por ejemplo: <font color="#888888">111<b>&</b>222</font>.
        ]]>
    </string>
</resources>