<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Estas reglas se aplican al contenido del SMS.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Una manera rápida de copiar contenido de mensajes SMS o números de teléfono, lo que facilita la obtención de códigos de verificación o números entrantes.<br>
        <br>
        Cuando coincida, aparecería un botón como <font color="#00BFFF"><b>Copiar: 123456</b></font> en la notificación.<br>
        <br>
        Una regla de muestra para extraer códigos de verificación:<br>
        &emsp; Uso del grupo de captura:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#03DAC5"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Otro enfoque usando lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#03DAC5"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_call_sms">
        <![CDATA[
        Habilita esta regla para llamadas, SMS o ambos.<br>
        Desmarca estas casillas de verificación para deshabilitar la regla sin eliminarla.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Cuando <font color="#d1c8c8"><b>Número</b></font> esté marcado, esta regla extraerá contenido del número entrante.
        Por ejemplo, usa <b>(.*)</b> para copiar el número de teléfono.<br>
        <br>
        Cuando <font color="#d1c8c8"><b>Contenido</b></font> esté marcado, esta regla extraerá contenido del cuerpo del mensaje SMS,
        como códigos de verificación.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Cuando <font color="#03DAC5"><b>Pasado</b></font> esté marcado, esta regla se aplicará a llamadas y mensajes pasados.<br>
        <br>
        Cuando <font color="#fa7f71"><b>Bloqueado</b></font> esté marcado, esta regla se aplicará a llamadas y mensajes bloqueados.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Ninguno</b>:<br>&emsp; No hay notificación.<br>
        <b>Sombra</b>:<br>&emsp; Sombra de notificación desplegable.<br>
        <b>Barra de estado</b>:<br>&emsp; El ícono pequeño en la barra superior.<br>
        <b>Sonido</b>:<br>&emsp; El sonido de notificación predeterminado.<br>
        <b>Emergente</b>:<br>&emsp; Muestra una ventana emergente en la parte superior de la pantalla.
        ]]>
    </string>
    <string name="title_rule_testing">Probar regla</string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Esto ayuda a verificar si las reglas están configuradas según lo esperado.<br>
        <br>
        Es solo una simulación y en realidad no mostrará una llamada entrante (o mensaje de texto).<br>
        <br>
        El resultado se muestra aquí y en el registro del historial, con notificación.
        ]]>
    </string>

</resources>