<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Las APIs configuradas aquí se utilizarán tanto para el reporte automático como para el reporte manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidad</font></h4>
        Los endpoints de la API verán tu:<br>
        <br>
         &ensp; - Dirección IP<br>
         &ensp; - Huellas digitales TLS y TCP (que pueden revelar tu versión de Android)<br>
         &ensp; - El número reportado (incluyendo el código de tu país)<br>
        <br>
        No se reportará nada más.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Reporte manual</font></h4>
		Si alguna API está habilitada aquí, toca un número en el historial de llamadas, habrá un botón de reporte.<br>
		<br>
		El número será reportado a <b>todas</b> las APIs.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Reporte automático</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Retraso del reporte</b></font><br>
        Cuando una llamada es bloqueada, habrá un tiempo de espera de una hora antes de que sea reportada.
        Si el número es permitido posteriormente debido a repeticiones o se vuelve a marcar dentro de este tiempo de espera,
        se considera un número que no es spam y el reporte será cancelado.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de reporte</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>No</b></font> reportará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números o contenido de SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Pruebas Globales</font><br>
        Y los siguientes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo Reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que el número del endpoint de la API se filtre a otros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Reportará</b></font> números bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">No contacto</font> (exclusivo)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de número</font><br>
        <br>
		3. Casos excepcionales:<br>
        <br>
        - Cuando es bloqueado por <font color="#03DAC5">Consulta instantánea</font>, será reportado de vuelta a la <b>misma</b> API para aumentar la puntuación de valoración del número.
         Por ejemplo, cuando es bloqueado por consulta de API desde check.com, solo reportará a check.com, no a others.com. <br>
		<br>
        -  Cuando es bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> y el registro fue originalmente añadido por una consulta instantánea de API,
         será reportado solo a la <b>misma</b> API por la misma razón que antes.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>