<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Las API configuradas aquí se utilizarán tanto para el informe automático como para el manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacidad</font></h4>
        Los puntos finales de la API verán su:<br>
        <br>
         &ensp; - Dirección IP<br>
         &ensp; - Huellas digitales TLS y TCP (que pueden revelar su versión de Android)<br>
         &ensp; - El número de teléfono informado (incluido su código de país)<br>
        <br>
        Nada más será informado.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Informe manual</font></h4>
		Si alguna API está habilitada aquí, toque un número de teléfono en el historial de llamadas, habrá un botón de informe.<br>
		<br>
		El número de teléfono se informará a <b>todas</b> las API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Informe automático</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Retraso del informe</b></font><br>
        Cuando se bloquea una llamada, habrá un período de una hora antes de que se informe.
        Si el número de teléfono se permite más tarde debido a repeticiones o se devuelve la llamada dentro de este período,
        se considera un número de teléfono que no es spam y el informe se cancelará.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de informe</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>No</b></font> informará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de teléfono o contenido SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números de teléfono permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Prueba</font><br>
        Y los siguientes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex de grupo de contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que el número de teléfono del punto final de la API se filtre a otros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Sí</b></font> informará números de teléfono bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">No contacto</font>(Estricto)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex de número de teléfono</font><br>
        <br>
		3. Casos de excepción:<br>
        <br>
        - Cuando se bloquea por <font color="#03DAC5">Consulta instantánea</font>, se informará de vuelta a la <b>misma</b> API para aumentar la puntuación de calificación del número de teléfono.
         Por ejemplo, cuando se bloquea por consulta API de check.com, solo se informará a check.com, no a others.com. <br>
		<br>
        - Cuando se bloquea por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> y el registro fue añadido originalmente por una consulta API instantánea,
         se informará solo a la <b>misma</b> API por la misma razón que la anterior.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>