<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Estas reglas se aplican al contenido de los mensajes SMS.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Aviso</b></font>: Para los mensajes SMS, esta aplicación funciona como un \"complemento\" de la aplicación de SMS predeterminada. Bloquea notificaciones en lugar de mensajes. Los mensajes de spam aún estarán presentes en la aplicación de SMS predeterminada. <font color="#fa7f71"><b>Deshabilita</b></font> la notificación de la aplicación de SMS predeterminada en la configuración del sistema y deja que esta aplicación se encargue de la notificación; de lo contrario, habrá notificaciones dobles. <br>
        <br>
        La lista se muestra en orden descendente de prioridad, descripción ascendente y patrón ascendente. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Una forma rápida de copiar el contenido de mensajes SMS, como códigos de verificación. <br>
        <br>
        Cuando coincida, aparecerá un botón como <font color="yellow"><b>Copiar: 123456</b></font> en la notificación. <br>
        No es como hacer clic en la notificación. Al hacer clic en el botón Copiar, solo se descarta esta notificación. Las demás notificaciones permanecerán. <br>
        <br>
        Una regla de ejemplo: (utilizando grupo de captura) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Otro enfoque: (utilizando búsqueda de contexto) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Aviso</b></font>: <br>
        &emsp; No admite <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> en búsquedas de contexto. Requiere una longitud máxima limitada.<br>
        &emsp; Por ejemplo, utiliza: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; en lugar de: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Solo funciona cuando el mensaje SMS <font color="#fa7f71"><b>no</b></font> está <font color="#fa7f71"><b>bloqueado</b></font>.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Desmarca estas casillas de verificación para deshabilitar esta regla para llamadas, SMS o ambos.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Ninguna</b>:<br>&emsp; No hay notificación en absoluto. <br>
        <b>Sombra</b>:<br>&emsp; La sombra de notificación desplegable. <br>
        <b>Barra de estado</b>:<br>&emsp; El ícono pequeño en la barra superior. <br>
        <b>Sonido</b>:<br>&emsp; El sonido de notificación predeterminado. <br>
        <b> emergente</b>:<br>&emsp; Abre una ventana flotante en la parte superior de la pantalla.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Esto ayuda a verificar si las reglas se establecieron como se esperaba.<br>
        <br>
        Es solo una simulación y, de hecho, no abrirá una llamada entrante (o mensaje de texto).<br>
        <br>
        El resultado se muestra aquí y en el registro del historial, con notificación.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Esto no es una simulación, solo muestra si alguna regla de copia rápida coincide con el contenido.<br>
        <br>
        Para simular la recepción, utiliza <font color="cyan"><b>Probar</b></font> desde <font color="#0000ff"><b>Reglas de mensajes</b></font> en su lugar.
        ]]>
    </string>

</resources>