<resources>
    <string name="normal_text">Texto normal</string>
    <string name="info_feature">Información / Función</string>
    <string name="success_allow">Éxito / Permitir</string>
    <string name="error_block">Error / Bloquear</string>
    <string name="highlight">Resaltar</string>
    <string name="disable">Desactivar</string>
    <string name="dialog_bg">Fondo del diálogo</string>
    <string name="app_bg">Fondo de la aplicación</string>
    <string name="should_import_as_instant_query">
        <![CDATA[
        Esto parece ser un flujo de trabajo de \"consulta API\", debería importarse a la sección anterior \"Consulta Instantánea\".
        ]]>
    </string>
    <string name="at_time">A la hora</string>
    <string name="interval">Intervalo</string>
    <string name="contact_prefix">Prefijo de Contacto</string>
    <string name="help_regex_mode_contact_prefix">
        <![CDATA[
        <title><b>Prefijo de Contacto</b></title>:<br>
        &ensp; Permite llamadas según la coincidencia del prefijo del contacto, ideal para organizaciones que usan
          números secuenciales, como clínicas o bufetes de abogados. <br>
        <br>
        <warn>Esta expresión regular debe terminar con puntos</warn>, en este modo de expresión regular, esos puntos finales representan los dígitos variables. <br>
        <br>
        <b>Por ejemplo:</b> <br>
        &ensp; <sample><b>.*..</b></sample> <br>
        &ensp; Coincide con cualquier contacto que tenga el mismo prefijo y permite una variación de 2 dígitos al final.<br>
        &ensp; Si tienes <sample>1111<b>22</b></sample> guardado como contacto, también se permitirá una llamada entrante desde <sample>1111<b>33</b></sample>.<br>
        <br>
        <b>Otro ejemplo:</b> <br>
        &ensp; <sample><b>(?!(04|03))\d{5}..</b></sample> <br>
        Desglose: <br>
        &ensp; - <b><sample>(?!(03|04))</sample></b> <br>
        &emsp;   Excluir los números que empiezan por 03 o 04 <br>
        &ensp; - <b><sample>\d{5}</sample></b> <br>
        &emsp;   El número debe tener 7 dígitos en total, incluido el sufijo variable de 2 dígitos <br>
        &ensp; - <b><sample>..</sample></b> <br>
        &emsp;   Sufijo variable de 2 dígitos <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_regex_preset_contact_prefix">
        <![CDATA[
        Coincide con contactos por prefijo, permitiendo variación en los 2 últimos dígitos. <br>
        <br>
        <b>Por ejemplo</b>: <br>
        &ensp; Si tienes <sample>1111<b>22</b></sample> guardado como contacto, también se permitirá una llamada desde <sample>1111<b>33</b></sample>.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="caller_id">Identificador de llamadas</string>
    <string name="help_caller_id">
        <![CDATA[
        Muestra el identificador de llamadas en una ventana flotante. <br>
        <br>
        Arrástrelo para moverlo. <br>
        <br>
        <b>Nota</b> <br>
        Puede que vea una alerta del sistema en el panel de notificaciones mientras la ventana flotante esté activa,
          indicando que esta aplicación está mostrando una ventana sobre otras aplicaciones.
        Esto se debe a que las ventanas flotantes han sido usadas históricamente por programas maliciosos para mostrar pantallas de inicio de sesión falsas. <br>
        Simplemente ignore esta alerta; desaparecerá junto con la ventana flotante.
        ]]>
    </string>
    <string name="perm_show_overlay">Mostrar superposición</string>
    <string name="preview">Vista previa</string>
    <string name="hide">Ocultar</string>
    <string name="content_template">Plantilla de contenido</string>
    <string name="help_caller_id_template">
        <![CDATA[
        El contenido mostrado en la ventana del identificador de llamadas, en formato HTML. <br>
        <br>
        <title>Etiquetas compatibles</title>: <br>
        - <minor>{reason}</minor> <br>
        &emsp; Por qué se permitió la llamada, la misma razón mostrada en el historial de llamadas. <br>
        - <minor>{geolocation}</minor> <br>
        &emsp; La ubicación geográfica del número de teléfono. <br>
        - <minor>{carrier}</minor> <br>
        &emsp; El nombre del operador del número de teléfono. <br>
        <br>
        <title>Etiquetas HTML compatibles</title>: <br>
        Consulte: <a href="%s">link</a>
        ]]>
    </string>
    <string name="background_color">Color de fondo</string>
    <string name="wait">Esperar</string>
    <string name="help_action_wait">
        <![CDATA[
        Retrasa N segundos. <br>
        <br>
        <b>Caso de uso</b>: <br>
        <sample>
        Para la función <b>Alerta SMS</b>, los mensajes a veces llegan al mismo tiempo que la llamada
         o unos segundos después, y añadir un retraso de 2~3 segundos al filtrado de llamadas puede evitar estos problemas.
        </sample>
        ]]>
    </string>
    <string name="comment_optional">Comentario (opcional)</string>
    <string name="comment_identifier">Identificador de comentario</string>
    <string name="hint_comment_identifier">
        Ej.: \"comment\":\"(.+?)\"
    </string>
    <string name="help_comment_identifier">
        <![CDATA[
        Extrae el <title>comentario</title> del resultado de la consulta para mostrarlo en la notificación y el registro de historial. (opcional)<br>
        <br>
        Por ejemplo, para este resultado de consulta: <br>
        <sample>
        { <br>
          &ensp; \"type\": \"MARKETING\", <br>
          &ensp; \"comment\": \"Better call Saul\", <br>
          &ensp;  … <br>
        } <br>
        </sample>
        <br>
        Extráelo con: <br>
        &ensp; <sample>\"comment\": \"(.+?)\"</sample> <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="carrier">Operador</string>
    <string name="carrier_rule">Regla del operador</string>
    <string name="help_regex_mode_carrier">
        <![CDATA[
        La expresión regular coincidirá con el nombre del operador del número. <br>
        <br>
        <warn>Nota</warn> <br>
        &ensp; La información del operador se basa en el registro inicial y puede ser
        inexacta si el número ha sido transferido a otro operador.
        ]]>
    </string>
</resources>
