<resources>
    <string name="perm_write_settings">Escribir Ajustes</string>
    <string name="set_to">Establecer en</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Establece el tono de llamada para una función particular, o siléncialo. <br>
        <br>
        Por ejemplo, para establecer el tono de llamada para una regla de expresión regular: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        Las llamadas permitidas por esta regla reproducirán el tono de llamada especificado.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Tono de llamada</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Realiza una llamada real para probar el tono de llamada.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Personaliza el tono de llamada para una función particular; las llamadas permitidas por esa función reproducirán el tono de llamada especificado.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Esta función se aplicará a la regla de expresión regular que tenga la misma descripción. <br>
        <br>
        Por ejemplo, si quieres aplicar esto a la regla de expresión regular <b>Work</b>,
        escribe <b>Work</b> en este campo.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Configuración no válida</string>
    <string name="custom">Personalizado</string>
    <string name="quick_tile">Mosaico Rápido</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Asocia un flujo de trabajo a un Mosaico de Ajustes Rápidos. En una llamada entrante, el flujo de trabajo se ejecutará
         si el mosaico está activo. <br>
        <br>
        Esto se puede usar para modificar ajustes sobre la marcha; los cambios ocurrirán temporalmente en la memoria y no
        persistirán en la configuración. <br>
        <br>
        <b>Por ejemplo:</b> <br>
        Usa un mosaico para habilitar/deshabilitar una regla regex, configúralo así: <br>
        - Mosaico Rápido <br>
        - Buscar Reglas <br>
        - Modificar Reglas <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">El mosaico rápido personalizado está activo.</string>
    <string name="http_status_code_template">Código de estado Http: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Personaliza el tono de llamada para una regla de expresión regular, el tono de llamada especificado se reproducirá cuando la llamada sea
        permitida por esta regla. <br>
        <br>
        <b>Caso de uso:<b> <br>
        <font color="#888888">
        &ensp; Establece tonos de llamada diferentes para personas específicas, grupos de contactos o rangos de números de teléfono.
        </font>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Configuración Remota</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Configura la aplicación de forma remota para personas mayores. <br>
        <br>
        <b>Cómo funciona:</b> <br>
        Este flujo de trabajo descarga y aplica automáticamente un archivo de copia de seguridad desde una URL especificada cada día. <br>
        Cuando quieras actualizar algo de forma remota, simplemente sube un nuevo archivo de copia de seguridad, se aplicará automáticamente. <br>
        <br>
        <b>Consejo:</b> <br>
        Puedes alojar el archivo de copia de seguridad en GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Reemplazar esto</string>
    <string name="help_generate_tag">
    <![CDATA[
        Extrae contenido del paso anterior y almacénalo en una etiqueta personalizada para reutilizarlo en pasos posteriores. <br>
        <br>
        <b>Opciones</b> <br>
        <br>
        <font color="#00BFFF"><b>Tipo de Análisis</b></font> <br>
        Analiza el valor de la etiqueta, soporta expresiones regulares y xpath. <br>
        <br>
        <font color="#00BFFF"><b>Nombre de la Etiqueta</b></font> <br>
        El nombre de la etiqueta a generar. <br>
        Por ejemplo, si el nombre de la etiqueta es <font color="#03DAC5">my_token</font>,
         entonces puedes usar <font color="#03DAC5">{my_token}</font> en consultas HTTP posteriores. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="tag_name">Nombre de la Etiqueta</string>
    <string name="parse_type">Tipo de Análisis</string>
    <string name="failed_to_parse_tag">Error al analizar la etiqueta.</string>
    <string name="tag_generated">Etiqueta personalizada generada: %s = %s</string>
    <string name="invalid_tag_name">
    <![CDATA[
        El nombre de la etiqueta no debe comenzar con {, no es necesario añadir las llaves.
    ]]>
    </string>
    <string name="retry">Reintentar</string>
    <string name="retry_attempt">Reintentando (Intento %s/%s)…</string>
    <string name="retry_times">Número de Reintentos</string>
    <string name="retry_delay_millis">Retraso de Reintento (Milisegundos)</string>
    <string name="bot_preset_dnc_daily"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate> Diario</string>
    <string name="bot_preset_dnc_initial"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate> Inicial</string>
    <string name="help_bot_preset_dnc_initial">
    <![CDATA[
        Descarga números spam de los últimos 90 días desde una <a href="%s">instantánea</a> del registro <no_translate>FTC - Do Not Call</no_translate>. <br>
        <br>
        Esto solo debe usarse para la configuración inicial; para actualizaciones diarias, usa el flujo de trabajo \"Diario\" en su lugar. <br>
        <br>
        Puedes eliminar este flujo de trabajo una vez que los números se hayan importado.
    ]]>
    </string>
    <string name="csv_missing_column">
        Falta la columna requerida %s. Puedes usar el encabezado %s para la columna de números, o mapear un encabezado existente a %s en \"Analizar CSV\".
    </string>
    <string name="enable_reporting_number">Habilitar informes</string>
    <string name="help_enable_reporting_number">
        Esta API también admite la denuncia de números de teléfono; habilítala para generar también el flujo de trabajo de denuncia.
    </string>
</resources>