<resources>
    <string name="enable_call_screening_first">Por favor, active el filtro de llamadas primero.</string>
    <string name="enable_sms_screening_first">Por favor, active el filtro de SMS primero.</string>
    <string name="it_is_at_top">Es la opción superior.</string>
    <string name="category_mapping">Mapeo de Categorías</string>
    <string name="help_category_mapping">
    <![CDATA[
        Algunas APIs devuelven un número como resultado, como <b>1</b> para <b>Publicidad</b> y <b>2</b> para <b>Estafa</b>.
        Se pueden mapear a textos legibles por humanos.
    ]]>
    </string>
    <string name="category_mapping_placeholder">
        {\n
        \"1\": \"Publicidad\",\n
        \"2\": \"Estafa\",\n
        …\n
        }
    </string>
    <string name="call_throttling">Limitación de Llamadas</string>
    <string name="call_throttling_triggered">Limitación de Llamadas activada</string>
    <string name="count_limit">Límite de Conteo</string>
    <string name="duration_in_seconds">Duración (segundos)</string>
    <string name="help_call_throttling">
    <![CDATA[
    Lo que hace es cambiar el comportamiento predeterminado de <b>permitir por defecto</b> a <b>bloquear por defecto</b>
      durante un período, utilizando una regla regex activada temporalmente que bloquea todas las llamadas. <br>
    <br>
    Una configuración típica incluye: <br>
    &ensp; - Una regla regex de número que bloquea SMS para un número o grupo de contactos particular, está deshabilitada y se activará sobre la marcha.<br>
    &ensp; - Un flujo de trabajo de <b>Limitación de Llamadas</b>. <br>
    <br>
    Esta configuración está disponible en los preajustes de flujo de trabajo. <br>
    <br>
    <b>Opciones:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración</b></font> <br>
    Las llamadas serán bloqueadas durante este período (en segundos). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluyendo Bloqueadas</b></font> <br>
    Esta función se activará después de que cualquier llamada sea bloqueada. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluyendo Contestadas</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración Mínima de Llamada</b></font> <br>
    Esta función se activará después de que una llamada sea contestada pero la duración de la llamada sea demasiado corta, ya que una llamada así
     también se considera una llamada de spam. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_call_throttling_template">
    <![CDATA[
    Después de bloquear una llamada, también bloquea las llamadas posteriores que eviten todas las reglas durante un período. <br>
    <br>
    <b>Caso de uso:</b> <br>
    <font color="#888888"> &ensp; Algunos spammers usan números con prefijos comunes, que pueden ser bloqueados con reglas de expresiones regulares.
      Después de que la primera llamada sea bloqueada, cambiarán a números aleatorios, realizando llamadas que pueden eludir todas las reglas. </font><br>
    <br>
    <font color="#ffa500"><b>Nota:</b></font> <br>
      Esto también implica el riesgo de bloquear una llamada válida, es una compensación.<br>
    <br>
    Esto creará tanto <b>una regla regex</b> como <b>un flujo de trabajo</b>, consulta la descripción de la acción interna <b>Limitación de Llamadas</b> para una explicación detallada.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling">
    <![CDATA[
    Silencia las notificaciones de SMS consecutivas del mismo número durante un período. <br>
    <br>
    Una configuración típica incluye: <br>
    &ensp; - Una regla regex de número que bloquea todas las llamadas, está deshabilitada y se activará sobre la marcha.<br>
    &ensp; - Un flujo de trabajo de <b>Limitación de SMS</b>. <br>
    <br>
    Esta configuración está disponible en los preajustes de flujo de trabajo. <br>
    <br>
    <b>Opciones:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración</b></font> <br>
    Los mensajes SMS serán bloqueados durante este período (en segundos). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Límite de Conteo</b></font> <br>
    Permite las primeras N notificaciones. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Incluyendo Contestadas</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Duración Mínima de Llamada</b></font> <br>
    Si una llamada contestada es demasiado corta, también se considera una llamada de spam y activará esta función. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling_template">
    <![CDATA[
    Silencia las notificaciones de SMS consecutivas de un mismo número durante un período. <br>
    <br>
    <b>Casos de uso:</b> <br>
    <font color="#888888">Permitir las primeras tres notificaciones de un número y silenciar el resto en un minuto.</font> <br>
    <br>
    Esto creará tanto <b>una regla regex</b> como <b>un flujo de trabajo</b>, consulta la descripción de la acción interna <b>Limitación de SMS</b> para una explicación detallada.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="including_answered">Incluyendo Contestadas</string>
    <string name="including_blocked">Incluyendo Bloqueadas</string>
    <string name="minimal_call_duration">Duración Mínima de Llamada</string>
    <string name="seconds_template">%d segundos</string>
    <string name="sms_throttling">Limitación de SMS</string>
    <string name="sms_throttling_triggered">Limitación de SMS activada</string>
    <string name="target_rule_desc">Descripción de la Regla Objetivo</string>
    <string name="template_generated">Plantilla Generada.</string>
    <string name="throttled_call">Llamada Limitada</string>
    <string name="throttled_sms">SMS Limitado</string>
</resources>