<resources>
    <string name="workflow_actions">Acciones</string>
    <string name="work_state_template">Estado: %s</string>
    <string name="stop_reason_template">Motivo de la parada: %s</string>
    <string name="any">Cualquiera</string>
    <string name="sim_card">Tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_slot_template">SIM %s</string>
    <string name="help_sim_card">
        <![CDATA[
        Aplica esta regla a todas las SIM o solo a la SIM seleccionada. <br>
        <br>
        No es necesario cambiar esto si solo usas una tarjeta SIM o no necesitas distinguir entre varias SIM. <br>
        <br>
        Requiere Android 12+.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_sim_card">
        <![CDATA[
        No es necesario cambiar esto si solo usas una tarjeta SIM o no necesitas distinguir entre varias SIM. <br>
        <br>
        Cuando se establece como \"Cualquiera\", se verificarán todas las reglas y se ignorarán todas las configuraciones de SIM por regla. <br>
        Cuando se selecciona una SIM, la llamada/SMS se simulará en la SIM seleccionada. <br>
        <br>
        Requiere Android 12+.
        ]]>
    </string>
    <string name="missing_permission">El permiso %s es necesario pero no está concedido.</string>
    <string name="copy_verification_code_regex">código.*?(\\d+)</string>
    <string name="foreign_number">Número Extranjero</string>
    <string name="help_allow_verification_code">
        <![CDATA[
        Permite SMS que contengan \"código de verificación\" o \"código de validación\".
        ]]>
    </string>
    <string name="help_copy_verification_code">
        <![CDATA[
        Extrae los dígitos después de la palabra \"código\". <br>
        <br>
        Esta regex no necesita ser muy estricta ya que el mensaje ya ha sido filtrado por las reglas de SMS.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_foreign_number">
        <![CDATA[
        Bloquea todas las llamadas internacionales excepto las de tu propio país con la regex <font color="#fa7f71"><b>\\+(?!39).*</b></font>,
          las llamadas que pasen esta regla no serán permitidas inmediatamente, serán verificadas por otras reglas. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Cambia</font> <b>39</b> por el código de tu país. <br>
        <br>
        Desglose de la Regex: <br>
        &ensp; - La bandera de regex <b>Número Crudo</b> preserva el <b>+</b> inicial, de lo contrario, se eliminará antes de la verificación. <br>
        &ensp; - <font color="#fa7f71"><b>\\+(?!39)</b></font> coincide con cualquier número que comience con <b>+</b> y no vaya seguido de <b>39</b> (números extranjeros).
        ]]>
    </string>
    <string name="help_private_number">
        <![CDATA[
        También conocido como <b>Número Desconocido</b> o <b>Número Vacío</b>, son cadenas vacías que
         pueden ser igualadas por cualquiera de: <br>
         &ensp; <font color="#fa7f71">.{0}</font> <br>
         &ensp; <font color="#fa7f71">^$</font> <br>
         &ensp; un campo de regex <font color="#fa7f71">en blanco</font>. <br>
        <br>
        La <font color="#ea86ff">prioridad</font> se establece en <font color="#ea86ff">20</font> para anular otras funciones como <b>Llamada Repetida</b>,
        de modo que siempre se bloquean incluso si se repiten.
        ]]>
    </string>
    <string name="verification_code">Código de Verificación</string>
    <string name="verification_code_regex">.*(verificación|validación).*código.*</string>
    <string name="private_number">Número Privado</string>
    <string name="always">Siempre</string>
    <string name="sim_icon">Icono de SIM</string>
    <string name="help_show_sim_icon">
        <![CDATA[
        Requiere el permiso \"Estado del teléfono\". <br>
        <br>
        <b>Auto</b> <br>
        &ensp; Solo muestra iconos de SIM cuando se utilizan varias tarjetas SIM. <br>
        <br>
        <b>Siempre</b> <br>
        &ensp; Siempre muestra iconos de SIM.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_screening">
        <![CDATA[
        Este interruptor es para deshabilitar rápidamente la aplicación, útil cuando esperas una llamada o mensaje específico. <br>
        <br>
        También puedes activarlo/desactivarlo desde los <font color="#6ed0ff"><b>Ajustes rápidos desplegables</b></font>. <br>
        <br>
        El filtrado de llamadas y SMS también debe habilitarse por separado a continuación; solo funcionan cuando esto está habilitado.
        ]]>
    </string>
    <string name="mms">MMS</string>
    <string name="rcs">RCS</string>
    <string name="screening">Filtrado</string>
    <string name="help_enable_for_sms">
        <![CDATA[
        Para SMS, esta aplicación se encarga de las notificaciones de SMS, solo filtra las notificaciones de SMS; los mensajes SMS spam
         seguirán estando presentes en la aplicación de SMS. <br>
        <br>
        Por favor, <font color="#fa7f71"><b>desactiva el permiso de notificación de la aplicación de SMS predeterminada</b></font> en la configuración del sistema,
        de lo contrario habrá notificaciones duplicadas.
        ]]>
    </string>
    <string name="toggled_by_tile">Activado por el mosaico</string>
    <string name="custom_tile">Mosaico Personalizado</string>>
    <string name="help_custom_tile">
        <![CDATA[
        Activa/desactiva rápidamente las reglas usando el Mosaico de Ajustes Rápidos. Mientras que el mosaico global activa/desactiva toda la aplicación,
         este mosaico personalizado afecta solo a reglas específicas. <br>
        <br>
        Esta configuración involucra tanto una regla de expresión regular como un flujo de trabajo. Cuando el mosaico está: <br>
        &ensp; - <font color="#03DAC5"><b>Activado</b></font> <br>
        &emsp; Este flujo de trabajo se ejecutará antes de que se filtren las llamadas, habilitará la regla de expresión regular. <br>
        <br>
        &ensp; - <font color="#888888"><b>Desactivado</b></font> <br>
        &emsp; Este flujo de trabajo nunca se ejecutará, la regla nunca funcionará. <br>
        <br>
        En resumen, <b>cuando el mosaico está activado, la regla está activada, y viceversa</b>.
        ]]>
    </string>
    <string name="detected_sim_count">Solo se detecta %s tarjeta SIM.</string>
    <string name="requires_min_android_ver">Requiere Android %s o superior.</string>
    <string name="help_sim_2_contacts">
        <![CDATA[
        Permitir contactos en la SIM 2 y bloquear todo lo demás. <br>
        <br>
        Requiere Android 12+. <br>
        <br>
        Esto añadirá dos reglas para la SIM 2: <br>
        &ensp; - Permitir contactos, <font color="#ea86ff">prioridad 12</font>. <br>
        &ensp; - Bloquear todo lo demás, <font color="#ea86ff">prioridad 11</font>.
        Esto anula configuraciones como Llamada Repetida, por lo que siempre serán bloqueadas incluso si se repiten.
        ]]>
    </string>
    <string name="sim_2_non_contacts">No Contactos de SIM 2</string>
    <string name="sim_2_contacts">Contactos de SIM 2</string>
</resources>