<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Las APIs configuradas aquí se usarán tanto para el reporte automático como para el reporte manual.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Privacidad</font></h6>
        Los puntos finales de la API verán su:<br>
        <br>
         &ensp; - Dirección IP<br>
         &ensp; - Huellas dactilares TLS y TCP (que pueden revelar su versión de Android)<br>
         &ensp; - El número telefónico reportado (incluido su código de país)<br>
        <br>
        Nada más será reportado.<br>
        <br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Reporte manual</font></h6>
		Si alguna API está habilitada aquí, toque un número telefónico en el historial de llamadas, y aparecerá un botón de reporte.<br>
		<br>
		El número telefónico será reportado a <b>todas</b> las APIs.<br>
		<br>
        <h6><font color="#00BFFF">- Reporte automático</font></h6>
		<font color="#6ED0ff"><b>Retraso del reporte</b></font><br>
        Cuando se bloquea una llamada, habrá un período de una hora antes de que se reporte.
        Si el número telefónico es permitido posteriormente debido a repeticiones o si se vuelve a marcar dentro de este período,
        se considerará un número telefónico no spam y el reporte será cancelado.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo de reporte</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>No</b></font> reportará:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Números de SMS o contenido</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Números telefónicos permitidos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Pruebas</font><br>
        Y los siguientes tipos bloqueados:<br>
        - <font color="#fa7f71">Expresión regular de Contacto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Expresión regular de Grupo de Contactos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Base de datos</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modo reunión</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Consulta instantánea</font> (para evitar que el número telefónico del punto final de la API se filtre a otros competidores)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Sí</b></font> reportará los números telefónicos bloqueados por:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">No-Contacto</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Atestación STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Expresión regular de número telefónico</font><br>
        <br>
		3. Una excepción:<br>
		<br>
        Cuando sea bloqueado por <font color="#03DAC5">Base de datos</font> y el número telefónico fue añadido originalmente por una consulta de API,
         será reportado de vuelta a esa API para aumentar la puntuación de calificación. <br>
        <br>
         Por ejemplo, si el número telefónico fue añadido por
          una consulta de API de <u>check.com</u>, solo se reportará a <u>check.com</u>, no a <u>others.com</u>. <br>
        ]]>
    </string>
</resources>