<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Periksa konten SMS menggunakan Google Gemini AI, hanya membutuhkan akun Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Gemini API Key</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Daftar dan masuk ke akun Google Anda: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Buka halaman API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Tekan tombol \"Buat Kunci API\" .<br>
        <br>
        4. Salin kunci tersebut, kemudian isikan di bawah ini.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Kategorikan pesan SMS ini sebagai Politik, Penipuan, Survei, atau Pemasaran.
        Jika tidak ada, jawablah \"Sah\", jika tidak, jawablah kategorinya saja, jangan menjawab apa pun.
        Pesan SMS-nya adalah:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Politik|Penipuan|Survei|Pemasaran)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Sah</string>
    <string name="last_log">Catatan Terakhir</string>
    <string name="executed_at">Dijalankan pada:</string>
    <string name="not_executed_yet">Belum dijalankan</string>
    <string name="show_indicator">Tampilkan Tanda</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Tampilkan ikon sebelum nomor untuk menunjukkan apakah nomor tersebut ada di database spam atau ada aturan regex yang cocok dengannya. <br>
        <br>
        Sekilas, Anda dapat dengan mudah memverifikasi apakah catatan riwayat tercakup oleh aturan, jadi Anda tidak perlu mengujinya satu per satu. <br>
        <br>

        <font color="#ffa500">Catatan:</font><br>
        Ini dapat memengaruhi kinerja jika ada terlalu banyak aturan regex. <br>
        <br>
        <b>Contoh:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - Ikon nomor hijau pertama menunjukkan nomor ini akan diizinkan oleh aturan nomor. <br>
        &ensp; - Ikon SMS merah kedua menunjukkan konten SMS ini akan diblokir oleh aturan konten. <br>
        &ensp; - Ikon database merah ketiga menunjukkan nomor ini ada di database nomor spam. <br>
        <br>
        Ikon-ikon ini disusun berdasarkan <font color="#ea86ff"><b>prioritas</b></font>, ikon <b>pertama</b> menunjukkan
        hasil keseluruhan. Aturan nomor tersebut memiliki prioritas lebih tinggi, pesan SMS pada akhirnya akan diizinkan olehnya.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Itu akan diizinkan oleh aturan konten. <br>
        &ensp; - Itu akan diblokir oleh aturan nomor. <br>
        &ensp; - itu ada di database nomor spam. <br>
        <br>
        Ikon <b>pertama</b> menunjukkan pesan pada akhirnya akan diizinkan oleh aturan konten.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Tidak ada aturan nomor yang cocok dengannya, hanya aturan SMS dan database. Dan itu akan diblokir oleh aturan SMS.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_for_mms">Aktifkan untuk MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        Pesan MMS biasanya merupakan spam, tidak perlu diaktifkan kecuali jika Anda benar-benar menggunakannya.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Catatan:</font><br>
        Pesan grup adalah MMS, bukan SMS.<br>
        <br>
        MMS akan diperlakukan sebagai SMS, hanya isi teks yang akan diproses,
        isi multimedia lain seperti gambar dan audio diabaikan.<br>
        <br>
        Diperlukan dua izin: MENERIMA_MMS dan MEMBACA_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Kesalahan tidak diketahui.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Memeriksa kredensial otorisasi.</string>
    <string name="sms_bomb">Bom SMS</string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti Bom SMS.<br>
        <br>
        Mencegah banjir pesan SMS massal dan berkelanjutan, yang sering kali sebagian besar terdiri
          dari verifikasi OTP (Kata Sandi Sekali Pakai).<br>
        <br>
        Misalnya, pesan SMS seperti:<br>
        &ensp; <font color="#888888">OTP Anda adalah: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Ini adalah kode verifikasi Anda: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 adalah kode validasi Anda.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex konten</font></h5>
        Fitur ini hanya berlaku untuk pesan yang cocok dengan regex ini, regex yang umum adalah: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Interval</font></h5>
        Jika pesan OTP berikutnya tiba dalam interval waktu ini, itu dianggap
          bagian dari serangan bom dan akan diblokir.<br>
        (default: 30 detik)<br>
        <br>
        Ini akan memblokir semua bom berikutnya, kecuali yang pertama.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Perlindungan Layar Kunci</font></h5>
        Aktifkan ini untuk memblokir semua bom dalam mode layar kunci, termasuk yang pertama. <br>
        <br>
        Biasanya, layar Anda seharusnya sudah tidak terkunci saat menunggu kode verifikasi.
        Ketika pesan seperti itu tiba saat perangkat dalam mode layar kunci, kemungkinan besar itu adalah bom.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Prioritas: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Kunci layar</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Saat dinonaktifkan, catatan riwayat tidak akan dicatat di database lokal dan tidak akan ditampilkan di sini.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Expiry</b></font><br>
            &emsp; Saat diaktifkan, catatan riwayat akan kedaluwarsa setelah N hari, catatan yang kedaluwarsa akan dihapus secara otomatis.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Log</string>
    <string name="never_expire"><short>Tdk Kedaluwarsa</short></string>
    <string name="rcs_message">Pesan RCS</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS tidak didukung.<br>
            <br>
            Meskipun merupakan protokol standar, RCS diimplementasikan secara berbeda oleh setiap aplikasi perpesanan.<br>
            <br>
            Solusinya adalah beralih ke SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>