<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        API yang dikonfigurasi di sini akan digunakan untuk pelaporan otomatis dan pelaporan manual.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privasi</font></h4>
        Titik akhir API akan melihat:<br>
        <br>
         &ensp; - Alamat IP Anda<br>
         &ensp; - Sidik jari TLS dan TCP (yang mungkin mengungkapkan versi Android Anda)<br>
         &ensp; - Nomor yang dilaporkan (termasuk kode negara Anda)<br>
        <br>
        Tidak ada hal lain yang akan dilaporkan.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Pelaporan Manual</font></h4>
		Jika ada API yang diaktifkan di sini, ketuk sebuah nomor di riwayat panggilan, akan ada tombol laporan.<br>
		<br>
		Nomor tersebut akan dilaporkan ke <b>semua</b> API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Pelaporan Otomatis</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Penundaan Pelaporan</b></font><br>
        Ketika sebuah panggilan diblokir, akan ada jeda waktu satu jam sebelum dilaporkan.
        Jika nomor tersebut diizinkan kemudian karena pengulangan atau dipanggil balik dalam jeda waktu ini,
        itu dianggap sebagai nomor bukan spam dan pelaporan akan dibatalkan.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Jenis Laporan</b></font><br>
		1. Ini <font color="#fa7f71"><b>tidak akan</b></font> melaporkan:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Nomor atau konten SMS</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Nomor yang diizinkan</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Pengujian Global</font><br>
        Dan jenis pemblokiran berikut:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex Kontak</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex Grup Kontak</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Basis Data</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Mode Rapat</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Kueri Instan</font> (untuk mencegah nomor titik akhir API bocor ke pesaing lain)<br>
        <br>
		2. Ini <font color="#03DAC5"><b>akan</b></font> melaporkan nomor yang diblokir oleh:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Bukan Kontak</font>(eksklusif)<br>
        - <font color="#03DAC5">Atestasi STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex Nomor</font><br>
        <br>
		3. Kasus pengecualian:<br>
        <br>
        - Ketika diblokir oleh <font color="#03DAC5">Kueri Instan</font>, itu akan dilaporkan kembali ke API <b>yang sama</b> untuk meningkatkan skor peringkat nomor tersebut.
         Misalnya, ketika diblokir oleh kueri API dari check.com, itu hanya akan melaporkan ke check.com, bukan ke others.com. <br>
		<br>
        -  Ketika diblokir oleh <font color="#03DAC5">Basis Data</font> dan catatan awalnya ditambahkan oleh kueri API instan,
         itu akan dilaporkan hanya ke API <b>yang sama</b> untuk alasan yang sama seperti di atas.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>