<resources>
    <string name="contact_rule">Aturan Kontak</string>
    <string name="directory">Direktori</string>
    <string name="filename">Nama berkas</string>
    <string name="url">URL</string>
    <string name="expiry_days">Hari Kadaluarsa</string>
    <string name="column_mapping">Pemetaan Kolom</string>
    <string name="include_spam_db">Sertakan Basis Data Spam</string>
    <string name="no_config_needed">Tidak perlu konfigurasi</string>
    <string name="optional">(opsional)</string>

    <string name="help_action_header">
        <![CDATA[
        - <font color="#03DAC5"><b>Tes</b></font><br>
        Tindakan ini akan segera diterapkan, untuk memeriksa apakah sudah diatur dengan benar,
        atau mungkin Anda hanya ingin menjalankan alur kerja ini secara manual.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Baru</b></font><br>
            Buat tindakan baru, berbagai tindakan dapat dirangkai untuk menyelesaikan tugas yang kompleks.<br>
            Titik-titik hijau atau merah di antara item menunjukkan apakah item tersebut dapat dihubungkan atau tidak.
        ]]>
    </string>

    <string name="help_bot_preset_dnc">
        <![CDATA[
            Unduh nomor telepon spam dari
            <a href="https://www.ftc.gov/policy-notices/open-government/data-sets/do-not-call-data">
            <no_translate>FTC - Do Not Call</no_translate> </a> setiap hari kerja
             dan impor ke database. <br>
            <br>
            <font color="#ffa500"><b>Catatan:</b></font> <br>
            <font color="#888888">&ensp; Kumpulan data biasanya diperbarui setiap hari kerja sekitar tengah hari waktu Eastern. Data akhir pekan
            disertakan dalam file hari Senin dan data hari libur disertakan dalam file yang diposting pada hari kerja berikutnya. </font><br>
            <br>
            Inilah sebabnya mengapa alur kerja dijadwalkan pada pukul 18:00, karena kumpulan data diharapkan sudah tersedia pada saat itu. <br>
            Jika Anda melihat kesalahan 404 saat menguji, periksa tautan di atas untuk memastikan apakah data hari ini telah dirilis di situs mereka.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_bot_preset_cleanup_spam_db">Hapus catatan kadaluarsa dari basis data spam.</string>
    <string name="help_bot_preset_cleanup_history">Hapus riwayat panggilan/SMS yang sudah kadaluarsa.</string>
    <string name="help_bot_preset_auto_backup">
        <![CDATA[
        Pengaturan cadangan otomatis. <br>
        <br>
        Ini mendukung jadwal rotasi, contohnya: <br>
        &ensp; <font color="#888888">Hanya simpan tujuh cadangan harian terakhir. </font>
        ]]>
    </string>
    <string name="everyday">Setiap hari</string>
    <string name="daily">Harian</string>
    <string name="weekly">Mingguan</string>
    <string name="periodically">Secara berkala</string>
    <string name="time">Waktu</string>
    <string name="workdays">Hari kerja</string>

    <string name="help_backup">
        <![CDATA[
        Format berkas cadangan adalah json terkompresi gzip, Anda dapat membuka dan mengubahnya dengan pengarsip apa pun.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Sertakan Basis Data Spam</b></font><br>
        Tekan lama tombol untuk mengekspor/mengimpor basis data spam.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Catatan:</font><br>
        &ensp; Menyertakan basis data spam dalam berkas cadangan akan memperbesar ukurannya secara signifikan,
        karena basis data akan diperbarui secara teratur, hal ini biasanya tidak diperlukan, kecuali jika Anda ingin mengkloningnya ke telepon lain.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="mode">Mode</string>
    <string-array name="regex_action_add_mode">
        <item>Buat</item>
        <item>Ganti</item>
        <item>Gabungkan</item>
    </string-array>
    <string name="help_regex_action_add_mode">
        <![CDATA[
        -<font color="#00BFFF"><b>Buat</b></font><br>
        &ensp; Selalu buat aturan regex baru.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Ganti</b></font><br>
        &ensp; Ini akan mencoba menemukan aturan yang sudah ada dan memiliki <b>deskripsi yang sama</b>. <br>
        &ensp;&ensp; - Jika ditemukan, maka akan ditimpa.<br>
        &ensp;&ensp; - Jika tidak ditemukan, aturan baru akan dibuat, sama seperti aturan <b>Baru</b>.<br>
        <br>
        - <font color="#00BFFF"><b>Gabungkan</b></font><br>
        &ensp;- Jika ada aturan dengan deskripsi yang sama, nomor baru akan digabungkan ke dalamnya,<br>
         nomor yang digandakan akan dihapus secara otomatis.<br>
        &ensp;- Jika tidak ada, aturan baru akan dibuat, sama seperti aturan <b>Baru</b>.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="action_enable_workflow">Enable Workflow</string>
    <string name="help_action_enable_workflow">
        <![CDATA[
        Aktifkan atau nonaktifkan alur kerja ini. Contoh penggunaannya adalah membuat alur kerja periodik menjadi satu kali.
        ]]>
    </string>
    <string name="action_enable_app">Aktifkan Aplikasi</string>
    <string name="help_action_enable_app">
        <![CDATA[
        Aktifkan atau nonaktifkan aplikasi. Contoh penggunaannya adalah menonaktifkan sementara dan mengaktifkannya kembali secara otomatis setelah beberapa jam.
        ]]>
    </string>

</resources>