<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Diese Regeln gelten für den Inhalt von SMS-Nachrichten.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Hinweis</b></font>: Bei SMS-Nachrichten fungiert diese App als \"Add-on\" für die Standard-SMS-App. Sie blockiert Benachrichtigungen, anstatt Nachrichten zu blockieren. Spam-Nachrichten werden weiterhin in der Standard-SMS-App angezeigt. <font color="#fa7f71"><b>Deaktivieren Sie</b></font> die Benachrichtigung der Standard-SMS-App in den Systemeinstellungen und lassen Sie diese App die Benachrichtigung übernehmen. Andernfalls werden doppelte Benachrichtigungen angezeigt. <br>
        <br>
        Die Liste wird in absteigender Reihenfolge der Priorität, aufsteigender Beschreibung und aufsteigendem Muster <b>angezeigt</b>. <br>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Eine schnelle Möglichkeit, Inhalt aus SMS-Nachrichten zu kopieren, z. B. Bestätigungscodes. <br>
        <br>
        Wenn eine Übereinstimmung vorliegt, wird in der Benachrichtigung eine Schaltfläche wie <font color="yellow"><b>Kopieren: 123456</b></font> angezeigt. <br>
        Dies ist nicht wie das Klicken auf die Benachrichtigung. Wenn auf die Kopier-Schaltfläche geklickt wird, wird nur diese Benachrichtigung gelöscht, während andere Benachrichtigungen erhalten bleiben. <br>
        <br>
        Eine Beispielregel: (unter Verwendung einer Erfassungsgruppe) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        Ein anderer Ansatz: (unter Verwendung von Lookaround) <br>
        &emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font><br>
        &emsp;<font color="#ffa500"><b>Hinweis</b></font>: <br>
        &emsp; In Lookarounds wird <font color="#fa7f71"><b>.*</b></font> nicht unterstützt. Es erfordert eine begrenzte maximale Länge.<br>
        &emsp; verwenden Sie beispielsweise: <b>(?&lt;=code</b><font color="cyan"><b>.{0,3}</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        &emsp; anstelle von: <b>(?&lt;=code</b><font color="#fa7f71"><b>.*</b></font><b>)\\d+</b> <br>
        <br>
        Es funktioniert nur, wenn die SMS-Nachricht <b>NICHT</b> <font color="#fa7f71"><b>blockiert</b></font> ist.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Deaktivieren Sie diese Kontrollkästchen, um diese Regel für Anrufe, SMS oder beides zu deaktivieren.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Keine</b>:<br>&emsp; Überhaupt keine Benachrichtigung. <br>
        <b>Schatten</b>:<br>&emsp; Die Dropdown-Benachrichtigungsleiste. <br>
        <b>Statusleiste</b>:<br>&emsp; Das kleine Symbol in der oberen Leiste. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; Der Standard-Benachrichtigungston. <br>
        <b>Heads-Up</b>:<br>&emsp; Zeigt ein schwebendes Fenster oben auf dem Bildschirm an.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Dies hilft zu überprüfen, ob die Regeln wie erwartet festgelegt wurden.<br>
        <br>
        Es ist nur eine Simulation und es wird kein eingehender Anruf (oder keine Textnachricht) tatsächlich angezeigt.<br>
        <br>
        Das Ergebnis wird hier und im Verlaufsprotokoll mit Benachrichtigung angezeigt.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_quick_copy">
        <![CDATA[
        Dies ist keine Simulation. Es wird nur angezeigt, ob eine Regel zum schnellen Kopieren mit dem Inhalt übereinstimmt.<br>
        <br>
        Um den Empfang zu simulieren, verwenden Sie stattdessen <font color="cyan"><b>Test</b></font> unter <font color="#0000ff"><b>Nachrichtenregeln</b></font>.
        ]]>
    </string>

</resources>