<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Diese Regeln gelten für den SMS-Inhalt.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Eine schnelle Methode, um Inhalte aus SMS-Nachrichten oder Telefonnummern zu kopieren und so beispielsweise Verifizierungscodes oder eingehende Nummern abzufangen.<br>
        <br>
        Wenn eine Übereinstimmung gefunden wird, wird in der Benachrichtigung eine Schaltfläche ähnlich <font color="yellow"><b>Kopieren: 123456</b></font> angezeigt.<br>
        <br>
        Eine Beispielregel zum Extrahieren von Verifizierungscodes:<br>
        &emsp; Erfassungs-Gruppe verwenden:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Ein weiterer Ansatz mit Lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Diese Regel für Anrufe, SMS oder beides aktivieren.<br>
        Regel durch Deaktivieren dieser Kontrollkästchen ohne Löschen deaktivieren.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Nummer</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalt aus der eingehenden Nummer.
        Verwenden Sie beispielsweise <b>(.*)</b>, um die Telefonnummer zu kopieren.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Inhalt</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalte aus dem SMS-Nachrichtentext,
        beispielsweise Verifizierungscodes.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="cyan"><b>Zugelassen</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel auf zugelassene Anrufe und Nachrichten angewendet.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#fa7f71"><b>Blockiert</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel auf blockierte Anrufe und Nachrichten angewendet.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Keine</b>:<br>&emsp; Keine Benachrichtigung. <br>
        <b>Schattierungen</b>:<br>&emsp; Benachrichtigung in der Dropdown-Leiste. <br>
        <b>Statusleiste</b>:<br>&emsp; Kleines Symbol in der oberen Leiste. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; Standardton für Benachrichtigungen. <br>
        <b>Heads-Up</b>:<br>&emsp; Popup-Fenster im oberen Bereich des Bildschirms.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Hiermit wird überprüft, ob die Regeln wie erwartet definiert sind.<br>
        <br>
        Dies ist nur eine Simulation und es wird kein eingehender Anruf (oder keine SMS) generiert.<br>
        <br>
        Das Ergebnis wird hier, im Verlaufsprotokoll und in der Benachrichtigung angezeigt.
        ]]>
    </string>

</resources>