<resources>
    <string name="api_preset_groq">Groq</string>
    <string name="help_api_preset_groq">
        <![CDATA[
        Überprüfe den SMS-Inhalt mit <b>Groq AI</b>, es benötigt nur ein E-Mail-Konto.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_api_preset_groq_authorization">
        <![CDATA[
        1. Registrieren und anmelden: <br>
         <a href="https://console.groq.com/login">https://console.groq.com/login</a><br>
         <br>
        2. Öffne die API-Seite:<br>
         <a href="https://console.groq.com/keys">https://console.groq.com/keys</a><br>
        <br>
        3. Drücke den <translate>„API-Schlüssel erstellen“</translate> Button.<br>
        <br>
        4. Kopiere den Schlüssel und fülle ihn unten aus.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Kategorisieren Sie diese SMS-Nachricht als Politisch, Betrug, Umfrage oder Marketing.
        Wenn nichts zutrifft, antworten Sie mit \"Gültig\", andernfalls antworten Sie nur mit der Kategorie, antworten Sie sonst nichts.
        Die SMS-Nachricht lautet:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Politisch|Betrug|Umfrage|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Gültig</string>
    <string name="last_log">Letztes Protokoll</string>
    <string name="executed_at">Ausgeführt am:</string>
    <string name="not_executed_yet">Noch nicht ausgeführt</string>
    <string name="help_show_rule_indicator">
        <![CDATA[
        Symbole vor der Telefonnummer anzeigen, um anzuzeigen, ob sie in der Spam-Datenbank vorhanden ist oder ob eine Regex-Regel zutrifft. <br>
        <br>
        Auf einen Blick können Sie mühelos überprüfen, ob die Verlaufsaufzeichnungen von den Regeln abgedeckt sind, sodass Sie sie nicht einzeln testen müssen. <br>
        <br>

        <font color="#ffa500">Hinweis:</font><br>
        Dies kann die Leistung beeinträchtigen, wenn es zu viele Regex-Regeln gibt. <br>
        <br>
        <b>Beispiele:</b> <br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_1\'/> <br>
        &ensp; - Das erste grüne Telefonnummern-Symbol zeigt an, dass diese Telefonnummer durch eine Telefonnummern-Regel zugelassen wird. <br>
        &ensp; - Das zweite rote SMS-Symbol zeigt an, dass dieser SMS-Inhalt durch eine Inhaltsregel blockiert wird. <br>
        &ensp; - Das dritte rote Datenbank-Symbol zeigt an, dass diese Telefonnummer in der Spam-Telefonnummern-Datenbank vorhanden ist. <br>
        <br>
        Diese Symbole sind nach <font color="#ea86ff"><b>Priorität</b></font> angeordnet, das <b>erste</b> Symbol zeigt
        das Gesamtergebnis an. Diese Telefonnummern-Regel hat eine höhere Priorität, die SMS-Nachricht wird letztendlich dadurch zugelassen.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_2\'/> <br>
        &ensp; - Sie wird durch eine Inhaltsregel zugelassen. <br>
        &ensp; - Sie wird durch eine Telefonnummern-Regel blockiert. <br>
        &ensp; - Sie ist in der Spam-Telefonnummern-Datenbank vorhanden. <br>
        <br>
        Das <b>erste</b> Symbol zeigt an, dass die Nachricht letztendlich durch die Inhaltsregel zugelassen wird.<br>
        <br>
        <img src=\'ic_history_indicator_3\'/> <br>
        Keine Telefonnummern-Regel passt, nur SMS-Regel und Datenbank. Und sie wird durch eine SMS-Regel blockiert.<br>
        ]]>
    </string>
    <string name="rule_indicator">Regelindikator</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        MMS-Nachrichten sind normalerweise Spam. Es ist unnötig, sie zu aktivieren, es sei denn, Sie verwenden sie tatsächlich.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Hinweis:</font><br>
        Gruppennachrichten sind MMS, keine SMS.<br>
        <br>
        MMS wird wie SMS behandelt, nur Textinhalte werden verarbeitet,
        andere Multimedia-Inhalte wie Bilder und Audio werden ignoriert.<br>
        <br>
        Zwei Berechtigungen sind erforderlich: RECEIVE_MMS und READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Unbekannter Fehler.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Überprüfe Autorisierungsdaten.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>SMS-Bombe</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti-SMS-Bombardement.<br>
        <br>
        Verhindere massive, kontinuierliche Fluten von SMS-Nachrichten, die oft hauptsächlich aus
          OTP-Verifizierungen (One-Time Password) bestehen.<br>
        <br>
        Zum Beispiel SMS-Nachrichten wie:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Dein OTP ist: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Dies ist dein Verifizierungscode: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 ist dein Validierungscode.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Inhalts-Regex</font></h5>
        Diese Funktion gilt nur für Nachrichten, die mit dieser Regex übereinstimmen. Eine typische Regex wäre: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervall</font></h5>
        Wenn eine nachfolgende OTP-Nachricht innerhalb dieses Zeitintervalls eintrifft, wird dies als
          Teil des Bombardements betrachtet und wird blockiert.<br>
        (Standard: 30 Sekunden)<br>
        <br>
        Dies blockiert alle folgenden Bomben, mit Ausnahme der ersten.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Sperrbildschirmschutz</font></h5>
        Aktiviere dies, um alle Bomben im Sperrbildschirmmodus zu blockieren, einschließlich der ersten. <br>
        <br>
        Normalerweise sollte dein Bildschirm entsperrt sein, während du auf einen Verifizierungscode wartest.
        Wenn solche Nachrichten eintreffen, während sich das Gerät im Sperrbildschirmmodus befindet, handelt es sich wahrscheinlich um Bomben.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Priorität: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protection"><short>Sperrbildschirm</short></string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Wenn deaktiviert, werden Anrufe und SMS-Nachrichten nicht protokolliert und hier nicht angezeigt.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Protokoll</string>
    <string name="never_expire"><short>Nie</short></string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS wird nicht unterstützt.<br>
            <br>
            Obwohl es sich um ein Standardprotokoll handelt, wird RCS von jeder Messaging-App unterschiedlich implementiert.<br>
            <br>
            Eine Notlösung besteht darin, auf SMS umzuschalten.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_history_expiry">
        <![CDATA[
            Wenn aktiviert, verfallen Verlaufseinträge nach N Tagen, abgelaufene Einträge werden automatisch gelöscht.
        ]]>
    </string>
</resources>