<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Diese Regeln werden auf den Inhalt der SMS-Nachricht angewendet.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Eine schnelle Möglichkeit, Inhalte aus SMS-Nachrichten oder Telefonnummern zu kopieren, um Verifizierungscodes oder eingehende Nummern einfach abzurufen.<br>
        <br>
        Wenn eine Übereinstimmung gefunden wird, erscheint eine Schaltfläche wie <font color="yellow"><b>Kopieren: 123456</b></font> in der Benachrichtigung.<br>
        <br>
        Ein Beispiel für eine Regel zum Extrahieren von Verifizierungscodes:<br>
        &emsp; Verwende eine Erfassungsgruppe:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Ein anderer Ansatz unter Verwendung von Lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to">
        <![CDATA[
        Aktiviere diese Regel für Anrufe, SMS oder beides.<br>
        Deaktiviere diese Kontrollkästchen, um die Regel zu deaktivieren, ohne sie zu löschen.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Nummer</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalte aus der eingehenden Nummer.
        Verwende zum Beispiel <b>(.*)</b>, um die Telefonnummer zu kopieren.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Inhalt</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalte aus dem SMS-Nachrichtentext,
        wie z. B. Verifizierungscodes.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="cyan"><b>Durchgelassen</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel auf durchgelassene Anrufe und Nachrichten angewendet.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#fa7f71"><b>Blockiert</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel auf blockierte Anrufe und Nachrichten angewendet.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Keine</b>:<br>&emsp; überhaupt keine Benachrichtigung. <br>
        <b>Schatten</b>:<br>&emsp; Dropdown-Benachrichtigungsschatten. <br>
        <b>Statusleiste</b>:<br>&emsp; das kleine Symbol in der oberen Leiste. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; den Standard-Benachrichtigungston. <br>
        <b>Heads-Up</b>:<br>&emsp; Pop-up-Fenster oben auf dem Bildschirm.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Hiermit kannst du überprüfen, ob die Regeln wie erwartet festgelegt sind.<br>
        <br>
        Es handelt sich lediglich um eine Simulation und es wird kein eingehender Anruf (oder keine SMS) angezeigt.<br>
        <br>
        Das Ergebnis wird hier und im Verlaufsprotokoll mit Benachrichtigung angezeigt.
        ]]>
    </string>

</resources>