<resources>
    <string name="workflow_actions">Aktionen</string>
    <string name="work_state_template">Status: %s</string>
    <string name="stop_reason_template">Stoppgrund: %s</string>
    <string name="any">Beliebig</string>
    <string name="sim_card">SIM-Karte</string>
    <string name="sim_slot_template">SIM %s</string>
    <string name="help_sim_card">
        <![CDATA[
        Wende diese Regel auf alle SIMs oder nur auf die ausgewählte SIM an. <br>
        <br>
        Dies muss nicht geändert werden, wenn Sie nur eine SIM-Karte verwenden oder nicht zwischen mehreren SIMs unterscheiden müssen. <br>
        <br>
        Erfordert Android 12+.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_test_sim_card">
        <![CDATA[
        Dies muss nicht geändert werden, wenn Sie nur eine SIM-Karte verwenden oder nicht zwischen mehreren SIMs unterscheiden müssen. <br>
        <br>
        Wenn auf \"Beliebig\" eingestellt, werden alle Regeln überprüft, und alle SIM-Einstellungen pro Regel werden ignoriert. <br>
        Wenn eine SIM ausgewählt ist, wird der Anruf/die SMS auf der ausgewählten SIM simuliert. <br>
        <br>
        Erfordert Android 12+.
        ]]>
    </string>
    <string name="missing_permission">Die %s Berechtigung ist erforderlich, wurde aber nicht erteilt.</string>
    <string name="copy_verification_code_regex">Code.*?(\\d+)</string>
    <string name="foreign_number">Ausländische Nummer</string>
    <string name="help_allow_verification_code">
        <![CDATA[
        Erlaube SMS, die \"Bestätigungscode\" oder \"Validierungscode\" enthalten.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_copy_verification_code">
        <![CDATA[
        Extrahiere die Ziffern nach dem Wort \"Code\". <br>
        <br>
        Dieses Regex muss nicht sehr streng sein, da die Nachricht bereits durch die SMS-Regeln gefiltert wurde.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_foreign_number">
        <![CDATA[
        Blockiere alle internationalen Anrufe, außer denen aus deinem eigenen Land, mit dem Regex <font color="#fa7f71"><b>\\+(?!39).*</b></font>.
          Anrufe, die diese Regel passieren, werden nicht sofort zugelassen, sie werden von anderen Regeln überprüft. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Ändere</font> <b>39</b> zu deiner Landesvorwahl. <br>
        <br>
        Regex-Aufschlüsselung: <br>
        &ensp; - Das <b>Raw Number</b>-Regex-Flag behält das führende <b>+</b> bei, andernfalls wird es vor der Überprüfung entfernt. <br>
        &ensp; - <font color="#fa7f71"><b>\\+(?!39)</b></font> stimmt mit jeder Nummer überein, die mit <b>+</b> beginnt und nicht von <b>39</b> gefolgt wird (ausländische Nummern).
        ]]>
    </string>
    <string name="help_private_number">
        <![CDATA[
        Auch bekannt als <b>Unbekannte Nummer</b> oder <b>Leere Nummer</b>, es sind leere Zeichenfolgen, die
         durch eine der folgenden Optionen abgeglichen werden können: <br>
         &ensp; <font color="#fa7f71">.{0}</font> <br>
         &ensp; <font color="#fa7f71">^$</font> <br>
         &ensp; ein <font color="#fa7f71">leeres</font> Regex-Feld. <br>
        <br>
        Die <font color="#ea86ff">Priorität</font> ist auf <font color="#ea86ff">20</font> eingestellt, um andere Funktionen wie <b>Wiederholter Anruf</b> zu überschreiben,
        sodass sie immer blockiert werden, selbst wenn sie sich wiederholen.
        ]]>
    </string>
    <string name="verification_code">Bestätigungscode</string>
    <string name="verification_code_regex">.*(Verifizierung|Validierung).*Code.*</string>
    <string name="private_number">Private Nummer</string>
    <string name="always">Immer</string>
    <string name="sim_icon">SIM-Symbol</string>
    <string name="help_show_sim_icon">
        <![CDATA[
        Erfordert die Berechtigung \"Telefonstatus\". <br>
        <br>
        <b>Auto</b> <br>
        &ensp; Zeigt SIM-Symbole nur an, wenn mehrere SIM-Karten verwendet werden. <br>
        <br>
        <b>Immer</b> <br>
        &ensp; Zeigt immer SIM-Symbole an.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_screening">
        <![CDATA[
        Dieser Schalter dient zum schnellen Deaktivieren der App, nützlich, wenn du einen bestimmten Anruf oder eine Nachricht erwartest. <br>
        <br>
        Du kannst ihn auch über die <font color="#6ed0ff"><b>Schnelleinstellungen im Dropdown-Menü</b></font> umschalten. <br>
        <br>
        Anruf- und SMS-Filterung müssen auch unten separat aktiviert werden, sie funktionieren nur, wenn dies aktiviert ist.
        ]]>
    </string>
    <string name="mms">MMS</string>
    <string name="rcs">RCS</string>
    <string name="screening">Filterung</string>
    <string name="toggled_by_tile">Umschaltbar per Kachel</string>
    <string name="custom_tile">Benutzerdefinierte Kachel</string>>
    <string name="help_custom_tile">
        <![CDATA[
        Regeln schnell über die Schnelleinstellungs-Kachel umschalten. Während die globale Kachel die gesamte App umschaltet,<br>
         betrifft diese benutzerdefinierte Kachel nur bestimmte Regeln. <br>
        <br>
        Dieses Setup umfasst sowohl eine Regex-Regel als auch einen Workflow. Wenn die Kachel ist: <br>
        &ensp; - <font color="#03DAC5"><b>An</b></font> <br>
        &emsp;  Dieser Workflow wird ausgeführt, bevor Anrufe gefiltert werden, er aktiviert die Regex-Regel. <br>
        <br>
        &ensp; - <font color="#888888"><b>Aus</b></font> <br>
        &emsp;  Dieser Workflow wird niemals ausgeführt, die Regel wird niemals funktionieren. <br>
        <br>
        Kurz gesagt, <b>wenn die Kachel an ist, ist die Regel an, und umgekehrt</b>.
        ]]>
    </string>
    <string name="detected_sim_count">Nur %s SIM-Karte wurde erkannt.</string>
    <string name="requires_min_android_ver">Erfordert Android %s oder höher.</string>
    <string name="help_sim_2_contacts">
        <![CDATA[
        Erlaube Kontakte auf SIM 2 und blockiere alles andere. <br>
        <br>
        Erfordert Android 12+. <br>
        <br>
        Dies wird zwei Regeln für SIM 2 hinzufügen: <br>
        &ensp; - Kontakte zulassen, <font color="#ea86ff">Priorität 12</font>. <br>
        &ensp; - Alles andere blockieren, <font color="#ea86ff">Priorität 11</font>.
        Dies überschreibt Einstellungen wie Wiederholter Anruf, sodass diese immer blockiert werden, auch wenn sie sich wiederholen.
        ]]>
    </string>
    <string name="sim_2_non_contacts">SIM 2 Nicht-Kontakte</string>
    <string name="sim_2_contacts">SIM 2 Kontakte</string>
</resources>