<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Dieses Regeln betreffen den SMS Inhalt.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Eine schnelle Möglichkeit, Inhalt von SMS Nachricht oder Telefonnummer zu kopieren, um es einfach zu machen, Verifizierungscodes oder eingehenden Nummern zu kopieren.<br>
        <br>
        Wenn etwas passt, wird ein Button, wie <font color="yellow"><b>Kopieren: 123456</b></font> in der Benachrichtigung erscheinen.<br>
        <br>
        Ein Beispiel für eine Regel, um Verifizierungscodes zu extrahieren:<br>
        &emsp; Mit einer Capture Gruppe:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Ein andererer Ansatz mit Lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="cyan"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_call_sms">
        <![CDATA[
        Diese Regel für Anrufe, SMS, oder beides aktivieren.<br>
        Deaktiviere diese Checkboxen, um die Regel zu deaktivieren, ohne sie zu löschen.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Nummer</b></font> angewählt ist, wird diese Regel Inhalt von der eingehenden Nummer extrahieren.
        Zum Beispiel kannst du <b>(.*)</b> benutzen, um die Telefonnummer zu kopieren.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Inhalt</b></font> angewählt ist, wird diese Regel Inhalt von dem SMS Körper extrahieren,
        wie zum Beispiel Verifizierungscodes.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="cyan"><b>Passiert</b></font> angewählt ist, wird diese Regel auf passierende Anrufe und Nachrichten angewendet.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#fa7f71"><b>Blockiert</b></font> angewählt ist, wird diese Regel auf blockierte Anrufe und Nachrichten angewendet.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Keine</b>:<br>&emsp; Überhaupt keine Benachrichtigung. <br>
        <b>Schattierung</b>:<br>&emsp; Die Dropdown Benachrichtigungsschatierung. <br>
        <b>Statusleiste</b>:<br>&emsp; Das kleine Symbol in der oberen Leiste. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; Der Standard Benachrichtigungston. <br>
        <b>Head-Up</b>:<br>&emsp; Popup ein schwebendes Fenster oben auf dem Bildschirm.
        ]]>
    </string>
    <string name="title_rule_testing">Regeln testen</string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Das hilft dir, zu prüfen, ob die Regeln so gesetzt sind, wie erwartet.<br>
        <br>
        Es ist nur eine Simulation, und es wird nicht ein eingehender Anruf (oder eine SMS) auftauchen.<br>
        <br>
        Das Ergebnis wird hier und im Verlaufsprotokoll gezeigt, mithilfe einer Benachrichtigung.
        ]]>
    </string>

</resources>