<resources>
    <string name="perm_write_settings">Einstellungen schreiben</string>
    <string name="set_to">Festlegen auf</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Stellen Sie den Klingelton für eine bestimmte Funktion ein oder schalten Sie ihn stumm. <br>
        <br>
        Zum Beispiel, um den Klingelton für eine Regex-Regel einzustellen: <br><br>
        <font color="#888888">
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </font>
        <br><br>
        Anrufe, die durch diese Regel zugelassen werden, spielen den angegebenen Klingelton ab.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Klingelton</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Führen Sie einen tatsächlichen Anruf durch, um den Klingelton zu testen.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Passen Sie den Klingelton für eine bestimmte Funktion an. Anrufe, die durch diese Funktion zugelassen werden, spielen den angegebenen Klingelton ab.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Diese Funktion wird auf die Regex-Regel angewendet, die dieselbe Beschreibung hat. <br>
        <br>
        Wenn Sie dies beispielsweise auf die Regex-Regel <b>Arbeit</b> anwenden möchten,
        geben Sie <b>Arbeit</b> in dieses Feld ein.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Ungültige Konfiguration</string>
    <string name="custom">Benutzerdefiniert</string>
    <string name="quick_tile">Schnelleinstellung</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Verknüpfen Sie einen Workflow mit einer Schnelleinstellungs-Kachel. Bei einem eingehenden Anruf wird der Workflow ausgeführt,
         wenn die Kachel aktiv ist. <br>
        <br>
        Dies kann verwendet werden, um Einstellungen spontan zu ändern; Änderungen erfolgen temporär im Speicher und werden
        nicht in der Konfiguration gespeichert. <br>
        <br>
        <b>Zum Beispiel:</b> <br>
        Verwenden Sie eine Kachel, um eine Regex-Regel zu aktivieren/deaktivieren, eingerichtet wie folgt: <br>
        - Schnelleinstellung <br>
        - Regeln suchen <br>
        - Regeln ändern <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">Benutzerdefinierte Schnelleinstellung ist aktiv.</string>
    <string name="http_status_code_template">HTTP-Statuscode: %d</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Passen Sie den Klingelton für eine Regex-Regel an; der angegebene Klingelton wird abgespielt, wenn der Anruf durch diese Regel
        erlaubt ist. <br>
        <br>
        <b>Anwendungsfall:<b> <br>
        <font color="#888888">
        &ensp; Legen Sie unterschiedliche Klingeltöne für bestimmte Personen, Kontaktgruppen oder Rufnummernbereiche fest.
        </font>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Remote-Einrichtung</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Konfigurieren Sie die App für Senioren per Fernzugriff. <br>
        <br>
        <b>Funktionsweise:</b> <br>
        Dieser Workflow lädt täglich automatisch eine Sicherungsdatei von einer angegebenen URL herunter und wendet sie an. <br>
        Wenn Sie etwas remote aktualisieren möchten, laden Sie einfach eine neue Sicherungsdatei hoch; sie wird automatisch angewendet. <br>
        <br>
        <b>Tipp:</b> <br>
        Sie können die Sicherungsdatei auf GitHub hosten.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Dies ersetzen</string>
    <string name="tag_name">Tag-Name</string>
    <string name="parse_type">Parsertyp</string>
    <string name="failed_to_parse_tag">Tag konnte nicht geparst werden.</string>
    <string name="tag_generated">Benutzerdefiniertes Tag generiert: %s = %s</string>
    <string name="invalid_tag_name">
    <![CDATA[
        Der Tag-Name sollte nicht mit { beginnen, die geschweifte Klammer muss nicht hinzugefügt werden.
    ]]>
    </string>
    <string name="retry">Wiederholen</string>
    <string name="retry_attempt">Wird wiederholt (Versuch %s/%s)…</string>
    <string name="retry_times">Wiederholungen</string>
    <string name="retry_delay_millis">Wiederholungsverzögerung (ms)</string>
    <string name="bot_preset_dnc"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate></string>
    <string name="help_bot_preset_dnc">
    <![CDATA[
        Lade Spam-Nummern von einem <a href="%s">Snapshot</a> des %s herunter und importiere sie in die lokale Datenbank. <br>
        <br>
        Der Arbeitsablauf läuft täglich, er lädt beim ersten Durchlauf den vollständigen 90‑Tage‑Datensatz herunter und führt bei nachfolgenden Durchläufen nur inkrementelle Updates durch. <br>
        <br>
        <font color="#ffa500"><b>Hinweis:</b></font> <br>
        <font color="#888888">&ensp; Der Datensatz wird in der Regel an jedem Werktag gegen Mittag Eastern Time aktualisiert. </font><br>
        <br>
        Daher ist es für 18:00 Uhr geplant, da der Datensatz bis dahin voraussichtlich verfügbar sein wird. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="csv_missing_column">
        Erforderliche Spalte %s fehlt. Sie können den Header %s für die Rufnummernspalte verwenden oder einen vorhandenen
        Header in \"CSV analysieren\" auf %s abbilden.
    </string>
    <string name="enable_reporting_number">Meldung aktivieren</string>
    <string name="help_enable_reporting_number">
        Diese API unterstützt auch das Melden von Telefonnummern. Aktivieren Sie dies, um auch den Melde-Workflow zu generieren.
    </string>
</resources>