<resources>
    <string name="help_sms_content_filter">
        <![CDATA[
        Diese Regeln gelten für den SMS-Inhalt.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_quick_copy">
        <![CDATA[
        Eine schnelle Möglichkeit, Inhalt aus SMS-Nachrichten oder Telefonnummern zu kopieren. So können Sie mühelos Verifizierungscodes oder eingehende Nummern erfassen.<br>
        <br>
        Wenn eine Übereinstimmung gefunden wird, wird eine Schaltfläche wie <font color="#00BFFF"><b>Kopieren: 123456</b></font> in der Benachrichtigung angezeigt.<br>
        <br>
        Eine Beispielregel zum Extrahieren von Verifizierungscodes:<br>
        &emsp; Mithilfe einer Erfassungsgruppe:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#03DAC5"><b>code.*?(\\d+) </b></font><br>
        &emsp; Ein anderer Ansatz mithilfe eines Lookaround:<br>
        &emsp;&emsp; <font color="#03DAC5"><b>(?&lt;=code.{0,3})\\d+</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_call_sms">
        <![CDATA[
        Diese Regel für Anrufe, SMS oder beides aktivieren.<br>
        Deaktivieren Sie diese Kontrollkästchen, um die Regel zu deaktivieren, ohne sie zu löschen.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_number_and_message">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Nummer</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalt aus der eingehenden Nummer.
        Verwenden Sie beispielsweise <b>(.*)</b>, um die Telefonnummer zu kopieren.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#d1c8c8"><b>Inhalt</b></font> aktiviert ist, extrahiert diese Regel Inhalt aus dem Textkörper der SMS-Nachricht,
        wie etwa Verifizierungscodes.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_apply_to_passed_and_blocked">
        <![CDATA[
        Wenn <font color="#03DAC5"><b>Zugelassen</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel für zugelassene Anrufe und Nachrichten angewendet.<br>
        <br>
        Wenn <font color="#fa7f71"><b>Blockiert</b></font> aktiviert ist, wird diese Regel für blockierte Anrufe und Nachrichten angewendet.
        ]]>
    </string>
    <string name="help_importance">
        <![CDATA[
        <b>Keine</b>:<br>&emsp; Überhaupt keine Benachrichtigung. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; Der Dropdown-Ton für Benachrichtigungen. <br>
        <b>Statusleiste</b>:<br>&emsp; Das kleine Symbol in der oberen Leiste. <br>
        <b>Ton</b>:<br>&emsp; Der standardmäßige Benachrichtigungston. <br>
        <b>Heads-Up</b>:<br>&emsp; Ein Pop-up-Fenster oben auf dem Bildschirm.
        ]]>
    </string>
    <string name="title_rule_testing">Regeltest</string>
    <string name="help_test_rules">
        <![CDATA[
        Damit können Sie prüfen, ob die Regeln wie erwartet festgelegt wurden.<br>
        <br>
        Dies ist nur eine Simulation und es wird nicht tatsächlich ein eingehender Anruf (oder eine Textnachricht) angezeigt.<br>
        <br>
        Das Ergebnis wird hier und im Verlaufsprotokoll mit Benachrichtigung angezeigt.
        ]]>
    </string>

</resources>