<resources>
    <string name="api_preset_gemini">Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini">
        <![CDATA[
        Controlla il contenuto degli SMS usando l\'intelligenza artificiale di Google Gemini, richiede solo un account Google.
        ]]>
    </string>
    <string name="gemini_api_key">Chiave API Gemini</string>
    <string name="help_api_preset_gemini_authorization">
        <![CDATA[
        1. Registrati e accedi al tuo account Google: <br>
         <a href="https://accounts.google.com/">https://accounts.google.com/</a><br>
         <br>
        2. Apri la pagina API:<br>
         <a href="https://aistudio.google.com/app/apikey">https://aistudio.google.com/app/apikey</a><br>
        <br>
        3. Premi il pulsante "Crea chiave API".<br>
        <br>
        4. Copia la chiave, poi inseriscila qui sotto.
        ]]>
    </string>
    <string name="spam_sms_prompt_template">
        Categorizza questo messaggio SMS come Politico, Frode, Sondaggio o Marketing.
        Se nessuna categoria si applica, rispondi "Valido", altrimenti, rispondi solo con la categoria, non aggiungere altro.
        Il messaggio SMS è:
        {sms}
    </string>
    <string name="spam_sms_negative_category"><translate>(Politico|Frode|Sondaggio|Marketing)</translate></string>
    <string name="spam_sms_positive_category">Valido</string>
    <string name="last_log">Ultimo Log</string>
    <string name="executed_at">Eseguito il:</string>
    <string name="not_executed_yet">Non ancora eseguito</string>
    <string name="help_show_indicator">
        <![CDATA[
        Mostra icone prima del numero per indicare se esiste nel database di spam o se corrisponde a una regola regex.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        Questo può influire sulle prestazioni quando il database è troppo grande o ci sono troppe regole regex.
        ]]>
    </string>
    <string name="show_indicator">Mostra Indicatori</string>
    <string name="enable_for_mms">Abilita per MMS</string>
    <string name="help_enable_for_mms">
        <![CDATA[
        I messaggi MMS sono solitamente spam, non è necessario abilitarli a meno che tu non li utilizzi effettivamente.<br>
        <br>
        <font color="#ffa500">Nota:</font><br>
        I messaggi di gruppo sono MMS, non SMS.<br>
        <br>
        Gli MMS saranno trattati come SMS, verrà elaborato solo il contenuto di testo,
        altri contenuti multimediali come immagini e audio vengono ignorati.<br>
        <br>
        Sono necessari due permessi: RECEIVE_MMS e READ_SMS
        ]]>
    </string>
    <string name="unknown_error">Errore sconosciuto.</string>
    <string name="checking_auth_credential">Verifica delle credenziali di autorizzazione.</string>
    <string name="sms_bomb"><short>SMS Bomb</short></string>
    <string name="help_sms_bomb">
        <![CDATA[
        Anti SMS Bombing.<br>
        <br>
        Impedisce inondazioni massicce e continue di messaggi SMS, che sono spesso composti principalmente
          da verifiche OTP (One-Time Password).<br>
        <br>
        Ad esempio, messaggi SMS come:<br>
        &ensp; <font color="#888888">Il tuo OTP è: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">Questo è il tuo codice di verifica: 1234.</font><br>
        &ensp; <font color="#888888">1234 è il tuo codice di validazione.</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Regex contenuto</font></h5>
        Questa funzione si applica solo ai messaggi che corrispondono a questa regex, una regex tipica sarebbe: <br>
        <font color="#fa7f71">.*(otp|code).*</font><br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Intervallo</font></h5>
        Se un successivo messaggio OTP arriva entro questo intervallo di tempo, viene considerato
          parte dell\'attacco di bombing e verrà bloccato.<br>
        (predefinito: 30 secondi)<br>
        <br>
        Questo bloccherà tutte le bombe successive, ad eccezione della prima.<br>
        <br>
        <h5><font color="#00BFFF">- Protezione schermata di blocco</font></h5>
        Abilita questa opzione per bloccare tutte le bombe in modalità schermata di blocco, inclusa la prima. <br>
        <br>
        Di solito, lo schermo dovrebbe essere stato sbloccato durante l\'attesa di un codice di verifica.
        Quando tali messaggi arrivano mentre il dispositivo è in modalità schermata di blocco, è probabile che siano bombe.<br>
        <br>
        <font color="#ea86ff"><b>Priorità: 20</b></font>
        ]]>
    </string>
    <string name="lockscreen_protect">Protezione schermata di blocco</string>
    <string name="help_history_logging">
        <![CDATA[
            Quando è disabilitato, i record della cronologia non verranno registrati nel database locale e non verranno visualizzati qui.<br>
            <br>
            <font color="#00BFFF"><b>Scadenza</b></font><br>
            &emsp; Quando è abilitato, i record della cronologia scadranno dopo N giorni, i record scaduti verranno eliminati automaticamente.
        ]]>
    </string>
    <string name="enable_history_logging">Log</string>
    <string name="never_expire"><short>Mai</short></string>
    <string name="rcs_message">Messaggio RCS</string>
    <string name="help_rcs_message">
        <![CDATA[
            RCS non è supportato.<br>
            <br>
            Nonostante sia un protocollo standard, RCS è implementato in modo diverso da ogni app di messaggistica.<br>
            <br>
            Una soluzione alternativa è passare agli SMS.
        ]]>
    </string>
</resources>