<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Le API configurate qui verranno utilizzate sia per la segnalazione automatica che per quella manuale.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacy</font></h4>
        Gli endpoint API vedranno:<br>
        <br>
         &ensp; - Indirizzo IP<br>
         &ensp; - Impronte digitali TLS e TCP (che potrebbero rivelare la tua versione di Android)<br>
         &ensp; - Il numero segnalato (compreso il prefisso internazionale)<br>
        <br>
        Nient\'altro verrà segnalato.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Segnalazione manuale</font></h4>
		Se una qualsiasi API è abilitata qui, tocca un numero nella cronologia delle chiamate, ci sarà un pulsante di segnalazione.<br>
		<br>
		Il numero verrà segnalato a <b>tutte</b> le API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Segnalazione automatica</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Ritardo segnalazione</b></font><br>
        Quando una chiamata viene bloccata, ci sarà un intervallo di tempo di un\'ora prima che venga segnalata.
        Se il numero viene autorizzato successivamente a causa di ripetizioni o richiamato entro questo intervallo di tempo,
        è considerato un numero non-spam e la segnalazione verrà annullata.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo di segnalazione</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> segnalerà:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Numeri SMS o contenuto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Numeri consentiti</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Test globali</font><br>
        E i seguenti tipi bloccati:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex contatto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex gruppo contatti</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Database</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modalità riunione</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Query istantanea</font> (per evitare che il numero dell\'endpoint API venga divulgato ad altri concorrenti)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Segnalerà</b></font> i numeri bloccati da:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Non-Contatto</font> (esclusivo)<br>
        - <font color="#03DAC5">Attestazione STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex numero</font><br>
        <br>
		3. Casi eccezionali:<br>
        <br>
        - Quando viene bloccato da <font color="#03DAC5">Query istantanea</font>, verrà segnalato alla <b>stessa</b> API per aumentare il punteggio di valutazione del numero.
         Ad esempio, quando viene bloccato dalla query API da check.com, verrà segnalato solo a check.com, non a others.com. <br>
		<br>
        - Quando viene bloccato da <font color="#03DAC5">Database</font> e il record è stato originariamente aggiunto da una query API istantanea,
         verrà segnalato solo alla <b>stessa</b> API per lo stesso motivo di cui sopra.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>