<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Le API configurate qui verranno utilizzate sia per la segnalazione automatica che manuale.<br>
        <br>
        <h6><title>- Privacy</title></h6>
        Gli endpoint API vedranno i tuoi dati:<br>
        <br>
         &ensp; - Indirizzo IP<br>
         &ensp; - Impronte digitali TLS e TCP (che potrebbero rivelare la tua versione Android)<br>
         &ensp; - Il numero segnalato (incluso il tuo prefisso internazionale)<br>
        <br>
        Null\'altro verrà segnalato.<br>
        <br>
        <h6><title>- Segnalazione manuale</title></h6>
		Se un\'API è abilitata qui, tocca un numero nella cronologia chiamate; ci sarà un pulsante di segnalazione.<br>
		<br>
		Il numero verrà segnalato a <b>tutte</b> le API.<br>
		<br>
        <h6><title>- Segnalazione automatica</title></h6>
		<minor><b>Ritardo nella segnalazione</b></minor><br>
		&ensp; - Gli <b>SMS</b> vengono sempre segnalati automaticamente e immediatamente. <br>
        &ensp; - Quando una <b>chiamata</b> viene bloccata, ci sarà un buffer di tempo di <b>un\'ora</b> prima che venga segnalata.
        Se il numero viene successivamente consentito a causa di chiamate ripetute, richiamate o dell\'aggiunta ai contatti
        entro questo periodo di tempo, verrà considerato non spam e la segnalazione verrà annullata.<br>
        <br>
		<minor><b>Tipo di segnalazione</b></minor><br>
		1. <error><b>Non</b></error> segnalerà:<br>
        <br>
        - <error>Record consentiti</error><br>
        - <error>Test</error><br>
        E i record bloccati da:<br>
        - <error>Database</error><br>
        - <error>Modalità Riunione</error><br>
        - <error>Query Istantanea</error> (per evitare che il numero dell\'endpoint API venga divulgato ad altri concorrenti)<br>
        <br>
		2. <highlight><b>Segnalerà</b></highlight> i record bloccati da:<br>
        <br>
        - <highlight>Non-Contatto</highlight><br>
        - <highlight>Attestazione STIR</highlight><br>
        - <highlight>Regex</highlight><br>
        <br>
		3. Un\'eccezione:<br>
		<br>
        Quando una chiamata viene bloccata da <highlight>Database</highlight> e il numero è stato originariamente aggiunto tramite query API,
         verrà segnalato nuovamente a quell\'API per aumentare il punteggio di valutazione. <br>
        <br>
         Ad esempio, se il numero è stato aggiunto tramite
          una query API da <u>check.com</u>, segnalerà solo a <u>check.com</u>, non a <u>others.com</u>. <br>
        ]]>
    </string>
</resources>