<resources>
    <string name="enable_call_screening_first">Abilita prima lo screening delle chiamate.</string>
    <string name="enable_sms_screening_first">Abilita prima lo screening degli SMS.</string>
    <string name="it_is_at_top">È l\'opzione in alto.</string>
    <string name="category_mapping">Mappatura Categorie</string>
    <string name="help_category_mapping">
    <![CDATA[
        Alcune API restituiscono un numero come risultato, come <b>1</b> per <b>Pubblicità</b> e <b>2</b> per <b>Truffa</b>.
        Possono essere mappati in testi leggibili dall\'uomo.
    ]]>
    </string>
    <string name="category_mapping_placeholder">
        {\n
        \"1\": \"Pubblicità\",\n
        \"2\": \"Truffa\",\n
        …\n
        }
    </string>
    <string name="call_throttling">Limitazione Chiamate</string>
    <string name="call_throttling_triggered">Limitazione Chiamate attivata</string>
    <string name="count_limit">Limite Conteggio</string>
    <string name="duration_in_seconds">Durata (secondi)</string>
    <string name="help_call_throttling">
    <![CDATA[
    Ciò che fa è cambiare il comportamento predefinito da <b>consenti per impostazione predefinita</b> a <b>blocca per impostazione predefinita</b>
      per un certo periodo, utilizzando una regola regex temporaneamente attivata che blocca tutte le chiamate. <br>
    <br>
    Una configurazione tipica include: <br>
    &ensp; - Una regola regex per numeri che blocca gli SMS per un numero o gruppo di contatti particolare, è disabilitata e verrà attivata al volo.<br>
    &ensp; - Un flusso di lavoro di <b>Limitazione Chiamate</b>. <br>
    <br>
    Questa configurazione è disponibile nei preset del flusso di lavoro. <br>
    <br>
    <b>Opzioni:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Durata</b></font> <br>
    Le chiamate verranno bloccate durante questo periodo (in secondi). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Inclusi i bloccati</b></font> <br>
    Questa funzione verrà attivata dopo che qualsiasi chiamata è stata bloccata. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Inclusi i risposti</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Durata minima chiamata</b></font> <br>
    Questa funzione verrà attivata dopo che una chiamata è stata risposta ma la durata della chiamata è troppo breve, poiché tale
     chiamata è considerata anche una chiamata spam. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_call_throttling_template">
    <![CDATA[
    Dopo aver bloccato una chiamata, blocca anche le chiamate successive che bypassano tutte le regole per un certo periodo. <br>
    <br>
    <b>Casi d\'uso:</b> <br>
    <font color="#888888"> &ensp; Alcuni spammer usano numeri con prefissi comuni, che possono essere bloccati con regole regex.
      Dopo che la prima chiamata è stata bloccata, passeranno a numeri casuali, effettuando chiamate che potrebbero bypassare tutte le regole. </font><br>
    <br>
    <font color="#ffa500"><b>Nota:</b></font> <br>
      Ciò comporta anche il rischio di bloccare una chiamata valida, è un compromesso.<br>
    <br>
    Questo creerà sia <b>una regola regex</b> che <b>un flusso di lavoro</b>, vedi il tooltip dell\'azione interna <b>Limitazione Chiamate</b> per una spiegazione dettagliata.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling">
    <![CDATA[
    Silenzia le notifiche SMS consecutive dallo stesso numero di telefono per un periodo. <br>
    <br>
    Una configurazione tipica include: <br>
    &ensp; - Una regola regex per numeri di telefono che blocca tutti i numeri di telefono, è disabilitata e verrà attivata al volo.<br>
    &ensp; - Un flusso di lavoro di <b>Limitazione SMS</b>. <br>
    <br>
    Questa configurazione è disponibile nei preset del flusso di lavoro. <br>
    <br>
    <b>Opzioni:</b> <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Durata</b></font> <br>
    I messaggi SMS verranno bloccati durante questo periodo (in secondi). <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Limite Conteggio</b></font> <br>
    Consenti le prime N notifiche. <br>
    <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Inclusi i Risposti</b></font> <br>
    - <font color="#00BFFF"><b>Durata Minima Chiamata</b></font> <br>
    Se una chiamata a cui si è risposto è troppo breve, è anche considerata una chiamata spam e attiverà questa funzione. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="help_sms_throttling_template">
    <![CDATA[
    Disattiva le notifiche SMS consecutive dallo stesso numero per un certo periodo. <br>
    <br>
    <b>Casi d\'uso:</b> <br>
    <font color="#888888">Consenti le prime tre notifiche da un numero e disattiva le restanti entro un minuto.</font> <br>
    <br>
    Questo creerà sia <b>una regola regex</b> che <b>un flusso di lavoro</b>, vedi il tooltip dell\'azione interna <b>Limitazione SMS</b> per una spiegazione dettagliata.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="including_answered">Inclusi i risposti</string>
    <string name="including_blocked">Inclusi i bloccati</string>
    <string name="minimal_call_duration">Durata minima chiamata</string>
    <string name="seconds_template">%d secondi</string>
    <string name="sms_throttling">Limitazione SMS</string>
    <string name="sms_throttling_triggered">Limitazione SMS attivata</string>
    <string name="target_rule_desc">Descrizione Regola Target</string>
    <string name="template_generated">Modello Generato.</string>
    <string name="throttled_call">Chiamata Limitata</string>
    <string name="throttled_sms">SMS Limitati</string>
</resources>