<resources>
    <string name="help_report_number">
        <![CDATA[
        Le API configurate qui verranno utilizzate sia per la segnalazione automatica che manuale.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Privacy</font></h4>
        Gli endpoint API vedranno il tuo/la tua:<br>
        <br>
         &ensp; - indirizzo IP<br>
         &ensp; - impronte digitali TLS e TCP (che potrebbero rivelare la tua versione Android)<br>
         &ensp; - Il numero di telefono segnalato (incluso il tuo prefisso internazionale)<br>
        <br>
        Nient\'altro verrà segnalato.<br>
        <br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Segnalazione manuale</font></h4>
		Se qui è abilitata un\'API, tocca un numero di telefono nella cronologia delle chiamate, ci sarà un pulsante di segnalazione.<br>
		<br>
		Il numero di telefono verrà segnalato a <b>tutte</b> le API.<br>
		<br>
        <h4><font color="#00BFFF">- Segnalazione automatica</font></h4>
		<font color="#6ED0ff"><b>Ritardo segnalazione</b></font><br>
        Quando una chiamata viene bloccata, ci sarà un intervallo di un\'ora prima che venga segnalata.
        Se il numero di telefono viene consentito in seguito a causa di ripetizioni o richiamato entro questo intervallo di tempo,
        è considerato un numero non-spam e la segnalazione verrà annullata.<br>
        <br>
		<font color="#6ED0ff"><b>Tipo di segnalazione</b></font><br>
		1. <font color="#fa7f71"><b>Non</b></font> segnalerà:<br>
        <br>
        - <font color="#fa7f71">Numeri di telefono SMS o contenuti</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Numeri di telefono consentiti</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Test</font><br>
        E i seguenti tipi bloccati:<br>
        - <font color="#fa7f71">Regex Contatto</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Regex Gruppo Contatti</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Database</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Modalità Riunione</font><br>
        - <font color="#fa7f71">Query Istantanea</font> (per impedire che il numero di telefono dell\'endpoint API venga divulgato ad altri concorrenti)<br>
        <br>
		2. <font color="#03DAC5"><b>Segnalerà</b></font> i numeri di telefono bloccati da:<br>
        <br>
        - <font color="#03DAC5">Non-Contatto</font>(Stretto)<br>
        - <font color="#03DAC5">Attestazione STIR</font><br>
        - <font color="#03DAC5">Regex Numeri di telefono</font><br>
        <br>
		3. Casi eccezionali:<br>
        <br>
        - Quando è bloccato da <font color="#03DAC5">Query Istantanea</font>, verrà segnalato alla <b>stessa</b> API per aumentare il punteggio di valutazione del numero di telefono.
         Ad esempio, quando è bloccato da una query API da check.com, segnalerà solo a check.com, non a others.com. <br>
		<br>
        - Quando è bloccato da <font color="#03DAC5">Database</font> e il record è stato originariamente aggiunto da una query API istantanea,
         verrà segnalato solo alla <b>stessa</b> API per lo stesso motivo di cui sopra.<br>
        ]]>
    </string>
</resources>