<resources>
    <string name="perm_write_settings">Scrivi impostazioni</string>
    <string name="set_to">Imposta su</string>
    <string name="help_set_ringtone_to">
    <![CDATA[
        Imposta la suoneria per una particolare funzione, o disattivala. <br>
        <br>
        Ad esempio, per impostare la suoneria per una regola regex: <br><br>
        <sample>
        &emsp; { \"regex\": \"rule_desc\" }
        </sample>
        <br><br>
        Le chiamate consentite da questa regola riprodurranno la suoneria specificata.<br>
    ]]>
    </string>
    <string name="ringtone">Suoneria</string>
    <string name="call_to_test_ringtone">Effettua una chiamata reale per testare la suoneria.</string>
    <string name="help_ringtone">
    <![CDATA[
        Imposta suonerie diverse per le chiamate consentite da diverse funzioni.
    ]]>
    </string>
    <string name="help_target_rule_desc">
    <![CDATA[
        Questa funzione verrà applicata alla regola regex che ha la stessa descrizione. <br>
        <br>
        Ad esempio, se desideri applicarla alla regola regex <b>Lavoro</b>,
        digita <b>Lavoro</b> in questo campo.
    ]]>
    </string>
    <string name="invalid_config">Configurazione non valida</string>
    <string name="custom">Personalizzato</string>
    <string name="quick_tile">Riquadro rapido</string>
    <string name="help_quick_tile">
    <![CDATA[
        Associa un flusso di lavoro a un riquadro delle Impostazioni rapide. In caso di chiamata in arrivo, il flusso di lavoro verrà eseguito
         se il riquadro è attivo. <br>
        <br>
        Questo può essere usato per modificare le impostazioni al volo; i cambiamenti avverranno temporaneamente in memoria e non verranno
        salvati nella configurazione. <br>
        <br>
        <b>Per esempio:</b> <br>
        Usa un riquadro per abilitare/disabilitare una regola regex, configura così: <br>
        - Riquadro rapido <br>
        - Trova Regole <br>
        - Modifica Regole <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="quick_tile_is_active">Il riquadro rapido personalizzato è attivo.</string>
    <string name="help_preset_ringtone">
    <![CDATA[
        Personalizza la suoneria per una regola regex; la suoneria specificata verrà riprodotta quando la chiamata è
        consentita da questa regola. <br>
        <br>
        <b>Caso d\'uso:<b> <br>
        <sample>
        &ensp; Imposta suonerie diverse per contatti specifici, intervalli di numeri o chiamate ripetute.
        </sample>
    ]]>
    </string>
    <string name="remote_setup">Configurazione Remota</string>
    <string name="help_remote_setup">
    <![CDATA[
        Configura l\'app da remoto per gli anziani. <br>
        <br>
        <b>Come funziona:</b> <br>
        Questo flusso di lavoro scarica e applica automaticamente un file di backup da un URL specificato ogni giorno. <br>
        Quando vuoi aggiornare qualcosa da remoto, carica semplicemente un nuovo file di backup, verrà applicato automaticamente. <br>
        <br>
        <b>Suggerimento:</b> <br>
        Puoi ospitare il file di backup su GitHub.
    ]]>
    </string>
    <string name="replace_this">Sostituisci questo</string>
    <string name="tag_name">Nome tag</string>
    <string name="parse_type">Tipo di analisi</string>
    <string name="failed_to_parse_tag">Impossibile analizzare il tag.</string>
    <string name="tag_generated">Tag personalizzato generato: %s = %s</string>
    <string name="invalid_tag_name">
    <![CDATA[
        Il nome del tag non dovrebbe iniziare con {, non è necessario aggiungere la parentesi graffa.
    ]]>
    </string>
    <string name="retry">Riprova</string>
    <string name="retry_attempt">Tentativo di nuovo (tentativo %s/%s)…</string>
    <string name="retry_times">Tentativi</string>
    <string name="retry_delay_millis">Ritardo tentativi (Millis)</string>
    <string name="bot_preset_dnc"><no_translate>🇺🇸 FTC-DNC</no_translate></string>
    <string name="help_bot_preset_dnc">
    <![CDATA[
        Scarica i numeri spam da una <a href="%s">istantanea</a> del %s e importali nel database locale. <br>
        <br>
        Il flusso di lavoro viene eseguito quotidianamente, scarica il set completo di dati di 90 giorni al primo avvio, poi esegue solo aggiornamenti incrementali nelle esecuzioni successive. <br>
        <br>
        <warn><b>Nota:</b></warn> <br>
        <sample>&ensp; Il set di dati viene tipicamente aggiornato ogni giorno feriale verso mezzogiorno ora orientale. </sample><br>
        <br>
        Quindi è programmato alle 18:00, poiché il set di dati dovrebbe essere disponibile entro quell\'ora. <br>
    ]]>
    </string>
    <string name="csv_missing_column">
        Colonna richiesta %s mancante. Puoi usare l\'intestazione %s per la colonna del numero di telefono, o mappare un\'intestazione esistente a %s in \"Analizza CSV\".
    </string>
</resources>